前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

1. full gear, full mask 隱藏身份
2. 人多勢眾
3. 因為肯搵命博, 兵員珍貴, 所以獲得特別厚待寛容
3. 「不割蓆, 不指責」教條下獲得的無上行動自主權力

呢三個因素, 係咪開始令前線衝鋒手足迷失在權力之中?
- 有途人影相就狂diu 同射laser, (而途人係一定八掛愛打咭, 以前仲會勸喻, 而家係直接diu)
- 行動時遇上反對聲音就狂diu 甚至郁手(而你明知一定會遇上反對者, 以前仲會嘗試先解釋, 或後道歉, 而家係愈來愈多肢體衝突, 唔係一對一, 係一群人打一)
- 愈來愈唔肯接受意見, 完全連討論空間都唔肯比, 例牌以「p牌, 三毛, 帶風向, 分化撚, 冷氣軍師」終結討論, 有d 人討論過程已去到無邏輯可言(eg. 鬼叫你同黑警住埋同一座宿舍呀? 所以响佢樓下燒應該)

你有無諗過, 你地而家某程度上同發左癲的防暴同速龍好似?
都係因為無人知悉到身份, 夠人多, 得到上級放任權力
有時變左純粹想撚狗, 甚至只想發洩同享受破壞的快感

我明白前線一被捉就可能坐五年十年果種緊張同壓力, 無大台無指揮, 人人都係trial and error 咁走到今日, 一定無可能有完美行動

但請保持清醒理智

摟屌都要進諫, 自推

推

年輕人冷靜

方法仲有好多

知道手足比人拉左係好興

但進退有時

咪撚on9啦屌你p牌仔

路西法效應 希望各位真係唔好變成速龍

理性分析，大膽行事

勿忘初心

be water, be humble

今日已經改善左好多啦
至少有禮貌地叫人唔好影相

唔好拎警狗同前線手足比

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

比前線冷靜下休息下先啦

難聽都要推

你冷靜對方都唔會冷靜
其實個節奏已經快到唔到人冷靜

你睇下對方用咩武力先啦 講到勇武無約束武力咁
依家黑社會又斬人 如果和理非下下都要自己人傷先死先 先肯比勇武提升少少武力 咁真係要犧牲好多人先得

希望政府盡快落實五大訴求
情況就黎失控 政府責無旁貸

今日有改善喎見到

時刻警惕先可以換嚟長久嘅自由

The price of liberty is eternal vigilance

成日發夢俾意見既時候 一唔啱聽就屌埋黎

其實係極少數
同埋射燈照錯人的話都有手足屌
前線既自控能力比想像中高

搞返清楚封路既目的

Push 值得睇

無論p吾p牌請以理服人，唔好鬧人

我都覺得樓主好勇，尤其前線仲打緊，你出個post 摟屌。
不過我都推，唔係叫指責前線，而係希望前線自已開會討論時都考慮一下。再定策略

發夢上過前線，發夢去開過會，有d手足係上左腦只係想瘋狂打，我希望呢d手足可以冷靜返，唔好比武力沖昏頭腦，否則我地會變左好似黑警一樣。真心咁講，有時聽到某些手足好興奮咁討論打邊打邊，我個心係會好涼，希望手足明白，你唔係自己一個去，你的決定代表緊可能有幾百個人跟住你，你係要對佢地負責任。

前線義士們 如果精神上太大壓力 記得比自己休息下

倒不如…

咪屈 今日見到有啲藍絲狂屌加想郁手打人
反而前線好克制

前線要小心 唔好成為你地口中成日講既黑警

你團火係來至你既勇氣 唔係憤怒

屌人影相點會淨係關前線事
前中後都係：記得black bloc開遮
可以要求人地唔好影，但唔好發脾氣
我地同狗既最大分別係自制能力，唔好喪失呢樣野

不指責，但請大家記得我地最憎既係咩人，提醒自己唔好無意間變成佢

我估計你應該誤會左，所謂冷靜係冷靜地做出決定，如果決定係勇武打柒黑社會，去圍警署比壓力，打游擊，我係非常支持

樓主都幾好笑，勇武有權力？
黑社會打人，黑警亂鳩射人唔使負責先叫有權力
今時今日被人拉返狗屋嗰班？狗屋落晒閘連律師都冇用
入面唔知行緊幾多私刑

示威者從來都冇權力

認同

保持理智 唔好墮林鄭圈套
支持機場靜坐

唔理啱唔啱
請大家理性分析

郁手個part唔認同 次次都係比人郁手先 自衛絕對合理

push

Push

叫你冷靜，唔係等於和理非呀大佬
街坊影相有冇傷害到你呀？要即刻屌佢射laser?
依家唔係唔比你勇武呀
依家唔係割你呀
要割你，使咩提你同你講呀
我下次直接唔出就得啦
唔想輸先同你講咋

之前已經有人傳警犬派人去前線做鬼
前綫手足睇路

要冷静
唔好再比仇恨支配

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

推
我見好多前線勇武都係nice嘅
無嘢嘅
但點都好入嚟反思吓有冇咁樣先

唔好變成第二班速龍

推
唔好俾件黑衫充昏頭腦
唔好變成你討厭嘅白衫

北角有D惡化，可能戒備得太崩緊

越憤怒時需要越冷靜，冷靜做出決定後一野爆出去

對方唔冷靜我地更加要冷靜

我見到樓主P牌就知出事
呢度新會員都無發言權

民意授權
哩個係最重要既一點
唔好睇小

同意 pish

無可厚非 前線的確有啲手足係情緒好高漲
但我地成日屌啲狗呀畜龍控制唔到自己情緒
我地呢邊都要做到呢樣野先得
忠言逆耳
不割蓆 放核彈都唔割
但希望你地會聽下我地普遍人嘅意見

真係要認清自己每個行動目的

冷氣軍師，所有嘢都係電光火石之間，你一猶豫就比人拉埋，有時唔怪得前線緊張

Be Water be Humble be a better man

我唔會話佢地迷失權力 因為根本無權力可言
同黑警無得比
但我會擔心佢地既情緒
可能冷靜一下比較好

三毛新風向

又蒞扮真心嘅三毛po

講風涼話就易 我都識講 唔啱你叫埋對方冷靜

好撚同意

[割蓆撚收皮]咪撚講到前線好想出黎先得架，唔係佢地，今晚荃灣北角係咪你去頂? 從來割蓆一定會輸，諗清楚先啦。你不如諗下到底係前線迷失左，定係佢地面對藍屍同狗既攻擊多左? 冷氣軍師係唔會完全理解架，對手足都要Be humble

忠言逆耳
對面唔冷靜我哋更加要冷靜

大家一齊反省下 唔緊要

推
Be humble

推推

希望大家冷靜小小
勇武手足呢幾日休息下先
我地要再諗對策
我地唔可以失民意 香港唔係靜係得連登
社會上有好多唔同意見
戀戰唔係一件好事

有啲有少少被仇恨沖昏頭腦

啱 手足都會講返唔好意思

真 好似著曬gear就有特權咁

唔好理係咪樓主P牌仔先 有道理咪聽下先 自我反省一定係要做 如果唔係同林鄭無分別

其實今日好多 有人影相都會勸左先

push push!!!!!

切勿被仇恨覆蓋理智

絕對尊重前線 無限量支持義士
但真心希望依d有意義既討論大家可以認真討論下
唔好一叫你地後退少少就話分化

深有同感

講得十分之好

其實成個連登都係冷氣軍師

專注搞番和理非活動 叫番五大訴求 算啦

每個人都有自己崗位

今日係有禮貌咁同人講唔好影相
我相信佢地初心係無變

Push
Be water
Be humble

你都識講一捉到就五年/十年嘅緊張同壓力 邊得黎權力嘅快感去俾你迷失

迷失嘅係濫權而又唔洗負責嗰班呀

同意，高空影相真喺冇問題

叫前線冷靜思想吓自己嘅行為係件好事
有時候當局者迷 旁觀者清

當然唔係話局外人一定啱曬
只不過依兩日局勢約來約激烈
休息幾日整理心情
唸吓有無地方可以改善
對自己都有好處

係要諗下之後點走
但得閒講「p牌, 三毛, 帶風向, 分化撚, 冷氣軍師」終結討論, 有d 人討論過程已去到無邏輯可言(eg. 鬼叫你同黑警住埋同一座宿舍呀? 所以响佢樓下燒應該) 得閒睇直播既呢班人斷估都唔係真前線

咁係荃灣北角比人搞既人點？
義士既full gear同黑警既full gear差幾遠？

完全同意，雖然唔割蓆但我唔想有一日要叫你地做my beloved暴徒

你地唔覺得最撚嬲嘅時侯被人叫冷靜會仲嬲架咩?
不如等搏完命嘅手足抖抖先再講得唔得

呢段時間可以多多聲援被捕手足
宣傳捐612比佢哋打官司
Dklm拉咗四百幾個 多多錢都唔夠

發掘其他戰線 eg罷買 㩒錢

勇武手足除咗gear都可以一齊做好多嘢 唔洗下下標籤佢哋係勇武就係打狗圍狗屋

「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。
對準啱嘅人 唔好傷及無辜嘅人

係真？？
其實不指責係雙向㗎包括勇武㗎
勇武都唔好指責人啦

今日沙田 大家原本好聲好氣叫上面啲人唔好影相

叫咗好多次都唔聽 大家先屌

前線們你地係最勇敢最珍貴既一班香港人，所以先希望我地可以一切變得更好不必變成惡魔對付惡魔

真心想勇武手足聽下
如果咁都叫割席
我無野講

同意要冷靜

不過相信前線已經盡力做到最好

沒有，現場見到大部分手足都有禮貌叫唔好影相，係有堆廢老影人大頭同不斷影相先會出聲屌

保持清醒
Be Water
Be Humble

有咩權力咁巴閉
比差佬拉定食子彈ge權力

唔係割，而係勇武都需要休息
明明本身大家都agree應該係勇武同和理非交替，依家變咗晚晚勇武

支持做機場集會，有冷氣又有國際關注

有冇睇片，大把人出黎勸架囉？

仲有人出黎幫手擋添，講緊對方係黑社會，拿刀斬人

Be humble
辛苦了

Push
冷靜思考一下

LM

唔好睇少民意
無民意嘅黃大仙，天水圍，馬鞍山嗰班街坊根本唔會出現

大家要時常反思一下
你每一個行動目的係咩

合理

我見到嘅係狂屌老母仲要本身橋上係嗌加油 之後應該影相就俾人照laser

其實我都覺現場前線愈來愈燥,但我明白嘅

每次有人話放火掟警署燒警署暴力
記得反問佢掟中燒中幾多個警察，再講返每次有幾多手足頭破血流
咁都冇人復仇上心襲擊行街警察，只係破壞警署，代表我哋係用破壞警署嚟表達對整個軍警政權嘅不滿
我哋正正係對準用黑警暴力打壓市民發聲嘅政權，而唔係針對警察發洩怒氣，所以先攻擊警署唔攻擊警察

成為怪物就番唔到轉頭架喇，我好愛大家，可以堅持做一個人嗎？

Pish

推
唔排除有鬼混入，但驕兵必敗，保持理智，勿忘初衷

我認同
個人唔會割蓆，但果份支持嘅信念真係會弱咗
有時講好和理非主場，點解唔和理非到尾？
有家人金鐘時都曾想打卡（老一輩鐘意）都試過俾人屌，但直到今日佢都依然有出嚟集會。我想講嘅只係，大家真係唔可以俾憤怒沖昏頭腦，絕對唔可以落入柒婆圈套，就係分化我哋。

辛苦前級
推

大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
By天琦

【一班AO的分享】

「最讓政府頭痛的，是一路以來，示威者的行動雖然涉及暴力，越趨激進，但從來都沒有踩中“不波及無辜，不危及人身安全”的底線，因此他們希望藉此惹來民意反彈的計劃終告失敗。」

無錯 可能前線會覺得自己付出係最多 有資格主宰一切
但唔好忘記 冇背後既和理非 都唔會有你地
和理非亦要理解前線
我地要保持有理智 唔好一句就屌鳩人 我地同班黑警唔同
利申：前線手足

其實，大家都有共通點，就係被仇恨沖昏頭腦。速龍日日都被洗腦。癲到綠衫好似扯癲狗咁扯。希望勇武可以靜下來，諗一諗。

隔住前線怒氣係和理到責任

兼聽則明 偏信則暗
大家好好思考 但我絕不割蓆

無反省既運動終究會失敗

呢個post有d神

我認同。

阿叔我大多時係中場，呢兩星期買左廿個豬嘴派。見到好多手足見到啲人一影相就屌，外國人就舉中指，你可以試下解釋先。

黑警個朵臭係因為蠻橫加暴力，千其唔好變到咁。

尼采：不要在對抗怪物的過程中，自己也變成另一隻怪物。

大家要冷靜吓諗吓目的係咩

申請不反對通知書遊行去禮賓

權力使人腐化

真 每一分鐘就聽到幾個人屌啲路人唔好影相 仲要好惡 而好多真係買完送經過拎住袋菜既師奶同呀叔
其實邊度避到咁多 咁多路人
不如保護多啲自己仲好啦

值推

見到啲咩撐警幫港出聲都係開聲屌走咋
根本對方唔陏手勇武唔會主動開拖

前線係俾人打 你估可以打狗咁爽咩 扔石都係大家一齊扔

無論點，我都支持前線

推 希望前線睇到會認真思考同互相提醒，同埋呢兩個幾月嚟辛苦曬你地啦，希望所有手足唔再受傷被捕，香港人加油

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

無論點 毋忘初心

已經出聲屌咗嘅唔緊要 其他人會幫你地解釋返！
屌完冷靜返就得

你收皮啦， 屌勇武， 割席撚

咁可唔可以屌你用5P吾？

同路人唔好嘈交慢慢傾

風向post

今日係ssp地鐵飛左3架車 , d前線就係到diu 拍門 , 我知你急但可唔可以冷靜小小呢 。 同埋如果速龍入埋月台捉人咪仲有noise !!??? 個月台仲有好多普通市民架！
之後有個前線拉大隊走 , 1分鐘後地鐵有車走 , 但係架車極小人！然後速龍就係ssp出現啦 前線我知你辛苦 但可唔可以冷靜d呢 成日唔聽人講野 , 真係一係鬼一係唔用腦

唔好俾仇恨蒙蔽

呢頭睇完個post講乜 轉頭就見到你嘅偉論

比人打梗係還拖
依家講講緊係每日圍狗屋 放火等等

可以轉場針對返政權
唔好比林鄭成功扣我哋帽子 話我哋係要港獨 搞亂香港
我哋係要五大訴求 缺一不可 要更民主嘅香港

收皮la,前線搵前途,生命搏，你付出過d咩呀

推俾前線手足
回家路上睇

我地希望你地每次都可完完整整翻屋企

d前線已經心雄曬啦
都唔記得最初立場係咩
有你無你打左先

各位前線兄弟
大家要諗清楚每個行動係咪對件事有好處先做
辛苦了
Respect all, fear none

true

係都等聽日留意下

連登而家好撚奇怪，同一個post

今晚同聽朝 氣氛、風向 已經好撚唔同

同意影相個part. 真係無必要一黎就屌哂鬼

唔好衝動,我睇直播有某一兩個前線手足真係好衝動,會累埋其他手足嫁
好似荃灣斬人咁,有個手足無啦啦單拖衝前,要另一個灰衫手足去幫手叫停之類,搞到佢俾人斬…如果唔係可以避免(當然果個仆街呀叔都有責任)

我的確欣賞同佩服前線為香港既犧牲

但請冷靜思考下 不嬲香港示威者既掌聲係贏在邊度

勇武係啱係需要 但唔好太偏離軌道

Be humble

要小心行每一步

好難保持理智，我就咁睇片都睇到好興奮，親自動手個快感肯定放大十倍

巴打有料我都係諗起Stanford Prison Experiment

支持前線義士，相信大家有能力控制自己，如果有人真係走左火，大家可以好好關心一下佢，叫佢整頓下心情再戰

今日係金鐘大大聲鬧

P

有途人影相就狂diu 同射laser, (而途人係一定八掛愛打咭, 以前仲會勸喻, 而家係直接diu)

唔係前線既事喎 大家都會啦

比仇恨遮蓋左既勇武同狗冇分別 希望呢d義士可以多d討論同聽取後面d人既意見 做d有建設性既行動 咪淨係識屌

路西法效應

鬼叫你同黑警住埋同一座宿舍呀? 所以响佢樓下燒應該

見到呢句之後我先知有一部分人迷失左
因為同我聽到既某啲人說話方式一樣

眷戀冷氣

又黎P牌...... 煩唔煩呀
你唔係P牌我再聽你講野

你有D POINT冇錯，我幫你推一下
但係我希望你唔好淨係係度講，上前線去講。

其實係，人地已經係想攞你命

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

五大訴求，缺一不可

打係為勢所趨，唔好變成你興趣

手足，唔好令自己變成最初大家討厭嘅人
我哋講過工聯會班垃圾當年濫暴害死同整傷好多人
唔好自己變成佢哋、黑警、黑社會

莫忘初衷，一起努力
光復香港，時代革命

咁又唔係條條前線都咁 發夢今日係荃灣 我企最前 大家都有傾有講 雖然覺得有啲戀戰 可能真係後面班人行前行後都好慢 忍唔住屌左幾句 但整體都叫做好合作

極同意 必須推

推，人性黑暗面，係要面對同克服

Up

你啱，不過代表連登仔吾你老母

我屌晒你哋班趁今晚反勇武嘅仆街

我真係睇唔到和理非有Post係屌人/指指點點嘅態度
我講兩句叫佢冷靜
即刻比人屈係扮同路人
仲比人屈愛國愛港

真係唔知做乜撚野

講得好好，忠言逆耳，但真係值得大家停一停、想一想

但請保持清醒理智

先君子後老母，有時爆發前，有一分冷靜已經好足夠

Be Humble ，同埋保持冷靜
係前線辛苦，前線決定一切，小弟需無資格評，但建議一下都得掛

psuh

推
我要撳錢
我冇野買

不割蓆 不分化 支持前線 點都繼續
如果有講唔啱聽 有誤解 前線隨便澄清
我哋係自己人啊 大家一路做一路學

愛之心，責之切。
前線，我真係好愛你地。
雖然素未謀面，但我真心當每一個同路人係兄弟姐妹。

你地一定要保持冷靜，唔好學黑警咁迷失。
無論你做咩我都支持你，我愛你地。

保持冷靜 唔好學黑警

希望各位 勿忘初衷
以武止戈 進退有時

May the force be with you

公道啲 記者都影
除非特登狂影冇口罩嘅手足 唔係嘅大家都保護得好自己 禮貌叫一兩聲就算啦

乖 鬼叫我地係明人地在暗
我知大家都攰有壓力
但唔好發泄係普通人身上

Full gear full mask
同警察制服一樣
要先有自制力
制服內心既惡魔
保持理智

多謝你。我係一枚和理非，覺得放火係有狗混入（勿屌我），我寧願信呢樣都唔信真係有手足為挑釁而主動放火

諗返起尋日呢個post，呢啲片: ，我真心相信係有狗混入搞事。希望各位真前線唔好人放你又放。狗係有合法嘅權利放臥底混入，臥底唔使委任證添，只係需要上庭嗰時篤你出嚟。放火最高可以打爆到終身，遠超暴動上限，望前線明白我哋嘅擔心。

權力使人腐化手足們要冷靜啲我盡左我所能同身邊老一輩解釋啦，希望你地都保持返禮貌同冷靜

我唔覺得佢地享有咩特權
依場運動個個平等
佢地冇錢收 承受受傷 比人拉既風險行到最前
得到既尊重自然係多
但認真你講既 權力 真係冇用
真係為權唔洗咁樣沖啦
冇佢地同埋和理非 條例真係已經過左

唔係話勇武一定岩哂 我淨係想大家安全
不分化不割蓆！
但語氣態度就真係改下 大家冷靜d 都會好d

因為一整日咁多區發生好多事
有意見係正常
但唔好批評一班仲拼搏嘅手足
我都反省緊自己而家傾改口號

agger ar

開始想分化前線同勇武 都係嗰句 唔需要負責任嘅人無資格對要負責任嘅人指手畫腳

今日改進咗
同埋講吓好,唔好屌

冷氣軍師

冷氣軍師on99
你有冇出過街
出過唔會講得出

個po好撚鬼
一分鐘前睇600幾正評
轉個頭就1200

[置頂] 連登投票系統或已失效

感謝前線的付出, 也感謝你們同和理非一同討論策略。

唔覺 荃灣前線利伸

同意

(突發)今日係黃大仙拜神,一個夢中嘅呀婆嘅說話點醒左我地。

哇屌
依個post一堆人屌前線
正評火箭式上升
我真係無話可說

手足你講得好好
多數前線仲理智
但無可否認有少數真係情緒激動 完全唔聽人講
我只係做走來走去做通訊嘅半個和理非
但見過好多次
前線激動屌鳩嗰啲 善意勸佢哋走嘅手足、義載司機、甚至普通街坊
希望前線可以冷靜
學天琦話齋 唔好俾仇恨沖昏頭腦

今日7婆講嘅嘢，係將原本反送中運動轉成光復香港，時代革命港獨扣上帽子，重演返雨傘最後失敗嘅事件上面，要令黃藍大戰 自己就漁人得利

仲有攻擊嘅啲揸入路障嘅車，我嚴重啲都要講，已經失控！！

推今日係現場真係見手機舉起就屌
Be humble呀 唔好同速龍一樣

如果真心為前線好，就唔好將前線捧到上天

唔好比仇恨衝昏頭腦，天琦講既

Be humble
但體諒明白，純建議每次發夢訓醒都要反思檢討

帶哂風向

我哋係時侯要檢討再前行

玩大左 收唔到科了

當年北京大學校長蔡元培
反對學生參加五四運動嘅原因
就係驚佢哋會學識享受權力同勝利帶嚟嘅快感

我哋必須時刻保持清醒 虛懷納諫

push
唔好變咗下一個共狗

可唔可以唔好咁肉酸

所言甚是，場場都勇武我仲點帶老豆老母出嚟集氣呀！

禮貌番啲啦大家 雖然民意係歸左邊 但亂屌人都會令人唔好受 係天橋上面既手足其實都有禮貌叫佢地唔好影相 人係會八掛架啦

我係荃灣 係禮貌叫人唔好影

Be water Be Humble 大家唔好要保持頭腦清醒

#不割席

請別用仇恨掩蓋理智

前線巴絲休息一下，和理非全面進場

樓主講既有道理
但好肯定個正評壞撚左 或者有人半夜一點刻意洗緊

大埔有改善

班前線好似完全冇諗過有鬼

前線我愛你地呀
好感謝你地付出
但同時亦希望你地都聽下唔同人意見

利伸：我唔認同前線無理智 佢地係現場咁多變化 仲要通訊唔係好全面既情況下已經做得好好 佢地都要摸索成團人既底線
不過我覺得定時檢討一下都係好事

建議真係唔好亂屌人影相
好令人反感
大家自己掩飾得好啲先

我都喺荃灣，點解個情況唔同

依家話日日圍狗屋 放火等等
比人打要還拖我係絕對讚同

主要係政府話我哋要港獨 搞亂香港乜乜
我哋咪做返比佢睇 我哋係要五大訴求 要民主
而日日勇武未傳達到個訊息

唔好一碌鳩打哂全部人 有好多前線勇武義士係好冷靜同克制

利申好感激前線咁勇

勇武要對準政權、黑警、黑社會
對街坊要和善、和理優！
Hit and run, and be humble!

我知有啲勇武易家興撚過火屎嫁啦
我地用條命企出前線同你打 你地咁多聲氣？

正正因為知道你地用緊條命我地和理非先會咁著緊

推唔好成為自己最憎嗰啲人

完美示範樓主所言

推越嬲就越要冷靜 唔好比情緒沖昏頭腦不過前線做乜我都唔割蓆

我都有份射 不過係肯定佢想影先射 手足叫停都會停所以相信大家會愈做愈好

仆街 我又真係俾你伏都係三樣嘢喎

屌人p牌嘅，洗唔洗我照copy咁落去開個新post?
分化撚就收皮啦
理性討論下d野，唔岩聽就要屌嘅，咁點得？
我比人屌個陣都會講句sorry，我地再傾下。
唔岩聽嘅，未拎出黎傾
一埋黎就屌咩？
唔好分化啦

p牌仔收皮啦屌你老母

切勿被仇恨蒙蔽自己雙眼
有時有相反意見 如果係善意建議
其實應該聽
因為人好多
就算同一立場都會有唔同意見

記得初心
五大訴求 缺一不可

天琦封信，真係要解讀下

冇理由架，你比過咩意見

每次refresh多成百個正評

知你地好辛苦 但希望你地可以睇下

開始諗緊呢樣野，特別見到警察換曬黑衫段片

唔岩聽都要講
勇武今日行動已經係最最最盡
再行前一步就只能係集體傷害他人身體
即係好似何妖咁
但咁樣做和理非一定割席
呢一個就係林鄭一直等緊既犯錯

前線應該當自己係公務員 係為市民服務 並唔係有權力而任意妄為

想好似14年咁屌走前線 仆街啲諗應該係有班冷氣軍師無抵得前線好型上曬頭條 但自己又唔夠膽行出黎 咪諗住屌走前線

完全同意

但請前線勇武義士保持清醒理智

Pishhhh

其實熱門係咪真係壞咗 姑勿論佢嘅論點 點解一個P牌可以喺22分鐘裏面 有2000正皮？

雖然樓主係p牌 但非常之有道理

佢無講錯

利申 前線

真
可惜忠言逆耳

有人唔humble係 有人屌人係
但一定唔能係前線勇武，佢地有撚時間做鳩野

真係有啲過咗火

Pushhhhh

人手頂置

今日沙田有前線內訌呀手足係兄弟嚟架

你講得好中，我作為前線既一份子，都覺得我地要be humble,唔可以好似黑警咁，要記得大家既初心

我覺得有一部分真係樓主所講咁
希望大家都冷靜理性 對準警權政權
唔好比無謂野shift focus

不不要成為你最討厭的人

荃灣有

首先多謝前線！

進退有時，時時反省，
不作無謂犧牲，來去無痕，
留有用之軀。

愛你們

好叻仔叻女
有勇有謀

咁你應該真係發緊夢

目前最重要係拉攏返和理非同淺黃
佢地好多唔鍾意見到暴力場面 今日亦唔敢罷工

但佢地可以參與罷買 同機場集會
兩個行動都係安全同低風險 效果亦大
最重要係增加返佢地參與度 唔好俾佢地變得麻木

推！

我都覺得大家開始有啲失控
不妨停一停回歸初心

大家都覺得 街坊 係支持緊大家所以玩到好盡，
我希望大家知道，文宣都好重要！
要日後多啲街坊出來，都要文宣的幫手！

和理非應該再以街頭文宣方式回應林鄭昨日歪理。

We love 前線

每一下f5多4個正評 個制壞撚左？

唔好成為自己討厭果類人係好重要
義士們係有人性同理性架
千萬唔好唔覺意做左狗會做嘅事
多謝你地

希望係我唔好彩所以同你睇既野唔同

推

打魔鬼嘅同時自己唔好變成魔鬼

大家要清醒，保持冷靜理智。
如果唔係我地最後至會變成自己討厭既人

儘量都要做被動個個，要扮弱者，咁先突顯到黑警嘅暴力

核彈都唔割，勿忘初心

屌 想幫你 但吾你老母

理性分析 大膽行事

正評速度好撚奇怪

唔通任人打任人斬都唔還拖咩
仲諗住和理非跪下人地會可憐你？
俾人斬多兩刀咋
前線肯行出黎 背負左好多 亦要好大勇氣
唔好呢個時候自己人打自己人
不割蓆 不分化

明白大家背負既壓力
但真係要冷靜
大家都想一齊贏

以退為進

有人推post咪有人入黎
呢啲嘢不嬲都係一傳十 十傳百
其實唔關係咪P牌事

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。 ——尼采 《善惡的彼岸》

其實啱，冷靜啲，對住啲街坊唔好屌

冷靜

唔係屌 只係俾啲建議

每日都武鬥,只進不退既話一定輸,休息下文鬥,政府無視就再武鬥,同埋要記住民意好重要,大家唔需要令敵對既人轉向支持我地,但係唔好令到中立既人對我地反感,係好撚輸

重點 我地係為我地既信念出黎
唔係大撚曬
呢場活動已經影響左好多人
唔該大家保持返應有既禮貌同正當性
一個錯誤會害死人
如果有平民因為我地既行動而傷亡
咁我地會即刻全盤輸曬
不割蓆但唔好因為自己既衝動而整沉左成條船
見人影相見人唔禮貌
要保持心平氣和同佢傾

人必自侮而後人侮之
Be water be humble

唔好失控 我地冷靜翻先好無 唔好變左自己既敵人

呢啲唔係屌前線
而係每個人都要反思
反思再反思

其實出得黎就預左要自己保障自己，人地市民影相係好奇心，同佢講唔好意思唔好影相而唔係一句屌你老母咪撚影車埋去，除非講極唔聽再屌都唔遲，利申每次都發夢

同意樓主
開始有啲變質

以篇蓋全

推 認真要諗諗

同意

前線唔等於大台

係唔同post都講過

甚至自己都開左個post輕輕帶過

前線唔等於大台

同意前線面對好多壓力

但唔等於可以唔聽人講

我諗前線手足想冷靜既話可以叫兩句
五大訴求缺一不可

將自己個焦點去番政府到再諗下而家做緊咩

要冷靜，冷靜咁一棍棍打落班狗度

我係荃灣 我果大隊人就算唔禮貌都會有手足勸佢唔好咁 同會有禮貌叫人唔好再影

說得好，謝謝樓主

唔好再比和理非同勇武標籤自己

勇武都可以理性

前線諗諗佢

進言一句
發夢時請確保自己清楚知道:
1. 你既 目的 係乜野
2. 你 可以做乜野 來達到呢個目的

邊隻字係屌緊前線?
直諫比需要自省嘅手足諗下有咩錯?

毛澤東：天下大亂，達到天下大治。
林鄭：天下大亂晚晚玩群眾打群眾同大搜捕（有無鬼我和理非唔識，現場判斷），再日日開你4點鐘Madam意圖扭轉民意，達到天下大治重拾管治威信。

P牌中計撚
唔知呢個推測岩唔岩
同勇武唔割席 但大家真係幫手諗下點拆

勇武唔等於無腦
勇武應該要最冷靜最清醒
就算你地扔核彈我都唔會割蓆，不過希望你地扔準目標

果三點明眼人一睇都知你無出過去或者係第一次出去

今日地鐵不合作運動
有個廢老係咁屌 同周圍嘅人嘈
最後有個手足講
「係 係我地後生仔欠咗你 對唔住」

同意手足們唔好令自己變成自己討厭嘅人
但其實絕大部分手足都依然理性

唔屌前線亦都唔肯定呢個post係咪帶風向
但前線的確要賽後檢討
理智分析邊啲意見啱 吸收再進化 加油
保持理智 分清我地同黑警既分別

五大訴求 缺一不可！！！

推。

發夢做前線
agger樓豬

今日吹水波話香港今時今日經濟成就係佢地打拼返黎

我希望我地將來可以同子孫講香港既民主係我地依代爭取返黎

其實如果你甘講野同d藍絲廢老5尊重罵人有咩分別
我地爭取嘅係自由言論自由都係自由 我尊重你發言嘅自由但請尊重點 不割蓆不分化不篤灰

點解影相拍片唔洗屌？我唔理你係咪有心 但係義士可能會因爲你依個行為而比人清算

推!!!

推，唔好太心雄

有機會已演變成黑社會潛入前線勇武做鬼，信不信大家自行判斷

其實宜家勇武都好有理智
你將佢同速龍比較係好唔尊重佢哋
佢哋又無好似班狗咁無差別打人
又無攻擊記者
見到市民無gear就保護佢哋

你話佢哋路西法效應都無咩理據
你可以叫佢哋唞下
我都會覺得你係好心唔想佢地咁攰
但係你唔可以一口咬定佢哋係無理智囉
佢哋有佢哋既考量同做法
佢唔一定要跟你咁做
咁咪各有各做 一齊做
最緊要係唔割𥱊 唔分化

利申：和理非+冷氣人

唔想好似2014年咁

絕對贊成！

前線們，香港唔係淨係得連登。

睇得出有某部分前線係比勝利充昏頭腦

up

先計劃 後行動 好嗎?

群眾運動本來就應該先計劃 後公開 再行動 好多時群眾甚至自己人都唔知前線具體會做咩野
點解咁做 咁每當情況比較激烈時 佢地難免會感到困惑 質疑 甚至出現割席念頭
咁唔係好現象 依加因為黑警送分 民意仲係我方 但唔代表可以唔珍惜
依場運動本身源於對政府的不信任 對黑警的不信任 我地應該做的係做出可信的形象
誠然 先禮後兵 絕對等同主動請黑警入球 但必須要咁做 我地要話俾大眾知我地係為香港好
擾民不是目的 寧願有風險都唔想搞到大家太勁 同時我地相信大家 大家哪怕身體冇出來
個心都係支持我地 係我地堅強後盾 一方有難各方支援 街坊是最強

另外 只有一種情況 唔先禮後兵唔太大問題 就係半小時內破壞行動
前線自組 閃電小隊 對象徵物or狗屋進行快閃破壞行動 同時絕對必須於破壞期間/之後向目擊者
拍片解釋本次行動目的及意義
依種行動甚至唔洗上連登/fb預先講定 做完先講 真正流水攻擊

同意

我地要比警犬更有紀律更有禮貌更受人愛戴更有權威 咁民眾就知警犬係可有可無 質疑佢地！

真 千奇唔好睇少呢樣野

理性分析又話人屌走前線
係咪痴線架
有一部份又唔係全部
又冇人割席前線
叫你地冷靜理性姐

你老母又屌前線

咪撚分化呀仆街，義士用條命/坐十年監既風險幫你地架，啲途人每影一張相就對佢地處境愈危險，點樣唔激動呀，義士前面打生打死仲要咁樣俾人分化？

大家見到有人影相而已有義士好兇咁屌緊，你地可以做個和事佬角色埋去好語氣講，幫義士兜下就得，另外文宣要令多啲人知唔可以影相

希望前線將你哋嘅憤怒針對返黑警同埋黑社會

屌人唔好影相其實唔只前線 前中後都勁撚多人大大聲屌 前線嗰啲仲可以話情緒繃緊 中後排勁安全果啲好似食咗火藥咁 咁撚好火又唔去前面屌狗 仲要整個路障 鐵馬陣就勁撚緊張叫晒全世界既人開遮護佢

同佢講嗰度唔岩位會阻住自己友就係度屌屌屌 咁撚把炮唔會見你地係中後排SET防線遮鐵馬 而係係前面用遮擋緊彈啦垃圾

權力？
唔通會有前線享受俾人拉？

冷靜研究先
核彈都唔割蓆
撐狗屋玩火 但紀律部隊宿舍就有保留 唔係全部都係狗

push
大家見到之前執垃圾 扶持老弱 先顯行出我哋嘅質素
喺狗咁唔爭氣 民心逐漸歸向嘅時間 我哋更應做好本分
得民心重要唔洗多講有幾重要

光復香港
時代革命

金鐘無改善

享受權力？

前線真係要建立返一個好形象，唔好搞到好似黑警咁兇普通路人，呢點好重要。
前線唔想俾人影，Full mask，最低程度要有口罩同帽
見到有人影得有D奇怪既，可以問左佢咩事先，你戴哂ｍask基本上係認你唔到，當然你自己既行為都要剋制啦。
好多市民都係湊熱鬧，圍觀，影下發生咩事咁，佢地唔係支持你亦唔係反對你，就只是一班看著事態發展既港豬，唔駛特別在意。

認清你既敵人：係極權政府，第二先係黑警，第三係黑社會。

不合作運動從來都無喺放工搞囉

依個真，保持理性係好重要

我岩岩都想發類似既文章不過未寫完就見到呢個po
局勢去到依家好多人已經係比情緒主導左去做d對最初既目的無成效既野
變相到由情緒主導既報復心態，
既然情緒咁易受挑釁
我係掌權者既話會派人去挑撥一班情緒激動易受挑撥既人
去做d對當初訴求無幫助之餘重可以轉移視線既野
eg.打人,衝類擊狗屋,放火,掉石之類,
然後就可以以民心民怨等理由出師有名主導個局勢
所以見到個運動越黎越激進
都知場運動就快收皮,心累

其實真係唔洗怕人影相
大家都包得幾密實

除非實係好明顯喺度影大頭
否則個人認為不必無謂消耗精力

留意番佢之前嘅post係完全推唔上去
我唔認為佢一個人之力可以做到咁嘅程度

依家樓主係話緊人路西法效應而濫用武力
我就只係覺得武力係回應緊對方既武力
我無話應唔應該冷靜 嚴格黎講 我覺得咩人都要冷靜
我只係想講依家個情況佢地未必做到 而我會體諒咁解

講得難聽d，前線有d已經癲咗。

請冷靜返，唔好做道德淪喪嘅事情

前線，我地點都唔割！
我地只想保護你

AGREE PUSH

冷氣軍師講野真係好大聲

唔排除有狗扮我地去屌平民

但對平民真係需要先禮後兵 be humble

次L次都係同一套路, 呢班打手真係技窮

唔好畀仇恨蒙蔽雙眼

咁樣同啲狗無分別 變成自己最討厭既人

今日響禾輋先見到手足見人想影相就大聲屌+射laser

（公投）點睇呢八大原則？

講得岩，不如入黎投埋票？

請起底，終極左膠。

前線手足 你地每一個都好珍貴 所以千祈唔好迷失自己 感情用事

發夢今日轉場搭MTR嘅時候,有位市民想落聲講咗句「借歪」,有位手足即刻大大聲屌佢「點撚樣啊!」
唔係指責,不過真係可以對其他人溫和啲

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

勿忘初心 天琦都叫唔好俾仇恨蒙蔽

收皮啦入夜先帶風向

28 minutes 就2500正皮, 大家諗咩事

明白前線辛苦，犧牲大，但係由Day1已經話勇武加和理非嘅配合先可令抗爭行到呢一步，你地要勇武升級係可以，希望可以同後勤一齊諗下激進嘅時候點擺民意，聽下非前線嘅意思大家都係為成個抗爭好，以各自方式付出緊，唔好變成你討厭嘅人。

不過唔排除真前線手足其實係理性嘅，但有人假扮前線手足係到狂屌人，無論係現場定連登，令到大家覺得前線手足變哂質

唔好迷失自己呀

大埔我所見既都好禮貌
其他唔知

為左唔會變到好似政府同藍絲咁

我地的確要對自己要求高d 要不停反思

唔好過份陰謀論

真係 語氣唔同左成件對雙方都有利

講真個句
唔好神化前線
唔好教條主義
咁樣係對前線最好

忠言逆耳

日日有隔離既兄弟比人拉
你覺得佢地會覺得開心？
前線真係好大壓力

終於有人post, push

唔係唔還拖，係唔好一黎就起曬鋼。
唔好係咪都屌左先。
大家都明前線會緊張，只係提醒返唔好忘記自我。唔好變得同d狗一樣。

不分化
但希望大家都自我檢討 反思
冷靜諗一諗
因為我都開始覺得自己諗埋左一邊

咁即係我地要變到好似黑社會咁？ 好明白各位手足都唔想見到有人受傷 我從來都唔反對反撃狗同黑 但係對放樓主講嗰啲行為 的而且確係傷害緊平民 咁樣只會令我地變成同黑警同黑社會一樣

我哋要做到智勇雙全，先救呢個政府抽，絕對唔好睇小佢

agger

我認同你某啲point，但有冇諗過前線感受，語氣好啲會易受啲，anyway，大家理性討論，keep住團結

3. 你己有覺悟可能要為此 付上代價
4. 冷靜 沉著 理性

SOR 打漏左句

邊有屌
只係想提醒唔好比仇恨蒙蔽

唔好齋講, JUST DO IT

我唔認同
不過我都覺得唔好見到廢老就屌，或者見到有人影相就一嘢屌埋去
禮貌d問佢可唔可以唔好影應該會好d

不要被仇恨支配自己，在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考

根本而家要和理非
再影響到市民就唔會撐我地

聽取各方意見係有幫助架
反省然後就有進步

呢段時間可以多多聲援被捕手足
宣傳捐612比佢哋打官司
Dklm拉咗四百幾個 多多錢都唔夠

發掘其他戰線 eg罷買 㩒錢

勇武手足除咗gear都可以一齊做好多嘢 唔洗下下標籤佢哋係勇武

不割不分
和理武
呢兩個月都試過好多次而家嘅情況
大家一齊進步

推 前線要休息下

推一推

進步源於反省，推

所以前線真係保持理性。。。唔好俾林奠得逞

做多啲文宣叫人唔好影相，同有人影相時大家幫手勸阻
咁樣得唔得？

宜家要和理飛上場玩下

推呀
唔好成為自己最憎嘅人

前線就算掟核彈都唔割蓆
有則改之 無則加冕
好起網有一日可以同大家喺煲底
望住好返嘅香港
唔好變成大家都曾經討厭嘅黑警
前線加油
光復香港 時代革命

樓主寫得好好
唔想見到勇武義士因為同怪物戰鬥，結果變成怪物
幫手推

推 ！權力令人腐敗！
上帝要你滅亡，必先要你瘋狂！

無論邊個都係
冷靜都好重要
一時嘅憤怒的確係會沖昏頭腦

推
請大家保持理性

真心感激前線手足咁努力
無限體力咁四圍去做左咁多
我雖然係一個中年和理非
絕對無打算割蓆
但真心每次見到有人被捉係好心痛

我仍然相信好多人企你地呢邊
每區都有街坊落黎屌狗就知仍然好多人支持前線
希望你地都珍惜我地支持
我地絕對係同一條船上

睇得出大家都好憎班狗
我都係
但其實經常狗對持其實冇意思
一來人地做乜都合法有政府攬，二來武力始終比唔上
如果每次喺班狗清場個下就散，咁樣對我地冇損失，又唔洗受傷又唔洗比人拉，班狗又谷住度氣冇得拉人，咁樣嘅游擊對我地冇大影響
但就係有部分人太戀戰，好想反圍甚至打狗，我明白，一日兩日可以，但經常咁玩其實會失焦。
大家好似想圍住/捉落單狗出氣多過真係逼政府出聲
所以真係要對準槍頭、對準林鄭政府
日後再慢慢清算班狗

請所有手足呢個時刻保刻冷靜
咁先係天琦封信既真義

好多前線都有勇有謀
好叻仔叻女
保持冷靜理性嘅心！
永遠支持你

有少少野想講
發夢係北角行返去銅鑼灣果陣
當見到有人影相會叫佢地收手機
我地一向都係先禮後兵 唔想造成太多反感
但我留意到個別示威者係單純用粗口指罵途人
甚至係針對人地既衣著/外貌去做出侮辱
頭先有一對遊客係對面馬路影相
我地已經叫咗佢收手機 但有啲示威者係叫佢：咁醜樣就咪出街啦 縮返入屋企啦
我覺得呢一點要留意少少 其他都無乜可以挑剔
雖然覺得發夢港島好似純鳩行同埋搵福建佬

唔撚明今時今日仲有人影相真係極on 9

推爆
你地俾人講兩講就發晒癲，做到過晒火
人地要警察局日日開記招係點解？就係睇死你班人EQ底一定發晒癲，日日同大眾做紀錄義士做過d乜野再光明正大清算
人地話我地暴徒，我地唔係 ，但係你睇下而家，係未想俾人落實做真暴徒？
而家 敵進我退，我覺得要全民休息下，clean your mind first ，等佢日日個記招無野講都好
大家唔岩聽都好，唔好屌先，先聆聽別人的意見，唔好個人中心自己覺得係點就點，唔好人地話開打就打，咁係無進步，大家俾惱心沖昏頭腦，唔該大家 冷靜下睇下自己做緊乜

運動去到今日，仍然尊重前缐決定
我地唔喺前線，唔會明嗰種壓力
今日又白衣人重現，又有刀手！
不過已經到咗關鍵時刻，大家都要冷靜少少

尋日有巴打講得非常之好
Respect all, fear none！

拎住勇武光環求飛機

推呀
冷靜

Push
最緊要唔好忘記我地嘅目的 - 五大訴求

有道理。
推

不分化 真心撐同respect前線付出
事實發夢企中後應該唔係前線好多人聲大夾惡屌人影相
只係想提吓大家可以溫柔啲

當你凝視著深淵 深淵也在凝視著你

想問有咩寬厚對待 點解我未享受過

be humble

從來不分化不割席呢句野都唔等於唔屌
有問題就要解決要改善

Respect 前線，但有部分人真係要冷靜一下

心聲

今日屯門啲輕鐵射laser 射到牙。。。
北角架車又洗唔洗打爆佢咁重手丫

唉。。。有待改善，今日完全係樓主講嘅狀態

推
同感 希望前線冷靜下來 想一想之後點行
林鄭同班垃圾高官先係最應該diu 唔好錯focus去警察到

本身係包得好既 唔怕人影相
唔好屌影相 唔好屌記者
包好自己 係自己責任

樓主好好波

So true
呢個真係要推

雖然係有道理 但係好奇怪

真心推

i agree

一到呢個鐘數又黎帶風向?
人地拎條命去搏你講啲咁既野?

天水圍放魚絲見到自己友屌自己友
好聲好氣講野唔撚得？ 人地好心幫你整係到屌人整黎無撚用
好老實講 我前線撚都睇唔過眼

真心 我一直都係和理非支持反送中

但直到而家我真係唔想再支持前線

持住人多 見人拎電話影就亂屌人

大佬我拍低影片係為方便你地有時求片用，你就大大聲屌我老母叫我唔撚好影 解釋都唔比人解釋

唔比人影就唔撚好成日問有無人影到啦 相都唔撚比人影呀而家

割𥱊就割𥱊啦

我都想提醒你
呢個post有好多不合理既pt
但咁多人正皮屈落前線度
好撚打擊前線

發夢嗰陣有咩事講翻聲唔該麻煩曬無輸蝕

佢就係想我地內鬥 十月一前鬥死我地
記住不割不分
和理武
呢兩個月都試過好多次而家嘅情況
大家一齊進步

佢第三點封晒尾門

每次遊行夜日都有呢班人出現
人人落場既時間, 佢地就響網上出POST背金句
和理非都不是

為何平凡的普通人或社會團體，在特定情形之下會轉變成為他們原本所厭惡甚至是獵殺的事物，進而導致家庭、社會甚至是國家之混亂與動盪？菲利浦教授做出了以下解釋：

1.首先，在有意或不經意之情形下跨越自己的道德底線。

2.將其他人或個體去人性化。

3.將自己去識別化。(透過匿名、變裝等方式、如：三K黨)

4.分散與推諉個人之責任。(如：納粹)

5.盲目服從於權威。

6.不經批判地盲目服從團體規範。

7.藉由不作為與冷漠，被動地容忍惡存在。

我同意要還手, 但唔好令自己變成魔鬼

呢Ｄ回應太容易，好多中聯辦柒頭都會用黎煽風點火做啦啦隊，鼓勵勇武唔西法．

林卓廷成功示範如何說服話搞亂香港既長者

好撚同意你

屌你老味有冇咁多三毛正評呢條p牌分化撚

無論同意與否，都應該反思

難聽嘅說話更加要推！
我地係有學識 有禮貌 有大志嘅抗爭者
Be water同時都要be humble
唔好成為下一隻狗！

推post
希望就算有冇都入黎冷靜反思一下
同埋好好休息,連日黎大家都累
等到星期六日我地呢d和理非都可以一齊出黎再博

sorry 可能你誤會咗 我唔係要合理化啲行為 純粹講出同改壞習慣一樣有啲難度

32 minutes, 3573 正皮
繼續監視依個post

希望大家真係保持冷靜
朋友今日係油麻地見到個師奶比你地又扯又踢
到後來仲箍頸
雖然朋友唔知前因後果
但一個師奶仔老老柒柒最多都係影下相嘴炮下
箍頸真係會窒息 希望大家冷靜

星期六旺角尖沙咀都算有禮貌

情況已經去到失控地步 有必要停一停

唔好落入柒婆陷阱

前線最貴能可貴 係果份勇氣同埋臨場既判斷
但成個運動既方向 一定要跟返民意/軍師/宏觀世界睇得足既意見

我都覺有時手足叫人唔好影相語氣好重，有時仲會夾雜粗口，男女都係
咁樣真係會令途人反感
尖沙咀嗰晚試過有手足喝個外國人no photo
佢即刻勁驚，係咁講sorry sorry sorry
大家都係為場運動好，但我覺得可以有禮貌同冷靜少少

正如大師兄講，唔好俾仇恨支配自己。

咪就係你呢啲
永遠唔聽意見
唔岩聽就話人屌前線
唔用腦思考下

蓆就一定唔會割，但要推

其實係慢慢變緊

我都睇到有啲手足言行開始好似黑警咁

的確要停一停,諗一諗,唔好迷失初心

莫忘初心

尊重前線決定
但認為應該保持理性
反省才有進步

非前線
宜家唔少勇武義士好易屌人，
請緊記 對準政權，態度好啲啦
都係手足

不過其實都見唔少手足態度好好 好溫柔嘅

以理服人又勇武就最叻仔叻女！
Be humble be water
推！

唔知你有冇上過前線
前線勇武面對既係班黑社會出槍、刀
日日面對啲咁既野 有情緒係好正常
如果你見到班兄弟比人斬比人射你唔嬲
好難相信你唔係鬼

Be water and be humble.齊上齊落人多先有著數

我發現有d人係會屈人割蓆
又屈人屌前線
但我真係揾唔到任何一個post係帶風向屌前線
真係唔知發生咩事
應該話要點傾計先唔會比人鬧屌前線?
定係想和理非完全不參與前線活動討論?
如果係咁諗嘅，到底邊個割緊邊個

：你地一定係收咗美國錢先去示威啦！

：收皮啦！袋好你個五毫

利申人財兩失

冷靜啲 連登好多人撐勇武 係嘅
好似選舉咁 連登啲票攞盡晒架啦 和理非都攞埋 咁點攞埋中間派？什至我地認為無撚得救果班藍絲？ 係要盤算好多野 係咪唔公道？係！班狗可以做乜都得！但個遊戲就係咁玩 係現實

我地呢到冇一個係屌前線同割蓆
大家信念一樣點都會支持你地
只係想大家一齊進步變好一齊贏
我地而家每一個都已經係一家人
所以先想大家聽多d聲音
係之後做得更好
有則改之 無則加冕

認同 唔好再互屌了

你講嘅全部都係事實

但係避免唔到

你點知邊個前線係狗扮？

和平示威之所以冇可能成功就係因為警察好容易就可以扮成示威者做岀違背和平嘅行為

前線義士長期發夢緊張其實好難怪佢地 真心要休息降下壓做下其他野平衡下

我都係一個p牌，為左參與前線而特登開一個連登account
然後發覺只要係p牌，你講咩都第一時間比人屌左先...

呢兩個星期成日搞到民居，令721果晚轉黃既人，又開始想轉返藍...大家真係要思考下，係咪真係每一次都要武勇，係咪可以同和理非果班交替進場呢? 再搞民居落去，又會唔會失去和理非既backup呢...

有時有人話凌晨有三毛帶風向，但問題係大家出咗去成日，返到嚟梗係夜，咁反省完有咩問題就提出嚟，結果唔啱立場就會被歸類為打手、三毛，搞到唔少人愈來愈少出謀獻策，但真正三毛就無壓力，反而仲開得多post

各有各做吧

無錯。前線真係有一堆壓力+恐懼。
所以有部分前線會變得比較敏感，甚至好燥
我覺得好難強迫前線克制，
唯有慢慢宣導Be Humble精神

同埋真係有需要多少少和理非集會（近期只有公務員集會、機場集會）
等淺黃可以放心行、放心去。
次次變成圍狗屋，最後又失手足，又嚇到／消耗街坊
絕非長久之道

啱
一個兩嬲
好易帶動其他人
頭克制
幫推

雖然你帶曬頭盔 話唔係屌前線 但睇嚟係前線被割席嘅先兆 前線們睇路呀

推推推！！

同埋佢地覺得p牌係無發言權
P牌就係on9
再咁自我中心
留名睇佢地無民意
無後援 無文宣 無物資支持
仲可以點贏依場比杖

權你老母

唔知以為勇武每個月有糧出

享受權力？？有乜權力呀

宣傳政治主張時，更多地是宣傳驅除韃虜，恢復中華，這樣能煽動民眾反滿情緒，更重要是能最大程度團結各種力

成班圍哂大大聲講野,當自己玩緊ocamp咁...

冷靜少少, 講野唔洗咁大聲ge, 真係嚇親街坊

你鬼鬼祟祟咁放魚絲其實係高招

認同，大家要互相提點。
不割蓆的意思係大家共同承擔責，
唔係唔洗負責任！
如果以不割蓆挾持住運動走向的話，
有時會行錯棋或者會帶往錯誤方向。
希望各位手足行動前想清楚目的，唔好淨係發泄怒氣
當然，我相信大家會互相支持到最後，香港人加油！

大家互相警惕同檢討係好事，希望大家都一齊留意下，未來方向仲要大家一齊行落去

BE HUMBLE

咁就主動上前提一提啦
或者主動啲係路旁舉傘
等啲路人冇咁易影

林鄭的算盤

1）十點開記者會，主因是掉國旗落海，不得不表態。所有暴力升級，是因為林鄭從無回應民意五點訴求任何一項，但仍然不知反省，繼續諉過於人，讉責市民。而家市民要你問責落台，但仍一面委屈以苦口婆心姿態說過沒完。

2）目前已經不是送中問題，而是政府管治手法，軍警治港問題，林鄭月娥試圖扭曲為暴力革命，這點大家要提防。日後所有衝突會定性為暴力革命，試圖令和理非市民切割。

3）用經濟危機去恐嚇分化社會，她仍然相信用公關戰來扭轉民意。人所共知，香港GDP倒退已經近四季，主因是中美貿易戰所致。市民消費意欲低，是因為政治問題未解決，而未解決是因為林鄭拒納民意。

4）局勢會持續惡化，因為對警察的憤怒已經蔓延至社區層面，部分警民衝突根本不是由示威者發動。而警察在中共全力支持下只有更加暴力，會大量拘捕示威者由律政司配合盡速以暴動罪起訴。

5）由於林鄭及其政府官員，已經失去領導角色，市民極之不信任政府，所以暴力抗爭才會得到主流支持，無論再開幾多次記者會，每天繼續由不同部門譴責暴力，問題也不會解決。

6）要發起更大規模的罷工，以和理非手段迫政府讓步。

1. 其實每一次都好多人影相，
一開頭個個都好聲好氣叫唔該唔好影，
但後尾啲人都係不斷影。
同埋唔知你有無見過影相嘅人啦，
唔知點解你正常語氣，好聲好氣佢地係會扮聽唔到，企係度繼續影。係要人指撚住佢，講埋佢特徵先會敗走。

2.行動時意見不合打自己友真係無見過，反而成日見到有人出嚟調停。

3. 啲咩燒埋佢地嘅仇恨言論真係分唔到三毛定真前線啦，大家都匿名嘅。

最後我諗啲人屌冷氣軍師最主要原因都好多時提出反對建議嘅人都只係話點點點做唔好，但無嘗試睇出點做會更好。
出面有個post 分析活動點樣進行落去較好嘅方法都好多人撐呀。
好似你呢個post 咁 啲語氣一開頭已經用屌嘅語氣去鬧前線，話佢地唔清醒唔理智，我相信一個好似你所講唔理智嘅人睇到唔會理智咗，出post 屌之前係咪可以諗下點樣表達會更加好？
同埋都係個句 見出面好多post都有人屌人冷氣軍師，個啲人點會係前線，呢啲時間前線點會上到連登。

最後係，有去發過夢都知前線大部分係小朋友，係真係小朋友，你出呢啲post 屌佢地只會令前線灰心，比意見無問題，但個表方式係咪可以好啲，唔係一嚟就屌，比啲有建設性嘅建議佢地對件事先有幫助。

今日發夢去左屯門
班手足一見人影相態度就好差
我見有d係街坊想打下卡
有個應該係純粹想用自己部機紀錄呢一切
其實好言相勸 有證據先再鬧佢都未遲丫

好多謝你地嘅付出但係一定要齊上齊落

真
唔好比權力腐化到
越係有能力越要識得自制

大量P仔互推

同班狗一樣, 只會令愈來愈多人醒覺

都係。
今日主題係罷工，理論上係和理非回合。但我都明白大家喺琴晚咁多壇嘢下好難忍住道氣。
罷工新聞不多。

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

罵影相同埋唔同意見果到認同,
其實做好哂個人保護,又舉傘,其實已經唔使驚人影相,
當然,如果發現某d人專係同路人食野/飲水時影大頭既話,即打
至於唔同意見既人,
首先諗下先,其實大家出黎係為左民主自由,
而民主本身就要包括唔同聲音,
如果一見有人持相反而見就狂罵既話,
其實就變左同共產黨一樣
當然,如果相反意見既人郁手先既話,義士做咩都無問題

如果係上面既情況既話,
希望其他人唔好阻義士行動,
唔好再好似頭先荃灣咁放人走

涼冷氣又屌前線
每次活動完結嘅夜晚都有呢啲po
每次都係大條道理咁分化
大家睇下就算 唔好認真

推！冇大台嘅社運先可以好似依家咁 有咩都表達出黎，大家一齊拆掂佢

pish

理性分析

講得好
發夢個陣見啲手足一野勁嬲咁屌
其實好多影相擺明係花生友

屌你老母

我地被人斬阿 會死人阿

你班大愛左膠救人 屌

前線既真係自己諗啦
我就真係聽唔少啲人講句野都好燥底

37 minutes, 4014 正皮
繼續監視依個post

好同意，唔好俾仇恨令自己變成當初最唔想變成既人。

今日有改善

推Post
話勇武唔夠冷靜望下佢地點對藍衫撚先

只係想提醒大家一樣野
依家林鄭仲未收皮 政府仲未收皮

前線有咩做得唔好 大家開心見誠係依個post講曬出黎
有問題要改善 但真係唔好割席
如果林鄭有上連登 佢見到依個post真係會開心到訓唔著 等左兩個月你地終於有機會分化

明知前線精神壓力大
樓主d point仲要講到前線好enjoy 自己既權力
就算我唔係前線都睇到有少少炆

屯門有人刻意追住路軌上面嘅輕鐵職員射
手足開聲嗌過好多次 都仲係繼續

根本好多人唔肯聽意見，之前好心講句話放火會終身，又係比人屌到傻

你收皮啦前線為你擋子彈
你插前線一刀
有咩改善照直講
乜撚嘢黑警
利申：後勤勇武 唔係前線
佢地咁樣畀人鬧我真係好撚心痛

權力腐化人心理智，唔好好克制暴力衝動，總有一日會變成同路人嘅敵人。

一個月前我係一個post見過一句野，當你凝望深淵時，深淵都在注視你。好多人都忘記初衷變成自己一開始最鄙視嘅人。

係依個月我體會到當睇住敵人受痛苦、俾人打，自己會興奮到面同耳仔都紅埋手又震，就反思到原來唔克制暴力、用最低武力，就會淪為以前原始人一樣，離文明民主自由社會越來越遠。

Sorry1999

已經4087

35 minutes, 4089 正皮
繼續監視依個post

推。唔好失重心

一齊進步 民主就係一個地方有一百種唔同既聲音都可以和平共處

ok,以後唔出，樓主你出飽佢

知道好難避免
我相信樓主只係希望提醒返大家
要時刻保持冷靜
每個人都願意冷靜落黎
哪怕前線有鬼 都更容易察覺 拆解困局

612後點解大家都會支持我地,就係因為on9黑警助攻亂打人,大家要休息下轉個模式文鬥唔好令中立既人轉軚變藍營

無論勇武定和理非
所有人都係未經歷過呢兩個月既情況
大家一齊儲經驗值改良手法
多d建議提點
團結

你又咪分化緊前線同其他示威者
前線義士被黑警㩒住嚟打同拉
你會唔會傻到用10年8年換果一下嘅權力

認同，推

再唔識反省市民點幫你哋呀

影相其實無可避免
路人都無可能全部理解／同意我們
由於遊行／示威不再集中係港島，遍地開花
好多街坊都係第一次見到錦多黑衣人佔路
八卦影相在所難免
我們不應該太習慣同溫層，覺得一樣野係「理所當然」
這種想法會令我們鑽入牛角尖，千萬要小心

唔好咁講嘢先 冷靜 前線真係冒好大險
但中線都有支持 冷氣軍師有畀路線走 文宣
後排有換衫接放學
缺一不可 自己人講嘢唔好動火

以理服人黎講, 網上無人聽, 咁你未直接落場講囉?

理性討論 希望大家可以好好諗下
真係需要保持理性

無論如何都不割

樓主支持你 我成晚唱反調想人反思
你呢個寫得好好

人地居民喺自己屋企影相有咩問題？義士應戴口罩保護自己！

前線手足真係要聽下人講
我見你地一黎就大聲屌人影相自己都覺得你地有d恐怖
其實真係好多純八卦既人影下相only
就算真係有鬼
你地包得咁實係唔需要驚佢影到你

同意，唔係分化
只係想前線各位巴打冷靜D，唔好變成自己討厭既人

利申:每次都係中後排支持你地

大家留recorsd, 再report比admin, 睇下發生咩事
依個POST一定有問題

1點半之前可唔可以突破5000正評

有咩只係識屌人冷氣軍師
唔思考個問題

收皮啦凸 我係p仔得罪你？
唔通冇p字全都係黃？我真人都識啲狗玩連登啦，只係依家冇聯絡。

希望大家對住路人同反對聲音可以冷靜小小 因為普通街坊都真係會驚 圍可以但唔好郁手 除非對家郁手先 對家郁手就唔洗客氣 狗就唔該大力d只要唔死就得

真係搞笑，我都有睇個個post,咁樣講嘅唔多，反而好多都話要比正確資訊前線。
同埋是旦一個三毛都可以講呢啲仇恨言論，連登ac 對唔到身份，點解要入埋前線數？

進諫po 支持

大家都檢討一下自己就夠，
亦請大家對前線有點信心
我相信前線唔係只會衝，同時亦好聰明嘅

我地比政府好係因為我地有自省能力
因為我地會改

勇武有權利 優先俾狗拉嘅權利

大家唔好活係自己個世界到。人最勁嘅武器係反省啊！

黑警已經識得做show，我哋都要進步!

36 minutes, 4211 正皮
繼續監視依個post

呢個問題跟本係古今中外文官同武官既爭拗，不如大家做返自己能力做既野，往往效果更佳

我都睇唔過眼有事連登，冇事冷軍，不過你都改變唔到佢地，不如各有各做，努力

控制唔到其他人 做好自己先
理智嘅人愈多愈唔易俾狗/情緒上頭嘅手足帶動風向

有冇人發覺好多好舊嘅ac平時唔留言同開post 但最近就不斷叫人支持勇武去盡啲

由上個月己經開始講前線有班紅晒眼乜都聽唔入耳

講得好好
有時要諗清楚目的 後果先好做
唔好比仇恨矇住對眼 會好易衝動 做錯決定

我重申, 我係支持前線勇武抗暴, 被打要還手
但打, 玩火, diu人, 都應該係策略和手段, 而唔係每次出嚟o既目的

機場GOGOGO

荃灣係好撚禮貌，仲好humble, 前線仲聽埋大家嘅意見。屌你老母見到樓主咁講好撚柒嬲

今日現場所見
前線手足都無話激動戀戰
唔覺有樓主講得咁嚴重

嗯

冇任何作為，係到自卑叫人學你做懦夫既人真係可憐

前果排d火攻軍師我都覺得有少少鬼鬼地

要狂推

荃灣見幾個中年女人幫手叫街坊唔好影相，好有禮貌咁
後生仔我都係叫大家著好Ｄ裝備，都唔怕比人影到既，實會有人影

我聽住有個男仔好燥咁屌 話啲記者唔知 會kick到 重屌條友係咪傻
我但我想講既係 你驚中到記者 咪同記者講 你驚中到自己友咪同自己友講
依家就係好似唔岩心水就拆曬人啲野

其實今日沙田火有小小危
極近民居同有幾下爆炸聲咁
不過可能都係咁所以入面班狗冇衝出黎清場

大家一人讓一步互相聆聽再思考啦，出面幾個POST 都係對立既
唔係個個都冷氣軍師都係分化撚 (冇人想有自己友比人拉)
亦唔係個個前線冇腦衝 (前線要承擔比人拉風險)
冷靜落黎用腦諗諗持相反意見巴打講既野

樓主開呢個post目的 好明顯

勇武之餘要保持理性

37 minutes, 4356 正皮
繼續監視依個post

由其班𡃁仔 太過衝動

梁天琦: 不要被仇恨支配自己

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

愈衝動愈嬲
愈 要 冷 靜

前線義士要提防呢樣

簡單到底 叫前線語氣好啲咪算囉 又話咩撚野沉迷權力 沉你老母咩 邊撚個想做前線呀大佬 咁佢地承受嘅風險最大 你比人影到相就冇事 佢地比人影到相分分鐘坐10碌呀屌你老母 咁sensitive左少少都好撚正常 仲要吹撚到沉迷權力 如果我係義士 見到咁嘅垃圾post 我真係唔撚再出嚟 你地自己玩飽佢
屌你老母on9樓主 有種自己上前線

be water be humble

享受權力真
D勇武好似企左係道德高地咁有權周圍屌咁

大家亦勿忘初心

我們都沒忘記「不割𥱊、兄弟爬山」

死諫respect

好可疑

今日發夢去左拜黃大仙
無上前線 只係幫手傳下物資 唔覺得有呢個氣氛出現
但之後個夢境去左藍田 夢到有手足block左路之後
啲人叫散 因為有好多哨兵比資料 分別樂華 觀塘apm都有狗 而前面就係觀塘狗屋
一圍攻就會捉晒 然後聽到有一班勇武大約10個人左右係到屌9另一班勇武
勇武：屌 圍狗屋佢地又話驚 我真係唔明點解未見到狗車就話要散

勇武派們 我地從來不篤灰 不分化
亦都尊重你地真。前線既決定
但有時真係要理性啲思考
到底人數夠唔夠去做你要做既野
圍狗屋只有10多個人 夠做？
要見到狗車係正你面前先走？你兩隻腳夠啲狗四隻腳跑得快？
真係唔好戀戰 做到目的就撒退 be water
唔係叫你地唔好做勇武派 而係要做有理智既勇武派
最後
不分化 不篤灰 不割蓆
五大訴求 缺一不可

好難聽但有道理

好多人都話個正評急速上升好有問題
其實係咪你地已經唔願意聽另一邊既意見
變到同政府一樣?
係咪應該細心諗下分析下開po既人想帶出既信息係乜野?

Well said push

樓主好鬼！仲咁多人正皮！唔見你去做勇武！

希望大家可以冷靜啲

推
“與惡魔對抗的時候要小心成爲惡魔”

雖然話唔割蓆 但我係同意樓主所講
希望前線唸清楚你係想贏左場運動定贏左場交
如果只係後者 比你發洩完爽完但輸左場運動
對唔對得住死左既烈士？
冇民意無目的既運動係唔會成功
如果我地勸唔掂你地 我地都有責任
咁要輸就一齊輸啦 請好好唸清楚
不割！

唔係鬧 係真係想佢地諗清楚自己做緊咩
朋友今日夢到個師奶仔比手足從後箍頸
又比一大班手足又扯又踢
箍頸真係會窒息架
勇武得黎可唔可以用返相應武力呀
人地師奶仔都係手無寸鐵

對準政權好無呀？我地唔係要市民對市民呀

又一個大愛和理非
宜家拎緊自己前途黎幫香港
你仲要去諗下點樣和理非？
見到黑社會打人
又衝出黎話唔好再打
人地出埋刀手斬自己人啦
究竟你仲想活係自己嘅完美世界幾耐呀？

我覺得你都要反思一下
你所講嘅係完美世界論
但對方要無賴，你用番呢一套有無用？

可唔可以長期置頂

很同意，特別第2點。

明白大家對於日前在紀律部隊宿舍發生的事很氣憤，我亦不例外，但宿舍不只住警察及其家人，這樣不就牽連了無辜的人嗎？當中可能有支持我們的其他紀律部隊人員和特別值得尊重的消防員，他們實在不應為警察的行為付上任何代價，或要搬遷。

五大訴求才是運動的目標，不要讓憤恨牽着我們的鼻子走。

"You will never reach your destination if you stop and throw stones at every dog that barks." - Winston Churchill

如果唔係到時就有正當理由俾政府一鑊翹起

呢個去個人化始終都係危險既
千其唔好變成你最討厭既人

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

我地唔係狗 唔係人地做咩我地就要做番轉頭

權力使人腐化，一句不割席，縱容到是非不分，有d行為同白衫人根本無分別，以暴易暴，放火毆打，相信咁發展落去，好快會有搶劫呢d罪案出現

成年人
原因因為個個都"義士"上身，若身边有鬼刻意整死警察，这場运动便前功盡廢了。运动並非磨爛蓆而係要時常更換策略，醒吧各弟兄

大家幫手監視佢個正皮之快,
一定完全唔合理

同意 推

利申左先：前線玩核彈都不割蓆！

基本上每一場運動都有參與
每一次都見到有大大小小同路人既爭執
有啲藍絲廢老想搞事攞尾彩屌下我地
其實可以用道理/一句「咁你想點？」就完左佢
但見到手足由一開始就解釋，去到而家挺起個身挨埋去就問「過黎隻揪啊？」，之後其他手足一呼百應，藍絲通常都敗走，但咁做對我地形象真係好咩？
今日係北角一出地鐵站，有架車沖去人群，明白大家好嬲，個司機都真係on99想車死人咁款，但有冇必要追住佢打佢架車？咁樣做對手足自己黎講都好危險圍住佢唔俾佢走逼佢理論咪算
好想講，與其我地做啲對唔準政權既事又得唔到民心既事，不如less is more，禮貌啲，唔好俾仇恨沖昏頭腦。

不過都要讚下今日手足有禮貌左好多

agger 對街坊要有禮貌
睇下黃大仙街坊幫左我地幾多

義士們辛苦你地，都好希望你地可以時刻冷靜，唔好有受傷！大家只係冷靜分析事件，唔係屌！原諒我廢，只係出去遊行。返到屋企，我每晚都睇住新聞個心勁難過訓唔著就係希望你地全部都可以安全返屋企，我明白你地既憤怒，我都好憤怒，但請記得be water。

大家同黑警最唔同既就係識反省同有良知呀！

唔好自甘墮落

黑社會同狗就唔洗理 直接黎 但係街坊呀 反對既聲音就希望可以冷靜小小姐 唔洗野野屌人老母既

唔係講笑 我見過拒絕被幫助(唔係咩緊急情況,純粹氣氛開始緊張)都俾人屌老母
雖然我聽得出係關心 不過真係唔好聽

你搞清楚先啦 雙方從來都唔係對等武力

如果示威者係拎緊火箭炮 機關槍 警方得枝警棍你講既野就成立

我地冇指揮官 冇接受訓練 冇武器 冇防暴裝備
對方係訓練精良 有致命武器 殺人唔眨眼 犯法都冇事

仲叫示威者要循守仁義道德 考慮埋警方既難處
用呢個方式抗爭 抗爭多一百年都冇用

唯一戰勝既方法只有比對方更血腥 更邪惡 更凶殘

收嗲啦p牌仔 一日有底線 一日唔會有結果
個啲唔企出黎既人 根本就係敵人 屌咪屌囉

真心可以睇下惗下

但利申：永不割席

又要人勇武，又要有禮貌，咁完美咁高要求？佢地隨時都keep 住壓力，緊張，有時係會粗聲粗氣，其他人見到咪斯文d幫手叫人唔好影相lor. 你地覺得要用其他方法，咪自己做自己試lor, 點解一定要人聽你講？要人跟你指揮？咁你咪一9樣唔聽人講。佢地繼續勇武，你咪繼續用你認為啱嘅方法，無衝突

38 minutes, 4515 正皮
繼續監視依個post

荃灣做得好好, 即係唔係話你囉
因為be water 夜晚仲有力打黑社會

但不割蓆！

我認為大部份前線都仲hold 到情緒。
只係時刻警剔自己，唔係一件壞事。
Be water. Be humble.

我都叫發夢係前線，的確有好多人係咪都一黎就屌人影相或者一黎就射人
我想講人地咁撚遠影，影撚到你大頭咩
真係怕嘅咪包好自己又或者好聲好氣叫人唔好影相囉

請保持理性！

on9

保持禮貌係好緊要

其實前線有聽架，星期六仲係比較打陣地戰，
之後星期日同今日都改哂BE WATER，
前線無唔聽，但和理非都要企佢地角度去諗野，
唔同意有Ｄ人將前線同班狗比囉，前線理性既人仲有好多

理性

依家出面仲食緊催淚彈

咁我地和理非手足點贖罪 自己又唔識文宣 又唔咁上前 無和理非回合好難覺得自己有用

唔激 但變番陣地戰都已經幾不智

前線壓力真係好大呀，激動啲真係無可厚非
所以可能會直接屌其他影相嘅人，呢個時候真係要靠後排嘅和理非幫手做調停 記住政府想打民意戰，我哋唔可以輸喺呢啲地方
(P.S.今日第一次上前線做消防員，好撚驚 所以明白第一排拎盾牌嘅手足更加係壓力山大)

又凌晨出post

幫你推
目的係咩
點樣達成個目的
係每次行動要諗既野
當然宣泄情緒冇問題
但唔係次次做

荃灣好係好事黎既 唔洗嬲
今日咁多區 一齊發生
咁其他區都可以improve 架

民意都好緊要，今日太多laser 同diu 9路人喇，走埋黎影大頭就話je,老遠咁影射佢做乜都唔係唔知d 老野鐘意乜都share ga 啦

不能同意更多，早排都想打編野講講
竟然字字中哂
Thank bro
唔好迷失 要清楚知道要做咩
唔想有一日被人問起，串我地同班警賊一樣
我想理直氣壯 細細聲講 都贏佢

40 minutes, 4634 正皮
繼續監視依個post

係咪樓主今日根本就無撚出過黎啊，前線已經好左好撚多

我諗樓主係想講沉迷果種榮譽感 而唔係權力

葡萄

其實好克制
一定好過d狗

有d前線係連d小事都想以武力解決，的確係真

推呀

前線有厚待講得出都知你冇企過前線
飯 野飲 餐卷 從來唔會出現係前線
因為派既人唔敢行咁前
前線有既只係tear gas 橡膠子彈 海棉彈 警棍 同埋刑期
你唔明前線做乜係因為你冇諗住理解冇問過佢地

Agree

撚狗唔駛咁撚

其實今日已經明顯改善

肯收皮末, 6月至而家簽咗十幾廿個 冇一個有正面回覆 大家香港人靠自己好冇

冷靜啲 唔會因為仇恨沖昏咗頭腦 將自己變成曾經最討厭嘅人
我哋係唔會割席! 但係行動前麻煩三思

部份真係認同, 約今日5點15分到5點半荃景圍, 見到有藍色laser正面射行人路路人, 但有無諗過點解會有咁多人行緊過黎, 就係set左road block局住要落車行去地鐵站方向, 可能有手足見係大陸人落旅遊巴射鳩佢, 但係路上同時唔少人係搭九巴落車, 係又射唔係又射真係會令人反感

勇武, 你哋真係要冷靜抽離一下.

史丹福監獄實驗

正評升得好快
同埋好多新ac推po

做好啲公關啦

推
別被仇恨蒙閉雙眼
勇武既態度要改改，主動打人唔再講
完全唔俾人檢討、討論，乜都話冷氣軍師，落過場一定要話你知?
撚唔到狗，食唔到彈就唔夠喉咁，以為賺緊軍功?
用各式方法不斷增加政府管治成本，而又盡量唔損耗自身先係目標

認同唔好成為自己討厭嘅人

的確係一個好好嘅提醒影人大頭個啲仆街當然要屌，但有啲真係路過紀錄，其實調轉黎講我地亦應保護自己多啲，落雨記住開遮
反對聲音依然有，但同時亦尊重言論自由，有人有幾多理據都係相信地球係平都無辦法，據理力爭亦未必令到佢明白，所以我地都係歌照唱舞照跳

我真心唔明你地咩事
我無話唔應該冷靜 嚴格黎講 我覺得咩人都要冷靜
我只係想解釋依家個情況佢地未必做到 而我會體諒咁解

同埋我回應緊係依家樓主係話緊人路西法效應而濫用武力
我就只係覺得武力係回應緊對方既武力 唔係唔冷靜
坦白講 你地自己睇人留言夠唔冷靜 唔好扮冷靜啦 屌

推 唔係要洩憤

其實都好明顯
對付依啲風向po只要認認真真咁討論
就可以化解啦 下面啲回覆係真係交流緊
最煩係當啲人去哂發夢 得返啲打手嗰陣

深藍荃灣需要文宣！！！

你地係咪咁善忘？
回顧返兩個月既抗爭
前線比人打足兩個月，今日先第一次玩火魔法
個個講到前線好撚有power咁
明明兩個月黎一直比狗打，又要驚比槍射中

直諫

今日有埋片

有無諗過前線都可以係連登開post講返前線嘅缺點

反省檢討post有咩問題

前線唔係大台

前線都要接受下其他人意見

請大家入黎集思廣益

[長文]為甚麼我不聯署？

咁你又講得太誇張

40 minutes, 4634 正皮 -->4740
繼續監視依個post
正皮之多不合理

北角好過分
有人影相即攞電筒強光照射 鬧 影影影影乜撚嘢 屌你老母
影相條友即刻話 我支持你地 都唔洗咁
我聽到好心痛 請大家冷靜啲 唔好見到啲持相反意見 或者影相就暴走 咁樣我地同班狗冇分別

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

我都覺得迷失中
政府無視，港共政府打算死拖攬炒
示威者武力又不能再升級，亦唔到全民抗爭，成個示威睇唔到出路，其實係要和理非 搞經濟先work, 例如唔交稅呢啲

推,樓主完全講出我經過今日現場所見既心聲,唉~~

清泉comment
Btw，痴線，d post好鬼，仲要留言一面倒

咁你點睇民意流失緊呀

記得路西法效應

香港人加油

唔好戀戰

集中聲音

目標一致

撚狗為次

真，其實睇完諗諗我都好似變得有啲唔理性

我都係P牌 但其實留意左你地好耐
就係因為好想發言去支持你哋
先至開呢個account
真心 係時候停一停諗一諗

樓主開post係講部份人
如果大部分前線唔係咁當然最好

幫手睇實

我自

好似同史丹福監獄實驗有d相似

自省唔好成為自己討厭嘅嗰種人

一定要推！

首先勇武義士點樣享受權力？我唔明
第二荃灣黑社會單野 北角福建幫單野
都係勇武兄弟抗爭 呢d又點睇
唔好講咩放火啊 講粗口 唔好
黑警呢幾個月既行為 已經黐撚曬線
香港既勇武係最低lv 如果咁都接受唔到
講咩抗爭 乖乖地咁做支那人
唔好係到講到自己好中立咁
兄弟爬山 各自努力明唔明

睇多次天琦封信

唔好變警犬思維

只係和理非自己同前線脫左節囉

我要利申返先
核彈都不割
但核彈唔係用黎對付市民呀
係對付政權呀
冷靜少少 用返相對武力
今日真係唔係好明點解油麻地個師奶仔比人箍頸
有無巴打見到晒發生咩事？

42 minutes, 4634 正皮 -->4740 ---->4862
繼續監視依個post
正皮之多不合理

觀察到自從依場活動開始大家都無乜屌吾系甘牙
好彩 睇黎5p字始終都係connect唔到

依家先知?

重點

中曬point

你地諗下前線比人打足兩個月先玩火魔法
如果覺得出去抗爭好有權力好玩，會唔會忍到兩個月？

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…

到底有咩榮譽感 我真係r撚曬頭 個啲榮譽感要用食煙食子彈坐監去換 師兄你上前線啦不如 我搵幾百人幫你拍爆個手掌佢 你同我行到最前好唔好

不割席 只進諫

討論下

打幾多個黑警先爭取到5大訴求？

比你打死晒d黑警都無用

搞機場就有用

接公務員放工都得，天天政府罷工

呢個Post 50分鐘有成5000正評好撚鬼 大量P牌 唔好再推

呢d擺明弱智/三毛,唔駛理

Be water be humble

北角難搞d，因為班白衫搞到前線好緊張

不過呢，真係冇咩野唔好影相

無論點都不會割蓆
只求停一停 諗一諗

老實講冇禮貌未必係前線，我企後面行到大窩口上左橋，突然下面話人影相又屌人老母，有個阿叔一邊行一邊燥話老母啱啱死左同幾廿歲人仲要俾人屌老母

根本係有同路人太敏感，見到電話就開屌

咪on9

43 minutes, 4634 正皮 -->4740 ---->4862 ----> 4953
繼續監視依個post
正皮之多不合理

點解依個po咁多正評？？
好撚不解，今日究竟有幾多三毛係連登？？

be humble
btw我好懷疑而家連登有人不斷抹黑緊前線

全撚部咪又係丁蟹, 勇武?! ON撚九.

叫admin 起晒d ip 出黎囉 有幾難

有人覺得岩聽有人唔岩聽 但係都值得睇

前線比人打左兩個月，拉左幾百個
今日先玩火魔法
咁叫戀權？

深感遺憾 表示同情

推 唔可以被佢哋同化

樓主叫大家唔好屌得唔合理姐
對住市民就以理服人
對住政府就以武制暴
好認同樓主

不過作為一個曾經都覺得勇武過火嘅和理非
我覺得呢啲post又未必個個都係三毛嘅
有機會樓主係思想未跟上
或者無落現場睇到片面資料
或者咁啱真係見到少數咁嘅情況
而有時候都真係會講中其他和理非所想
所以都建議認真了解下
唔好齋屌

當然本人依家係核爆都唔割嘅和理非
順便宣傳下關於玩火嘅討論 我有有野講

【玩火】正與反及檢討

我負左皮架啦

我知只係其中一d前期係咁，
但麻煩其他前線拉住d痴線佬，唔係比佢地影衰晒

有好多p牌po一出就幾千個正評
不如真係關左佢 至少係時事台

真心唔割蓆 炸狗屋都唔割
大家一齊討論 一齊進步 贏呢一場

尼采喺善惡的彼岸（第146小節）講過：

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你凝視深淵，深淵也凝視著你。

多謝前線。無你地，無呢次機會。只希望大家共同成長。

Push
勇武加油
唔好比憤怒鬼迷心竅！
請以自保和保護人為大前提
主動攻勢總有一日會踩過界

利申
不割蓆的和理非

前線有嘅只有優先俾人拉嘅權利 而且退一萬步諗 前線有權利好正常 人地嗱自己條命搏 無佢地 送左中啦

所以先話佢地已經講乜都唔會聽
唔岩聽就厄自己話係假

其實最緊要記住多街坊出黎聲援 係因為黑警處事既手法 佢地不但視警例如無物 對市民毫無尊重 行事不義 同黑社會合作

前線既努力毋庸置疑 但切記唔好成為你自己聲討既人

我以前因為二百萬人遊行政府都無動於衷而覺得民意未必係成功既要素 但呢幾日黃大仙既街坊話我地知民意既力量唔知比到壓力政府 仲可以一齊對抗黑警

不合作運動我地比部分市民斥責 我地都可以理直氣壯問翻佢地點解唔斥責黑警同政府呢個問題根源 所以我地同黑警既分別 唔好成為佢地既一份子

4634 正皮 -->4740 ---->4862 ----> 4953 ----> 5058 (44MIN)
繼續監視依個post
正皮之多不合理

去前線講過好言相勸，不過條友乜都唔肯聽屌返轉頭。另一個場合見有人係前面落單拉佢返黎又比人屌。唔好再話有咩唔滿意就落前線講，講都要肯聽先得

sor 我都唔冷㩊屌左你 純粹lihkg第一次食咁多負評 仲要個個回覆係度屈鳩我叫人唔好冷靜

希望各位有時間睇下，望見每一位受傷被捕都心痛，你地係我地兄弟姊妹，手足黎架，唔好越行越遠，我還是很愛手足們的

其實呢個時候冇得退
換割席

謹記初衷

Strong post香港人加油！

要割就唔會講做左啦

我諗都係想提醒一下
不分化 不割蓆

的確,我朋友都係full gear其中一份子,而我朋友都觀察到有呢個現象.我知前線係好敏感又大壓力,但係其實可以禮貌少少都唔拘

前線好勇敢 辛苦晒！
望住佢地上full gear會覺得佢地好偉大
不分化 不割蓆 真心全部係英雄
我愛你地

唔

正名一下
前線雖然可能有啲情緒不穩
但佢地並無權利在手 亦無任何優待
我絕對唔會話佢地迷失權力

必須澄清，好多鳩屌人嘅係企得後嘅朋友，唔係勇武

和理非有冷氣ＫＯＬ指揮，開始同前線脫緊勾

燒宿舍真係有d over 有消防救護既人啊

知唔知咩係權力

五大訴求

感覺已走向另一方向。這亦是每個運動的迷失階段，開始便會到碎裂的時候。因大家的目標已被仇恨所侵蝕。

試想想目前的狀況是：
一見警察就侮辱
一見警車就破壞
一見警署就放火
一聽唔順就diu
一言不順就開拖
一見白衫就想打

那五個訴求去咗邊。
咁樣的行為同621元朗班鄉黑有什麼分別

最初大家用盡力去說服人加入和支持。
現在殺得勝喜，唔理後果只追求破壞。

那沒有和理非和群眾的支持，可支持到幾時。

請不要被仇恨令大家失去理智。

請原諒我這個P牌。但我真心希望你們成功和平安。

咁都叫戀權？
佢地學生 普通市民有咩權呀
On9

場運動贏 唔係只係撤回或者香港獨立咁簡單 如果沈迷權力 之後只會係濫權者換新血咁 要記得我地嘅目標 毋忘初衷 要時刻提醒自己留意自己嘅言行舉止係越來越似一個濫權嘅人

我覺得你批評緊既唔係樓主講緊既野
你講緊既係遇到黑社會應該點做
樓主講緊既係面對淺黃／中立既市民應該點做

攻擊無辜市民對我地完全冇幫助
一兩次可能都體諒你
但係繼續落去
燒埋人地果壘(eg. 鬼叫你同黑警住埋同一座宿舍呀? 所以响佢樓下燒應該)
點樣繼續撐你？
唔係所有市民都會諗“最衰都係政府啦搞到我俾人搞”

佢地覺得唔岩聽既意見 就話有人帶風向
唔比呢個係大家主流諗法
做人好多時認為岩既野在先
再搵唔同既點support自己

理性冷靜 大膽行事
大家都冷靜諗深一層
唔好下下屌左人覺得自己一定岩

CLS 咁嘅post 每分鐘多過100 正皮大家知咩事

一定要保持清醒

就去到文宣組既工作啦
當然前線都要保持冷靜 多啲禮貌啦

唔好再停留係同温層啦

泛民左膠知自己無任何 貢獻，出d咁既post扮世外高人，好撚可悲

咪撚分化

咁你地應該出去負責做公關

唔好俾佢帶風向

正皮 4634 -->4740 ---->4862 ----> 4953 ----> 5058 ---->5184 (45MIN)
繼續監視依個post
正皮之多不合理
每分鐘之變化

其實我唔明影相有咩問題
老實你要出黎就要遮樣保護自己架啦
咁多人影你屌得幾多個

推 應該集中番五大訴求 劍指政府 而唔係黑警同相關人士

唔明點解要怪落勇武義士到，根本所有野都係官警黑合作危害市民又拒絕回應訴求，先至升級行動，仲記得721嗎？其實佢地一直都無變過！你地理應責怪既係中共！係政府！

每次半夜就特別多呢啲post, 講還講唔明點解要講得咁難聽，我比權力你，你去前線食彈加要承擔被捕風險呀，講緊要坐5-10碌呀。

真心有時我都見到好多唔夠理性嘅舉動，係可以事後檢討，點樣做好啲。
之前話死守無用，叫前線be water,佢地都有聽。
我相信心平氣和咁討論大家係會聽。
啲人成日講到兩個月好長時間，其實係抗爭時間上對比好多國家都係好短㗎咋，進化到今日呢步已經好叻，唔好咩都屌啦好嘛。
有意見就提出點做較好，而唔係一味只講咩唔好做。

權力？邊撚到嚟權力？睇過
有冇權力指揮到警察調動權？有冇罷免特首權？
淨係見到有被捕同食最多催淚彈

good picture

武勇派嘅兄弟
如果真心想發洩
我建議你哋覆桌回敬果班藍衫黑幫同粉嶺劈人果個班垃圾
我諗你哋行埋私刑都冇人反對你

激烈討論姐

推到1001等佢自然收皮

義士唔好迷失自己
唔好忘記唔大訴求 我地冇追求其他嘢

推，有時諗清楚先做，唔好比憤怒沖倒思考

推 好同意
當初咁多人撐我地就係覺得我地比班狗理智
如果依家變到同理狗一樣仲有咩為

前線有分歧都打交
咪9up喎

自我檢討
學天琦講
要令更多人參與
試下先解悉
用愛感化佢地
啲狗都開始俾人落ORDER做PR

再學埋子華神講
做人無公關，食屎咖喇

例子

總之對狗對自己人都要冷靜 屌屌貢對件事無幫助
我係前線都聽到啲好un耳既說話 希望大家好好對待支持自己既人同戰友

啱，我地係有腦架唔好俾仇恨支配思想

好撚多三毛

勇武已經揾左命搏，眾安街玷手足剛剛先被黑社會斬完，你估好好玩咩，咩都唔做個政府會變？而家班手足做緊你講左十年的「行動升級」，升少少就吵，被入左院個手足望到尼個post，你叫他重點抗爭。他為你地捱刀，你遣責返人？

每秒十幾個留言

首先 多謝你們的勇氣 ，明白你們對狗怒火中燒
但請你們休息一下
俾些時間大家評估討論下一步如何做
和理和勇武缺一不可

現在林鄭出來有行動 我們更要停一下 俾些時間大家講下點做！條柒婆又用雨傘的技倆！我們更要瓦解他的招式！

我真不想你們白白犧牲！洩忿可以贏一時 但這場戰是長久持續戰的！

未有五大訴求的回應 我們不會停止！！

唉 我諗支共一早預見今日

警察從一開始就係棋，只要放佢哋上棋盤，就會導致警民衝突。而衝突越升級，內哄機率亦會提高。

原本100%政治訴求，變咗90%警民衝突+民眾屌民眾，雖然話打敗警察後可能就打爆機…我都唔知

不係單同前線講，而每一個出黎發夢嘅人
拜託大家唔好成為我地不想成為嘅人

有野就討論啦

邊方向流失緊？怕武力升級？

CLS好多三毛

其實洗撚你講坐終身咩
人地有分串啦屌咁大個人

收下把聲啦
割席咪咪自己割 又帶風向

邊撚度有權力啊

呢個可能有少少
抗爭行動其實都係想connect愈多香港人愈好
可能有d情況係如果對方藍屍唔係郁手 / 持有武器+兇人
都盡量唔好開拖ok?
廢老藍屍吊, 引戰引你打佢
唔好理佢等佢單機啦?

呢個post好唔正常

咁無理由屈鳩我叫人唔冷靜架嘛 佢地咁冷靜無理由唔明

正皮 4634 -->4740 ---->4862 ----> 4953 ----> 5058 ---->5184 ---5377 (46MIN)
繼續監視依個post
正皮之多不合理
每分鐘之變化

前線加油💪

唔好令到自己變左自己最憎嘅人

真心覺得前線要聽下其他人意見
有咩後果其實前線同和理非都要受！
當然前線承擔既後果會重好多，
再一次感謝前線先

但係呢場運動入邊，
市民係唔會理同分邊個係前線，
邊個係後排同和理非，
一讚同屌就開地圖炮，
屌哂我地咁多人！

點解前線唔可以聽下意見，
態度好小小同謙虛小小，
俾做文宣既和理非又好，
鍵盤戰士又好，
多小小彈藥去面對市民呢

可能下次可以睇下橋有冇人幫手叫停先？因為可能本身啲呀叔呀嬸唔知講緊佢，一野就俾人用laser照好容易就會躁底

點都好，辛苦晒手足！！

CLS唔好比三毛帶風向

我相信大多前線都係有勇有謀 但人有情緒好正常
時間耐左就好難冷靜落黎
但其實人唔同意見好正常 都未必係三毛冷氣軍師
平民影你阻你就大聲屌返人對件事有用咩
行動只要搞到對家 累到其他人係咪又無所謂
諗清楚如果去到咁無底線 仲同克警有咩分別

希望勇武前諗諗自己為咩而衝
係為表達訴求抑或復仇發泄
唔好比仇恨沖昏左頭腦

有時候義士拆緊欄 噴緊路燈 做緊野既時候
有人特登黎影 我覺得有需要保護佢地

武力係回應對方嘅武力
但事實上有示威者係用錯武力
例如我講嘅laser射錯人
我會希望手足們可以做得多啲

支持

唔睇個p牌，d point有無道理先？仲係要掛住捉一隻無得捉鬼

講真 現場既和理非係好撚少
而家出黎既主要就係花生友+社工/議助/記者+勇武+少量和理非
除左個少少和理非同社工議助外 現場花生友見到火係會歡呼
唔該個百幾萬落返場睇下
唔好再係屋企遙控

呢個post啲正皮同回應不尋常哋多得好恐怖

Blah blah blah 但唔帶父母出嚟又點孕育新一代革命分子呢？ 而家我阿媽鬧黑警仲甘過我，第日搞到我樓下佢就會街坊 look 落去屌黑警㗎啦！！

天琦真係講中晒
大家要冷靜啊

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

同意 推

勇武派，真心感激
但千祈唔好被情緒支配自己
我地原本只係熱愛香港嘅人嚟！

帶緊咩風向討論一下

幫推，其實係唔係p牌同講野有冇道理係冇必然關係

屌你老母 我想問下佢地有咩權呀？

我負皮左嫁

值得反思

其實P牌係攞嚟玩膠
要認真嘅時候就應該認真
如果仲覺得自己係老屎忽有資格發言多過P牌
咁同高登班L樣有咩分別

今日唔係第一次玩火

同埋驚比癲狗咬，唔係令自己都迷失嘅藉口
事實係而家場運動已經發展到超乎晒預期，前線同警察黑社會頂到衡，不斷衝突，互毆、警署放火...

我唔怪前線唔割席，但前線唔好一句冷氣軍師就唔聽人地理性分析。
而家做每一個決定之前，真係諗諗個目的同效果先
原本放火係為set roadblock，但狗屋放有咩意義？
真係為出一啖氣嗎？

你同唔同意民意流失緊先
你覺得民意對我地黎講重唔重要

啱, 宜家開始麻煩大家有禮貌d
我地要有EQ, 唔係同狗有咩分別?

講到未你地咪係葡萄前線 想令到大家覺得前線其實同一般同路人一樣 難聽啲講 前線真係特別 真係神 因為佢地敢犧牲自己條命去搏 同輸俾恐懼嘅冷氣軍師唔同

你願意講 希望前線都願意聽
我哋再傾傾點樣令場運動健康啲

核彈都不割

要屌一屌醒 有時上晒頭

唔覺有流失

問心如果你覺得做前線有無上權力
你會唔會忍到今日先玩火？

保持理智
因為有理智同智慧 依樣係人同狗有分別

香港開始睇到曙光，因為有你地。 也越來越多人支持你地，因為見到你地做每件都有商有量，民主就係肯去發聲和肯接受不同既聲音。繼續支持。

唔好再停留係同温層

睇下你有幾多負評

比意見 唔係分化
咪再拎分化做擋箭牌唔聽意見

我覺得 呢個係前線值得深思既問題黎
唔係割蓆問題 而係運動方向既問題

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

有時見到回覆話好悶/又係和理非/冇得撚狗
呢種心態真係破壞緊場運動

如果對方無賴你就要無賴
咁依樣唔係我地爭取緊既法治民主自由
我支持遇到黑警黑社會要打要保護自己
但遇到街坊影下相就衝上去屌人 射人
今日仲打人 打爆人地私家車玻璃
依啲係我地爭取緊既野咩？
你做緊既都係中共咁以暴力打壓異見
同埋社運民意係好重要
普通影個相share出去比人知遊行緊
都要比你追住屌 迫佢開手機del相
係人都覺得你係暴徒
個人認為唔係大頭咁特定影就可以

幫樓主澄清先 唔係權力
而係濫用其他人既支持
黑警同個政權係惡魔唔代表你地個道德標準都可以無限降低
不割蓆/兄弟爬山唔代表你地做乜都得 用武力都要對準政權唔可以傷及無辜
同埋前線勇武係曝光率最高, 最代表到呢場運動既人

武力要升級黎match到黑警但人格唔好都自我降低唔該

你有point，不割席，但都可以進諫互點大家！真係要保持理智。

示威者點先變到成為有糧出有裝備有訓練有組織有公權力照顧既警察
好想知

你地所謂既前線
已經漸漸咁變左我地當初不滿政府既人
不聽另一方既聲音 只聽認同自己既聲音
你地係咪想咁繼續落去好似政府咁失民意然後比人出師有名阿?
所有社會運動都會被冠上一個大義之名但無解決問題去滅聲
你地係咪想咁樣?

所以宜家講就係希望可以避免

我好辛苦將老母轉淺黃，今日帶佢去落場行下，點知聽倒有人影相比人屌呢家又變返藍

真係喺前綫點會用個嘴講「p牌, 三毛, 帶風向, 分化撚, 冷氣軍師」呢啲terms出嚟
我唯一認同嘅係，手足們無論前綫定後排，互相溝通/同市民溝通可以盡量有禮貌啲，對方唔合作再算

有接近成百個手足比狗咬
有黑社會斬人
有催淚放題
每一個area都係瘋狂捱打，你呢啲時候出嚟話人態度唔好?
咪撚忘記呀，有個傻鳩巴打叫人唔好打刀手，刀手轉過頭斬撚到另一手足重傷
我地自己有分寸，唔到你啲軍師趁深夜冇人就係度指指點點

接受批評同反思係進步既重要元素。
做岩又好，做錯都好，要時刻反省。
下次先會做得更好。

乜野都唔接受唔改，同政府有乜分別。
無論點都好，永遠支持前線。

求下你地 勿忘初心

前線係時候休息一下

好岩

你要留意權力係流動唔係fix死，係唔同嘅處境你嘅權力亦有所改變，集體力量可以成為一個權力、個人身份亦都可以係一個權力。

點都好 前線一定要保護好自己 不受傷不被捕

有冇諗過連登幾多人上，尤其呢排越嚟越多人註冊
好多人正負皮睇完頭幾個comment就唔追post
升得咁快好正常

終於有人講，勇士

我覺得呢 你句野就可能有小小會令人誤會既 咁我相信其他手足依家都會知你係想講返冇叫人唔冷靜

Be water, be humble

勿中計

Agree!! 每日同自己做一個self-reflection係好重要！
我知大家都好攰 但反思吓都絕對無壞

只要前線係有獨立思考過就ok。
我絕對相信前線有智慧去做決定。

依家發生荃灣斬人，更加需要勇武!
係!
勇武，你地係有特權!
下次如果有左膠妨礙執行職務
唔好猶疑
綁起佢
交俾身後既和理非去處理

[置頂] 連登投票系統或已失效

唔同意流失緊 因為好多街坊加入一齊屌狗
以前深藍既人屌班後生都無2014咁癲

民意係重要 呢個係基礎

唔好神化前線 唔係前線做所有野都岩

咁都遮晒樣啦 我都有份拆 但我一路都唔明開遮有咩用 都包都實晒真係有人認得出我地咩

好
我地見人影相用電筒射佢地 為確保冇相留低 最好搶埋佢地手機
有持相反意見嘅 打到佢地支持我地
光復香港 時代革命

唔覺，由銅鑼灣行到北角，目擊曬打車全程。有個肥仔好理智，叫：我哋唔係暴徒，唔好打佢
如果唔係一早打咗
睇住一班人無睇到發生咩事，係後面狗衝上嚟就一嘢扑爛架車

民意係邊一班人？

就好似天琦屌泛民「教條主義」果條片咁講
「兄弟爬山，各有各做」都唔係教條黎
一旦過咗火位，本來支持前線義士ge民意都會開聲

我覺得個局勢係開始失控
但係認真諗，最怕其實都係鬼

憑我自己經驗，我覺得727前既勇武後生仔
唔會諗到放火燒警署，燒炮仗同拉彈弓掉石

一定會夾埋和理非做事

負皮我都係咁講

我612前線到依家 我完全唔同意你講法
前線都係人 同普通人冇分別

so far前晚同尋晚有好多時都係直屌+照9住

好似班警犬咁
一有gear就可以亂射人

收皮啦p 牌5毛

EQ低既麻煩比自己冷靜幾日, 聽下人勸

因為肯搵命博, 兵員珍貴, 所以獲得特別厚待寛容.....

只要你有理據 冇人理你係咪p牌
唔好就咁一句停一停諗一諗

有巴打話
做得前線壓力同緊張跟本無時間思考任何野
你個腦只係會用盡方法去衝，燒街縱火乜都做
理唔到咁多，因為你係前線。我地明！
但真心想你地抖一日望住直播，諗一諗自己做既係咪已經超愈左我地所共識既底線，係咪現場身邊巴絲進諌都完全唔聽呢？當初為咩而企出黎，然後諗諗而家既自己，那份初衷還在嗎？尼采果句我覺得講得好好「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你凝視深淵，深淵也凝視著你。」內心深處恐懼的對象，其實源自於自己不受控制的心靈。我每日都會反醒同檢討自己一次。
We are all tgt. 不分化。不割蓆。共勉之！

大搜捕唔到你姐, 自己好彩就唔好走出黎牙撚斬斬

推 以正視聽

利申 我有時都好衝動屌人
諗返有啲位真係要冷靜啲
希望各位前線手足互相提點

前線唔係大台

依場運動無大台

愈來愈唔肯接受意見, 完全連討論空間都唔肯比, 例牌以「p牌, 三毛, 帶風向, 分化撚, 冷氣軍師」終結討論

P牌都可以以理服人,覺得岩聽咪正評,唔岩聽咪負評囉,講到呢個POST屌前線咁,當係善意提醒又好咩都好,自我反省先可以進步
當初係民意先可以行到今日呢一步,唔好因為民意而倒退返以前

天琦講過，不要被仇恨支配自己，仲記得嗎？

其實你地有冇發過夢嫁

雖然佢地個樣好惡 但係其實肯研究 肯傾喎

笑了,

推，理性

已報警

又一個p牌仔

今日我走左兩埸
黃大仙前線
同沙田

指罵途人今日真心見唔到
唔肯接受意見個PT 我覺得可以斟酌

因為宜家係冇人控制到前線
只有自己控制自己
做多啲文宣
唔好覺得係咪都有人反對就做少左
民意先係我地既基石

laser同影相個度都係應該冷靜 而且我無叫人唔冷靜
但我唔覺得佢地迷失左係權力之中

我幾日前講差唔多嘅嘢俾人鬧到收咗皮

從相信自己係絕對正確與正義開始

唔岩聽就有古怪?
講真路人食花生影相打卡就屌人老母 係人都怕左你
就算支持你都會變懷疑人生
旁人唔會明白大家係點運作

依家返到屋企係要冷靜諗返咁耐以黎做過既野
小心因為仇恨令自己走火入魔
就算前唔前線都要自我反省一下

大家反省下宜家再破壞警署既用處係邊

呢個講得好好
其實唔只速龍
前線手足都會影響到

我都覺得勇武手足開始有d迷失 開始似警察既情況咁

我地唔好淪落成為佢地咁樣好嗎

推

明明本身大家都agree應該係勇武同和理非交替，依家變咗晚晚勇武

支持做機場集會，有冷氣又有國際關注

口講就理性討論 結果今日落場個陣 有人起火 冇人出聲 起左個火 冇人出聲 等人行開左就講都唔講行埋去淋熄個火

報警，告我咩?

尤其市民被影響得最嚴重
有家歸不得
請對返準目標
民意就會翻返嚟

我覺得係一個提醒 我地同班狗唔同既係會尊重人
前線做既野我完全支持 但權力係有機會令人沖昏頭腦
今日完左 希望大家冷靜落黎睇下有咩可以改善 我地公關真係好重要 民意雖則已歸邊但唔代表唔洗做公關工作

話正評唔正常果啲好冇因為呢樣而唔去反思討論

佢地做到普通人做唔到嘅嘢 就係犧牲小我 完成大我 講真如果大家都咁做 一齊上前線 香港一早有民主啦

屌你 又想搞分化

所以就唔洗聽意見？
又黎做神論？
根本將前線當神咁拜害左佢地
我唔割放火 衝警署
但前線都要自己思考唔係下下衝

主動擋鏡頭解釋返 如果影左就禮貌叫佢地刪相
呢d情況真係要保護自己先

我同意大家要用理性溝通 但垃圾樓主講野好明顯就分化 根本可以簡單出個建議就係希望大家理性溝通 而樓主就小題大造話前線沉迷權力 咩春咩柒 仲要咁多人正評
我企前中線嘅 見撚到好撚多前線食彈食煙辛苦到仆街 衝又係佢地衝先 退又係佢地最後退 挨完一輪番到屋企仲要比你地用啲咁撚難聽嘅說話屌 我就真係屌你地老母啦

你試吓指出佢有咩講錯

pushhhh

會秋後算賬架
都係保護自己啫
反而平時路邊打卡
佢唔串柒柒 冇影大頭就由佢

又一個p牌
食屎啦 下下天琦
所以佢咪坐緊牢
黃台就係德國

45mins 有幾百人睇都不合理
咁連登都好廢

嘩就咁睇口吻以為已經贏左有雙普選
而家贏左喇咩！？

真係已經贏左喇咩！？？

都未贏就已經想分享權力

食屎啦泛民大台！！！

目的優先
勇都要有理性

認同嘅，叫人唔好影相係可以有禮貌啲

起左你底，黑警

要屌等星期二三先屌好冇
啲前線一返屋企開po見到你係咁屌會點諗
你唔想咪落場制止囉

唔好畀仇恨蒙蔽...

其實前線將不同意見標籤為三毛/割席
本身就係割席既行為

根本就應該hit and run 唔係留係到等狗到先走囉
咁樣同騎劫後排手足同和理非back up有咩分別
唔好同我講各有各做 想走嘅走 要留嘅留
走又話人唔係齊上齊落 唔走同你講be water又話散水撚
都唔知你地想點撚樣

手足無受傷係手足避得切
條仆街無受傷係因為你地幫佢擋

咁撚擋得 你唔去幫手足擋速龍？
係咪要比人打完左邊仲要比埋個右邊人打呀

對敵人仁慈 對手足殘忍

最後警告 前線見到你都打埋

今日覺得大家diu人影相嗰陣都算有禮貌

講真，有次遊行集會
個次第一次出黎，想拎手機影相比朋友睇下
之後有個男人大叫我唔好影相
同叫埋周圍嘅人黎捉住我
個刻真係覺得有d人已經開始癲癲地
好彩最後開返手機比佢地睇證實我唔係敵人

北角真係無
有人仲同其他人講，過馬路打佢啦（打影相市民）

唔好意思 前線義士係班不折不扣既暴徒

今日天水圍ok ge

咁多黑警AC

打完仗係要冷靜落黎開檢討會
十家都係想贏呢場仗

我果邊完全見唔到有咁嘅情況。完。

推，唔好成為自己討厭嘅人

帶風向既全部P 牌 各位自己留意

喂呀哥, 呢場運動既特點就係冇大台, 你神化前線同幫佢地起大台有咩分別?

唔好網上講直接上前線同前線講
網上講我當你分化

其實今日對和理非真係未必太接受，淺藍不會因此變黃，但淺黃可能變中立

冷靜d，be humble，我地會贏的

放火可以阻止狗出黎清場
但希望大家唔好忘記放火都有佢壞處
火難控制
有咩意外燒到既唔係只有狗

今晚好多黑警空群而出

點解你唔一早提你老母唔影得相
係你失職喎

你仆街啦樓主. 你敢反佢地? 反順我者昌, 逆我者亡既前線? 坐睇一句P牌仔收皮, 不分不割,兄弟爬山 淹沒樓主

推，認同

我地都係面向同一個目標
佢地神嘅地方係六月而黎都可以有勇有謀，係眾多壓力底下依然堅守信念，而唔係單純地拎條命去摶，你咁講至少將佢地講低左一個層次
而我地想嘅，就係唔係望佢地變成你講嘅，單純地拎條命出黎摶，但離目標越黎越遠

不要說「推」
試著說：民間記者會、佔領機場

我呼籲前線勇士收隊一星期先，我地抖下啦，唔好煩
和理非進場集會遊行先，再作決定

冇錯，前線的確應該受我地尊重，但唔代表你付出得多，你做嘅野就一定係岩，唔通你犧牲自己前途 但對最終換來對目標有反效果 其他人又唔出得聲？

由始至終我地嘅目標都係五大訴求，
大家都係想達成依個目標
點解唔可以有相有量 講兩句就話人割席？
目標要清晰 對準政權
係適當時候挺身而出先係勇武，
亂咁黎個d叫愚勇

其實睇完我都唔係好明點解你要特別針對前線，diu人影相果d唔一定係前線，好多企係人群入面既人見到都會幫手出聲

另外，前線享有咩權力呢？每個人都有自己獨立思考同決定，佢冇得揸住枝槍逼你跟架喎

我同意大家都要保持清醒唔好為打而打，但你淨係pinpoint前線我就覺得你唔係好公道

最後警告 哇 好驚
前線大曬？

唔想搞到大家不和首要要態度好, be humble

啱先沖涼都諗緊呢樣問題比你截咗糊

我哋叫無用
要鄺仔呢啲有份量

推 咁樣屌走埋支持既人

今晚連登好古怪！

唔係想割蓆
亦唔係想搞分化
大家理性少少 正評多又話唔正常 比三毛帶風向

唔該自己諗下，係三毛既話一早出pos鼓勵前線做多啲出位野去令運動變質，將黑警暴力清場合理化 ，而唔係叫大家反思行為

我相信三毛無咁蠢叫大家保持番形象去令場抗爭長做長有

你去前線感受下果種氣氛就知，無人夠膽出聲，一出聲俾人圍，屌係鬼

你講何式凝單野ok?
比佢點到幾十後生比人拉左

想贏魔鬼, 先令到自己變成魔鬼, 然後已經唔記得自己最初想點, 跟手企埋同類果堆一齊作惡。

又先入爲主p牌就係5毛
好心提醒就比人屈

一有唔同意見就話人三毛分化，咁前線永遠留喺同溫層好咩？

agree
未sure條友係黑社會/深藍之前 都盡量唔好咁激動
加油

中point
俾人瞓返一覺好㗎啦
諗清楚圍嗰度個目的究竟係乜

啱啱發完夢 叫人唔好影相嘅人但係真係有啲過咗火 下下都屌人哋老母 人哋會更加同你鬥氣係都要影你 所以必須要有禮貌

6200正評 一個鐘都冇

要分清勸阻同割蓆，如果係想割蓆就唔會咁講野啦，前線的真係要冷靜落黎先

推
前線加油 不割蓆
但請盡量保持理智

可唔可以唔好乜都賴曬落前線勇武義士
樓主講嘅我好贊成，好有道理
但你講果啲屌人影相、用laser射鳩人唔係前線嘅專利嚟
任何人都可以做
至少我認識嘅前線義士，唔會理後面有冇人影相而屌鳩人咁無聊
一定係望住前面，有嘢做緊咪叫「落雨開遮」
討論又係，討論嘅時候咩人都討論得
淨係前線義士先會屌人「p牌、3毛」？

做任何野前都諗吓點解要咁做
切忌因報仇或洩忿而做某啲事
知道前線辛苦
所以就更加唔好嘥自己體力

有咩權力可言on9

唔好令自己變成黑警既一份子
希望記住你地自己係邊個

Nonono 我指既係拉咗人之後圍狗屋

五大訴求，缺一不可

1，立即雙普選
2，林鄭下台
3，不撒不散
4，獨立調查
5，撤回

我唔係前線 但有同大家一齊食過催淚彈 一齊俾狗追 一樣有做文宣

叫人冷靜 但自己唔冷靜 真係好撚野
又話溝通 定係純粹聽佢地教訓就夠

其實樓主無割蔗要割嘅人唔會咁樣講，有前線有軍司互相提醒，就係因為唔割所以先出到呢篇野，我唸就算係邊個崗位都好，自我反省都好重要，無論勇武定和理非

民意係代表全香港既人

真係要停幾日先

人地搵命搏，邊度有權力可言，態度可能唔好，但可以溝通包容下

大家始終都係為雞蛋而戰

不過面對住手無寸鐵既人，even對方係藍絲都好，你地就已經係高牆架啦

希望唔好做同警黑一模一樣既野

勇武巴語氣太重，不過點惡都唔會夠d警犬兇你惡。 體諒勇武巴嘅粗聲粗氣

下下天琦天琦

屌你唔知以為佢係聖人

帶風向都帶好d
如果因為仇恨黑警死左啦

我覺得有，但唔係平時講嘅嗰種權力
和理非係羊嘅
勇武話去邊就去邊，呢種可以指揮幾百人嘅能力已經係權力

咁當然同黑警係無得比

收皮啦你 做前線咯！

厚待唔係指物質上
係講緊比人容許對其他示威者命令、呼喝、屌人
今日發夢係政總前線見到有人行慢啲都比人屌
比人話散步咩
人地身體狀況你撚知呀
大家罷工出錢出力行出黎都要比你屌
當正自己係領袖咁
其他人一定要行你個套？

良性勸告

黑警AC comfirmed

其實每個位都有問題要正視，佢講既野係好簡單既心理學，我地唔係well trained，心理上既健康的確好需要提醒

除左前線之外，文宣組都有點要留意，雖然我動員人都係差唔多方法，就係道德/情感勒索開始太多。的確係最快手既方法，但除左喚醒大家既良心外，真係要講番多啲道理（唔係情感勒索式道理）

人微言輕，希望大家互相提醒

岩！
見到你地一次比一次好！
Keep 住進化！

各位bb 我地一齊進步同加油

啱 呢場運動無大台
每個人都要係現實中不斷學習
係有機會走得錯少少
但呢個場運動最成功嘅原因係
每個人義士都會不停調節改進
而家提出咗問題 等大家反思就夠 自然會調整
不分化 不割席

如果係咁其實係真係要搵多啲人擔遮 今日黃大仙發夢真係冇人擔遮乜濟
影相老實講你阻到幾多個 仲要班狗都有晒航拍 實影到你

大家要聚焦五大訴求！
現在要反警權！
不要中㐂婆詭計！
佢想扣我們帽子！
我也明白大家對狗的憤怒，
但不要被憤怒蒙蔽！

放火係鬼

開始出現路西法效應 當時間愈長身份同人物性格就愈穩固

連續幾日出黎
俾D時間自己回下氣反思下啦
精神成日繃緊只會搞死自己
對家係差佬發癲冇事
自己無謂做無意義既犧牲

雖然今晚係過火咗，btw咪撚分化啦，屌你老母

支持的唔好盲撐，人非聖賢，唔可能冇做錯，要理性分析，有道理就要聽

但咁樣講真係分岐😞

真心

當你喺手足先出聲講

最緊要係唔好學黑警咁越做越犯錯, 搞到越黎越犯眾憎, 有時真係要冷靜諗一諗, 黎緊目標係乜, 應該點做, 點解當初搞連儂牆甚至向何妖辦事處示威都一呼百應, 氣勢如虹, 而家開始有異議聲音

你成段野都無道理可言，前面似是疑非，接句咁既野想點？

相信咁發展落去，好快會有搶劫呢d罪案出現＞？？？？？

依到支持前線嘅未必係前線

檢討緊嘅未必唔係前線

話捉鬼嗰啲唔該冷靜少少先

推
要理性

不割席 不分化

但我地的確有人太過火

I know that feel

唔想你地變成黑警
真心既
唔想一班想香港好既人比勝利同權力衝昏頭暈

叫大家冷靜思考 認真討論 邊度算係帶風向 搞分化？
咁樣唔係正正好似樓主所講 唔啱聽就話人分化？
樓主冇反對過勇武，但事實上呢個post就證明咗唔少人對呢個模式有疑惑，更何況出咗連登呢個同溫層。
希望大家真心討論吓，而唔係話人鬼 冷氣 分化

有咩慢慢講 慢慢傾

真前線點會得閒捉人影相 唔好賴晒前線 全部人都應該負呢個責任
日後做好啲比人睇 加油

樹大有枯枝
有啲mk柒姑碌加入就少不免有呢啲情況

民意都未學識不如翻大陸同共產黨學新中國既馬克思主義
而唔係下下就5毛3毛

冇人發覺好多好舊嘅ac平時唔留言同開post 但最近就不斷叫人支持勇武去盡啲

Be humble
民意未必係最重要，不過無民意支持係萬萬不可

政府今日重點只有2字，變質

要將和理非同激進者分割

未來數周重點都係呢樣！
唔好中計！

我想講，唔好搞人地返工啦！佢地真係唔會因爲你的不合作運動而變黃，政府也樂見你地繼續搞人返工。

用火的都唔知係咪鬼

Be water, be humble!

「當你望向深淵的時候，深淵同時也望著你 」

大家一定要緊記！！！！！

前線勇 衝 心中有火
係必然
但對住 自己手足/後緩/街坊 唔好上曬身咁

當然斬人果D就另計

(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

入夜後，啲狗係近新蒲崗橋底極速築好防線，因為入夜好難睇
推之前已經有幾下熄街燈
當佢推到係宿舍個街口，突然開頭燈，之後街燈熄左，班狗即刻狗衝
我係上面係完全睇唔到情況係點
1. 太黑
2. 有大光燈照住
係好撚恐怖，啲狗係極速推到去龍翔道，完全睇唔到前線情況，唔知有冇義士被咬同人踩人出現，有冇前線手足報情況？

大家入黎討論
點撚樣算！！！！！

不分化 但亦不盲目 加油！！

行得慢比人屌 抵
大把人恃住有前線擋住慢慢行食花生打卡
有冇諗過大多數前線走唔到比人拉都係因為後排塞住
我都係慢行 不過我係最前慢行
唔想跑 跑唔到就唔好入人群害死人

咁關搶劫咩事

開過個新post啦屌
加返部份兩隻字啦

所以勇武回合應該放緩下，做下文宣和理非野，理性分析下下一步棋應該點行

其實有無諗過唔係自己友變質
係自己友混雜左d唔係自己友

雖然可能唔啱聽，但真係要諗下
推

發夢係前線個氣氛愈黎愈唔同左，正正就係想講你講d 野
多謝你個post

推推推

想比大家反思番
好好諗下
邊個先係罪魁禍首
我要到底要針對邊個先岩

支持檢討post

根本就係 咁遠影用p30都影唔到啲咩
專登影大頭就話要屌姐

唔講啦 費事中分化計
算啦 負評夠佢 多謝你覆咁多次

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

推 唔好留係同溫層
要聽下其他人意見
大家講嘢語氣好d
唔好亂屌人冷氣軍事
都唔好亂屌前線冇腦

大家一齊討論 一齊檢討

時勢係會變, 任何時候都要反思行動有冇改善既地方, 唔可以一見到唔同意見就話人係鬼係3毛, 同一陣線對行動都可以有好多唔同意見

大家對住影相嘅 搞事嘅 先禮後兵啦
有時連自己人都屌埋 唔好減少支持自己嘅人呀

中後排接觸完部分前線唔太冷靜，個心的確唔好受，有時真係會懷疑自己仲係咪無條件支持落去
樓主講出我心聲，請保持思考

個個前線咁神勇628就唔會比人拉咁多人啦

前線貪生怕死多的是

請勇武望一望

利申：扔核彈都唔割
但發咗咁多次夢 個人都有啲迷失
以影相為例 我明大家都唔想上鏡 但我地去得發夢 包頭遮樣保護自己係基本
有時前線手足真係會太惡
一嚟就照laser+好大聲喝（好多老人家/中年）
咁樣真係會嚇親佢地
更甚論佢地係冇影/純粹影張相留念
如果佢有心要影你大頭 你根本唔會發現到
我希望各位手足可以拎少少時間 完全脫離連登+tg 俾自己身心休息下
記住 我地一直做嘅嘢 所堅持嘅唔係自私咁為自己 係為所有真心愛香港嘅人 我地唔好令自己迷失
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

希望勇武義士睇到呢篇垃圾之後唔好灰心

真心 全部義士都應該聽一聽

希望前線勇武義士們勿忘初心
感謝你地為香港付出

推，個個上連登既我都當係兄弟
我真心覺得大家要傾下要點落去。唔好俾佢spin到香港人對香港人，
依家係香港人對林奠，係香港人對中共！
我明負皮個430個手足好多都係前線，但都要再諗下點樣落去，點樣贏！

唔聽我講，都聽下梁天琦講：
雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

前線難免會有優越感
始終唔係個個都有上前線既勇氣
佢地係最大風險被捕
所以我最尊重前線決定
但希望唔好走火入魔 聽下其他人既意見
唔好覺得係最前線就一定要人地聽晒你講
永不割席

我都有懷疑 然後影響左個氣氛

真 今日發夢好多手足會係唔係都開口屌人
仲拎鐵通拉大隊係度大啲只係平靜表達下不滿嘅市民

大家兄弟 經歷過咁多役戰爭
建立嘅信任同關係 真心令就算掉核彈我哋都唔割席
但今日有啲位都覺得真係做得over左
諗返以前嘅我地阻到人係會平聲靜氣同佢溝通
好似政總個陣同人say sorry 贏得其他人的歡心

求大家千其唔好成為我地曾經討厭的嗰批人

唔想分化唔該態度好少少先

係 你擋 就打埋你

認同！
有眼見佢地組織、同埋戰術，的確一次比一次！
冇受過軍事訓練，可以做到咁！
實在堅揪！我會以呢班年青人感到自豪！
其他地方、同年齡未必做到呢個效果

我支持勇武
但真係唔好比仇恨控制
我今日喺大埔見到路人影相，唔係大頭，見住有人即刻屌老母
禮貌少少，形象會好啲

勇武係需要收放自如，真係要搵日搞個和理非大遊行 (最後和平散去)

唔係要勇武派停，係要你地反省呀

檢討下戰術都要啦

千奇唔好中分化計

同惡魔對決嘅同時，千萬不要成為惡魔嘅本身

妖我成日覺得你驚人影未遮好啲自己
總有人影有cam 架啦，你屌人，其實引來更多人影你咋

遮好啲自己先啦，除非條友衝埋來影你大頭先屌

點都唔會同前線割蓆
放核都撐你地
問題係大家對平民會唔會態度好番啲
有人影相唔洗一開聲就屌
有好多都係同路人 除非佢地突登影大頭姐
大家要智勇雙全呀
有地方要改善就要檢討
不要令自己成為魔鬼

推
其實佢地唔係迷失權力 係俾啲狗搞到緊張得濟導致情緒高漲
無論前線定和理非都要保持冷靜同理智 理性分析先會羸呀
唔好失民意
利申 前線

前線咁多條，你見唔到唔代表樓主屈人。
不過我同意前線其實都克制嘅，有時首先出口屌人嘅係後面和理非

認同！或已有人混入當中！

岩呀

仇恨上腦

冷靜嘅仇恨先係最有力量

次次都嗌曬大交

睇住北角既直播，感覺過左火

你讀過中化既話應該學過 民智未開 反被利用 呢八隻字

香港正正係呢一個社會，即使比你有普選，建制候選人都好大機會勝出，原因就係社會上好大部份人都仲係處於無知既狀態，唔識分辨資訊真確性同是非。

所以民意係重要但唔係絕對因素，係一個民智未開既社會，更加需要有覺醒左既人去做pioneer

當然點樣係事前事後檢討同改善 係絕對需要。

玩火班勇武 你搞撚到消防一日出幾車 搞清對象未 做咩要搞到消防 6分鐘就要到現場 趕頭趕命出車 咩撚曬full gear 出到黎見你玩火仔 我屌你老母咩你搞撚到消防一日出幾車 6分鐘就要到現場 趕頭趕命出車 咩撚曬full gear 出到黎見你玩火仔 我屌你老母咩 你玩水無人會屌你 又唔洗比人入鳩你縱火 斷正都衰幾碌 你玩下水槍 射下狗 幫佢降下火 重有喎 濕撚左身既狗 日曬雨淋 又日日咁撚樣四圍走 好撚易病 有狗瘋症 玩長期戰 你鐵人都死啦 唔信你試下將自己碌鳩插落凍水睇下有無鳩縮 好撚凍個隻呀 我唔係分割

其實樓主係講道理
邊度難聽

一個p牌仔出po都可以攪到大家同前線割 唔怪得今日啲狗唔夠用 原來上曬連登出po帶風向 到底一個3唔識7嘅分化樓主 定係幫你食彈嘅前線係同路人呀 醒下啦連登仔

係場運動就係因為有多方付出先會可以持續到依加，無邊個重要啲因爲每個崗位都好重要，請你都欣賞不同崗位的付出。

有反思先有進步 推

叫人聽下意見ja wor 有幾唔正常

請勿分化
深夜係最多打手出現嘅時候
你懂的

最重要嘅係唔好令一開始支持我哋嘅市民，變到反對
真係要冷靜啲，始終市民嘅聲音好重要

我覺得有好多根本係警察扮
同啲前線傾過計 唔覺得佢哋係呢種人

中後排 後期勇武

都有少少呢個感覺
但係我都會出嚟繼續支持前線
不過都希望前線可以聽下大家意見
有時冷氣軍事講嘢都有d道理

迷失係權力之中？到底前線邊度有權力？
有權力仲需要戴口罩？
需要隱藏自己身份？
今日係金鐘不停叫人唔好影相 有啲人咪又係影
同埋咩叫享受破壞嘅快感？
你會唔會用你5年或者10年嘅自由而去享受你所謂嘅 “破壞嘅快感”？

依個係最大共識

其實同希望冇警民衝突一樣咁天真。

當初連登都有post叫警察諗清楚要企邊一邊。

只可以話由政府決定企硬嗰刻開始，一切事情自然發生。

推！前線係英雄，但唔好因為權力而腐化

唔係要屌前線
只係提一提所有人

「不要被仇恨支配自己，在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考。」 梁天琦

永不割蓆 齊上齊落

有d前線勇武上腦 成日前線開會都唔會理人講得合唔合理 唔啱聽就屌
就講頭先屯門討論去唔去天水圍支援
有個揸咪嘅手足分析緊天水圍仲安唔安全 應唔應該叫人去 好有禮貌
然後d勇武上腦嘅就開始屌 得個勇字 感情用事 完全無腦
對住d路人又係 懷疑條友係狗 都仲未證實到 就扯撚住人又攞電筒照9人 圍住人嚟屌
理性少少啦 證實到佢真係狗 佢都走唔撚到架啦 未證實就當人係犯咁 cls
仲有路人影相 你一係包實d自己 一係開遮 一嚟又laser又屌人老母想點

有唔對路就要提出

和理非有保護前線既作用 唔好咁硬頸 口號嗌咩唔重要
記住最初目的係咩 比對家分化成功就冇架啦

記唔記得天琦講過要冷靜同埋說服更多人支持？

行動唔一定集會遊行後做 又唔需要一定連登號召 次次咁樣對家好容易準備
好似今日咁 係遍地開花但各區警署狗仔隨時standby係冷氣房都係以逸待勞 頭先將軍澳中哂伏

義士可隨時隨地搞活動 一有消息 我都相信一定好快有人增援
呢排d警察哥哥咁大壓力 等佢地放工放假同佢賀生日幫佢地減減壓又得 等佢地唔洗情緒爆煲嘛

記住群眾智慧係令呢個運動走左兩個月既主因
唔好屌和理非冇用 和理非係可以掩護前線
唔好屌冷氣軍師 冷氣軍師係可多視角睇即時情況

唔同角度睇既野唔同
前線爭取左咁耐一樣都會失落同好嬲
兩個月不斷既衝擊 政權都仲未跪低
係時候冷靜落黎諗下點做
對住大boss 唔能夠硬碰呀

打怪獸既時候唔好令自己都變左怪獸

好佩服咁多位前線義士抗爭個決心
但真係唔想前線咁多位手足被仇恨沖昏頭腦，被憤怒支配自己。
尼采咁樣講過:「與怪物戰鬥的人，要小心自己不要變成怪物。」
我哋絕對唔可以變到好似黑警咁樣。

無論點都好，我哋都不割席。
好想香港人無論勇武定和理非都可以有理智有智慧咁抗爭，唔好再送頭，唔好再俾林鄭分化，搞到群眾鬥群眾，大家一致槍口對外

理智

辛苦晒大家

不過都希望大家要冷靜行動

推
自我搫省先係前進嘅方向

真心同意
宜家反而似趕走班和理非

咁都唔撚係割 明明之前講到出核彈都唔撚割 依加到真係用火嚟 割得快撚過班狗官

唔明點解啲人負皮你
你講得啱呀，享受權力喎勇武哪來的權力

我就係幫前線先想提醒佢地

sor 呢期真係嬲到仆街

成年人
对不起按错負評

唔好比權力侵蝕係真既
如果做好black bloc其實唔驚花生友影相(落埸影人大頭例外)

冇遇過啲咁嘅人喎想撚狗有咩問題先

其實上過前線就知，好易俾憤怒同熱血沖昏頭腦

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

(梁天琦，2019)

咁就好心樓主上前線
幫手足向路人解釋唔好影相

前線好重要，但我地一個都不能少，所以我地轉下策略好唔好。
唔會割席，但我地要對準目標。

有無諗過點解大家突然咁認同樓主既觀點？
因為今日分化撚開左好多post洗你地腦
等你地個腦淨係識思考前線有咩問題

我覺得係多鬼AC，呢個Post都咁多正皮你就知...

咪撚on9啦玩魔法又屌
咁set rb都搞到清潔啦
Set唔set呀

勇武個個都係寶！
總之大家清楚自己做緊咩就得！

又係呢個鍾數分化 帶動風向
邊到有權力呀

底已起 樓主係分化撚 大量3毛account正皮 記住負皮 +完全block+上一頁

又黎同共產黨無分別？你真係當前線全部都係傻

請保持清醒理智

光復香港，時代革命！你講邊個搞革命唔暴力？

我地唔可以好似黑警咁失控
要贏都要贏得光采

勇武對於游擊戰有野想講！！！！！！！

完全同意 ！永遠支持前線義士但同時希望你哋保持清醒勿忘初衷

我都唔會忘記黑警點樣對我地

玩火班勇武 你搞撚到消防一日出幾車 搞清對象未 做咩要搞到消防 6分鐘就要到現場 趕頭趕命出車 咩撚曬full gear 出到黎見你玩火仔 我屌你老母咩 你玩水無人會屌你 又唔洗比人入鳩你縱火 斷正都衰幾碌 你玩下水槍 射下狗 幫佢降下火 重有喎 濕撚左身既狗 日曬雨淋 又日日咁撚樣四圍走 好撚易病 有瘋狗症 玩長期戰 你鐵人都死啦 唔信你試下將自己碌鳩插落凍水睇下有無鳩縮 好撚凍個隻呀 我唔係分割

友善啲

求下大家優先用裝隱藏自己，唔好再鳩屌平民
深藍口角既，唔好理佢，今日有位師姐好躁咁同個深藍同阿伯口角，差d郁手，成班人去勸

請善用起底功能

謝點醒

對！勿忘初衷呀

見到有唔少人屌你帶風向

放心 我撐你

勇係要 但我地應該諗更加多方法去對政府施壓 同埋唔好日日去破壞警署打狗為結果

無乜必要再引起爭執，我相信大家信念一致先會有不割蓆出現，前線會有作為前線會有嘅情緒人知常情，呢個係和理非難以親身感受，而和理非就係嘗試理解佢哋嘅難處，並見到一啲可以改善嘅地方作出提醒，呢個係一個互補關係

推! 香港人加油

唔係割 係叫大家保持醒

講野唔洗咁難聽嘅
最多有時火遮眼左少少姐
你直接同黑警嗰d比?

核彈都唔割

我地要不斷學習進步 大家加油

但有D唔係
利申睇live

勿忘初心

要求成立革命信條

永遠唔好成為自己討厭果類人
發夢今日係金鐘同行去銅記大家好惡

無限認同 不要變成另隊畜龍

深黃post?

警犬不嬲係賣港賊設下嘅稻草人
如果有得揀 示威者應該都想直接衝擊狗官
而唔係同警犬鋸持

你可以話前線有少少因仇恨而衝動，
你可以勸大家冷靜落嚟，
但冇！人！貪！戀！權！力！呀！屌！你！
落到場，根本唔見有咩人貪戀乜撚嘢權力，大家都係平起平坐，至多有時因為消息亂會躁少少。

將前線spin成黑警一樣嘅魔，又講埋曬啲咩路西法效應，有何居心呀？

P牌共諜翻支那食蕉

其實我覺得可以參考一個金鐘天橋仔

當時有十個左右防暴匿埋喺水馬後面，有個男仔，除咗罩，用超強口才動之以情，說之以理。
班黑警完全唔夠佢講，係咁爆粗，屌埋記者，後來嫌講都費事就向記者噴胡椒，同埋係冇警告嘅情況下係天橋放催淚彈

Feel到嗰個moment 狗狗心理崩潰，完全失控

推 勿忘初心。
大家繼續夢中相見

推，近來發現自己真係失去左耐性去慢慢講

班人睇依個post既時候記唔記得元朗有大肚婆比人打

十分同意

唔係分化 永不割蓆

係
因為和理非冒嘅險細
所以話語權都細

依家就係變咗咁

香港人加油
無論如何都不割

push, 講返先我唔會割蓆
但想前線手足喺星期中休息嘅時候可以諗諗有無位大家可以一齊去改善

只係覺得每個人都應該要時刻提醒自己
係咪越來越似一個濫權嘅人先啱 自膠

如果憑你講呢三個因素
就懷疑有前線沉醉權力
我剩係會覺得你先係帶緊風向果個

我唔否定果三個因素係行為上戇鳩
但佢戇鳩同佢沉醉權力有乜撚野關係
你憑乜野 可以將呢d戇鳩行為 同佢地沉醉權力 拉上絕對關係?

佢戇鳩 你可以指出呢d行為 屌佢戇鳩
但係佢戇鳩 係可以好多原因家馬
可以係佢真戇鳩 人做佢做
亦可以係佢有原因咁做
例如射laser 可以係佢對你影相覺得反感
遇到反對聲音就狂屌 可以係對反對聲音做抗辯
唔接受已經 討論冇邏輯 可以係為發洩而發洩 whatever

但係你而家冠左個罪比前線 叫"迷失同享受權力"?
就算係前線真係為發洩都冇所謂
發洩都可以好撚多原因家馬!!!!
你憑乜野基準 認為前線"享受破壞的快感"而咁做先???

你安個罪比人 你係呢度就要解釋得清清楚楚
唔係話 我見到呢d戇鳩野 我就覺得前線係迷失左啦 乜乜柒柒啦
咁前線夠可以係為正義而做呢d野啦
一定係乜撚野享受破壞快感先做既
一定係要發洩先撚狗既
一定係要沉醉權力先屌人老母射laser既

見你禁撚多like 特登打長文屌鳩你
生安白造

咁講既話藍絲大把權力啦
你唔去話藍絲路西法效應
廢老屌人唔讓座又路西法效應
罷食吉野家既市民又係路西法效應
焦士派集體唔投泛民又係路西法效應
警察打示威者係路西法效應
示威者還手又係路西法效應
每個人都是路西法效應
讓路西法效應遍地開花

都岩

莫忘初衷

咁得閒唔去感化黑警感化黑社會？

都係你地班和理非逼出黎
咩都唔俾做
索性唔撚再理你地, 鐘意做咩就做咩
平時上連登笑下班懦夫
反正打果時你地咪又係淨識睇直播

請對準政權

和理非數量多 影響力一定大過勇武

收皮啦

前線手足我地一定係度支持你
大家每次出黎之前都諗下自己為乜出黎
唔好令自己變成自己討厭嘅人
如果真係見到樓主講緊嘅情況 大家不仿互相提點下
be humble be water
前線呢幾日真係辛苦晒 我愛大家 我愛香港
================================
五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

He who fights with monsters should look to it that he himself does not become a monster . . . when you gaze long into the abyss the abyss also gazes into you
Friedrich Nietzsche

件事啱啱先有啲起息，而家咁快玩2014割蓆play?

仲有，呢期個D叫勇武，烏克蘭個啲係咪世界末日？R痕咋而家

先禮後兵啦

如果只係自己人新丁唔熟路，實會配合我哋。
反之死要拒絕嘅一定有屎，可以大力D。

如果佢係有道理唔使次次起底睇舊post 嘅

哇 係咪今日發夢既事 原來天橋粒彈咁黎

呢啲可唔可以慢慢同佢講下
可能上得場耐個人太燥
適當時真係應該落場回一回氣

不分化
但要保留理智
要得到輿論助攻
先要克制自己
比機會犬隻出錯

同意 幾層樓咁高影落黎
你驚咪叫身邊人帶番口罩
d廢老係鍾意咩都影一餐嫁啦

各位和理非
你們都要做下功課
聽懂了嗎

我今日係前線嘅其中一位
如果覺得我語氣唔好唔禮貌我道歉
但係你明唔明前線係有幾大壓力
係又屌唔係又屌 有大聲公講乜都信
轉個頭成班人走曬 前線唔撚係condom呀

互相提點，唔好衝動

樓主一言驚醒
難怪毛主席堅持黨指揮槍
依家運動因不割席而給予前線無上自主權
事質上掉翻轉係槍指揮黨

當時係冇任何拘捕行動，冇槍
頂多幾個tg係附近
大家都有眼罩面罩水，應該到
依家只係例子之一
利申：我都係前線，發夢滅tg，整路障，圍白衫
發完夢就文宣設計
但好多前線當正自己係勇武，好威
其他人都要聽哂佢講
Anyway大家都係想件事好
希望大家一齊反省下，一齊進步
一齊撚打林鄭黑警

你會唔會當黑警黑社會係自己友

大家睇路
依個POST既正皮係有部分係一瞬間極速上升
而缺乏相應數量既回覆

請大家唔好人正皮你又正皮 睇完真係自己諗清諗楚先

你班友都唔好下下阻人啦
次次都係叫人唔好打唔好打然後聽住人走

唔好攞前線手足同啲狗比

計畫周期罷工,長期罷買,9月罷課,
減少犯錯,呢場仗錯得少ge一方就贏.
不要給林鄭有機會攞返道德高地
不給林鄭機會將焦點轉去港獨
不做與目標越推越遠的事
不分化,不割蓆

屌你老母講野咁撚難聽
即使前線手足有時係衝動少少
so far真係冇見過覺得自己高人一等嘅前線
大家都係一心為香港好 攞條命出嚟
叫大家 stay humble可以 但唔係講到人權力上腦啊嘛？

你呢句同班微博傻系小粉紅有咩分別

要幫前線攞民意好簡單, 做一D任何光譜都贊成嘅嘢, 好似今日北角咁, 報元朗721之仇, 我fb見到 d 之前微籃/中立既comments 大部份 like爆, 可以考慮下次留一支奇兵會心一擊打爆黑社會

又唔使講到負責任咁嚴重
但真係要知道後面有班人係為咗支援前面同保持人數而跟著前線 ，即使佢地唔認同

想點呀，秀才學人造反

仲之各位時刻保持理性，仇恨係解決唔到紛爭同矛盾

同意，有時民居八卦影下相我覺得可以理解，一嚟佢係自己屋企，二嚟咁撚遠影條春咩，但係就有一堆人會瘋狂怒屌用laser射人，擾民之餘又肉酸。

絕對支持前線兄弟任何決定同行為
諗起一直以來警黑合作 令咁多人受傷被捕 就覺得前線冇做錯到
要冷靜唔係冷靜地批評前線手足 係冷靜地計劃下一步行動

兄弟爬山 絕不割席

大家㩒完錢去海港城windows shopping 涼冷氣！不消費

屌你老味，今日全港大戰緊有時間上連登開風向ＰＯＳＴ嘅都知咩人啦吓話？？？

請指出樓主個post嘅垃圾之處

和鯉飛有鳩影響咩力？回歸後嘈鳩左廿年人地當你濕鳩仔咋知唔知衰仔點寫呀？

你冷靜啲好冇？？
樓主冇否定到勇武手足嘅努力，佢只係指出一啲最近開始出現嘅問題希望可以留意一下
例如火燒，燒真係唔係問題，但係係要主攻紀律部隊宿舍而唔係純警察宿舍？
再例如影相，其實到左今時今日上得前線應該都已經識得保護自己，以前未咁識保護自己嗰陣都會講下唔該勸下先，而家識左保障自己反而一黎就屌柒佢地？唔該完都仲串柒柒就話開佢波姐，一個提醒都冇就屌鳩佢真係冇改善空間？

推！！！

個post好撚鬼
正評上升速度好誇張

勇武同樣重要而唔係絕對，太多人神化前線而令前線忽視其他聲音，依樣係我想帶出既最中心思想。
作為前線既一員，近日真係發現單靠勇武之名而忽視整體群眾既安全既做法實在太多，希望大家可以真係反思下黎緊要點做

明白，咁最後和理非走曬，得返你哋，你覺得個運動係咪會更好

冇資格講，但推。

呢個心態問題，我認為就算唔認同，都值得前線自己圍內討論下攞少少共識。

玩火好撚型？ 弗上腦 唔撚係分化 屌醒下你

影相唔係大頭咪算
好多好奇撚唔知規矩，講聲先大家明白

況且唔明佢個底有咩問題

P牌仔喺呢度

睇路啊咁多位

屌你老母 勇武做乜我地都不割

切勿讓仇恨沖昏頭腦

當前線識得be water，風向就話佢地迷失同戀棧權力，咩權力？比人告暴動嘅權力呀？

對付黑社會仲同佢地講人義道德？

下次我俾人斬係咪你負責？

明白既 大家都好攰
我哋攰 對方一樣攰
頂住 冷靜啲

唔好令自己被孤立，勇武唔係大晒，你今日可以安然無恙勇武完返到屋企，係因為有一班和理非掩護你地，即係民意

不割

雖然你係P牌仔 不過我agger

+1

Be water, Be humble
一旦保持唔到克制 我地同班警犬會冇分別！

要明白市民見到我地帶曬頭盔、面罩
佢地都會驚我地架

。。。越望，越孤獨

有少少
希望唔係！
我信大家都係為左依個運動好

不割啊屌你

或者唔好將權力思考做政府先有既野，其實任何社群都有權力既流通。如果將「被捕」拉走黎睇，前線的確係示威社群最多人推崇既一群（絕對唔係分化，真心學術討論），得到更多既尊重或者包容。

同埋樓主都係提一提大家，唔好成為自己討厭既人，照顧好自身心理健康

雖然我明白無賴政權就要更無賴，但唔好令自己抽離唔好一個自己不樂於見到既狀態

和理非走晒個陣, 你估你和理非唔會比共狗清算?

比人屌我都要講

坦白講呢排所謂勇武已騎劫個運動，做英雄做神，無視和理非同街坊既付出

遲早得番你地行，冇和理非幫你地朝早出黎，你有種咪行24小時;冇街坊幫你地屌，你地只係暴徒

今日北角有高空擲物，有幾個手足爆門上人地大廈逐家逐戶揾人，有無諗過咁做同啲狗無搜索令入屋有咩分別？仲要大大聲話法律制裁唔到你我地制裁你，唔該照下自已個樣啦，你同啲狗有咩分別啊？

和理非肯罷一星期工個威力大d定圍警署威力大？

唔好無限上綱上線
樓主係提醒你地面對問題
唔係要踩低
無錯我唔係最前線 我最多二線洗眼搬物資
但同時我都接觸到好多前線
我地永遠唔會割蓆 都好明白比人影相個個問題
但我好肯定樓主都一定係出開黎個班
因為呢個感覺我同有手足都係咁諗
我知你地係獨一無二嘅義士
但記住大家都係手足
明白會嬲 影相可以叫其他手足阻止

冷氣軍師比人咁叫無問題因為佢地知自己係 佢地係
所以同樣都想前線知
唔係話要做君子
但有勇氣去承認先唔會變成我地最憎嘅黑警

不分化
不割蓆
要智取
贏輿論

咁做啲咩係唔洗成本 不如你分享下

非常認同樓主

理性同唔理性既前線
真係各佔一半
好多人唔岩聽既就屌

希望理性既前線可以感化下精神緊張既義士

利申：不停幫緊前線

再計畫罷工,長期罷買,9月罷課,
減少犯錯,呢場仗錯得少ge一方就贏.
不要給林鄭有機會攞返道德高地
不給林鄭機會將焦點轉去港獨
不做與目標越推越遠的事
不分化,不割蓆

與其叫人唔好亂like，不如你逐點反駁返樓主

唔一定關事 而無依個幾月以黎
啲狗愈黎愈離譜
都會激到前線做一啲同以前唔同嘅決定

今日前線手足be water得唔錯，成日班POPO柒事做盡。不過連玩咁多日身心都累，真係休息一下，補充返體力同埋冷靜一下先。始終發夢發得多精神都會緊張。

親眼見過好多次後排都係咁

冷靜

罰你下次打番繁體字

其實應該集中返五大訴求。而吾係浮屌啲狗。政府已經成功將好多市民對佢哋既不滿，轉移到警察到。而家成日叫 黑社會，香港警察知法犯法。但五大訴求呢，都叫少左好多，希望大家唔好忘記
我知咁講會俾你地屌

7000正皮？
cls

分享左啦

打長久戰啊巴打

冷靜，但繼續勇武

你自己開post喇。。
個個post都見你。。。

其實講得好岩

首先唔好理關唔關和理非事 點解咁多人屌克警濫權因為大家都清楚佢地暴力行為唔合理 得唔到民意同民心支持 如果前線都係為左目的失去民心 最後只會比政府成功

同意
cls

同意
我一直有叫人第一句對影相人好聲好氣d
我係同意我地可以冷靜d同有禮貌d
但樓主一黎就屈人貪戀權力話同黑警無分別
都唔知把口係咪食撚左屎定無腦
上多d前線用屎眼睇清楚d先啦

你講嗰啲根本就唔係樓主講嘅野

左膠收皮啦

而家係討論
唔好互相謾罵

ok 咁最後勇武走曬 你地和理非一齊日日合唱今天我 個運動會更好？

唔好因為情緒, 令自己變成原本自己最憎既人

就算出核彈都不割 , 但大家要勿忘初心

或者搵劉西涼主持個網上直播嘅集思會又得唔得？

唔好做自己曾經痛恨既人呀

保持清醒
我會係後面一直支持你地

唔係要割 係提醒大家可以做好啲
要割就直接怒屌前線啦... 希望大家明白

先利申
我由6月9開始發夢係前線到今日都未醒

運動由金鐘轉到依家社區快閃
要係每區遍地開花
引到更多人支持
一定要減少擾民

封路呢d唔落街就算
但作為街坊係自己窗口望下樓下點 好正常架咋
俾著你既老豆老母未必夠膽落去睇
都會係樓上望下關心下

唔洗一黎就照燈屌鬼
咁樣落去
社區快閃係耗費班狗既精力之前
已經令更多人想息事寧人

要贏
就要做好自己
時刻反省有咩可以做得好d

我唔想最後大家變左靠聲大逼人跟你個套既人

得最尾果句係道理

人地出刀，你企係度比人斬？

個世界不嬲都係少數勇敢於出頭既人決定大部分人既命運

大家係咪唔記得衝立法會個日 立法會門外既和理非保護到幾多勇武？

點解會話和理非冇用？

咁其實都已經發展到有人想用火魔法、打遊擊。將對象由警察直接轉做高官真係難度十級跳？政要嘅保安有防暴警察一字排開咁勁？

推，不割蓆，只係互相提點

發夢見到既係前線雖然粗聲粗氣左啲，但絕對係無私到仆街
豬嘴都唔要比街坊用
永遠都係顧身邊人安全
有一個唔走就全部唔走 be water都非常團結
明明係升哂level 迫到狗急燥濫出彈 就開始比跟唔上既和理非指責

保持清醒，冷靜

唔認同
警狗係受納稅人薪 無維持治安仲要濫暴
有絕對武力同無限權力, 唔洗負責任有糧出

點樣相提並論
示威者態度幾差都好. 都無收過一分一豪
幾無禮貌都只係佢個人嘅事. 市民覺得憤怒有一百萬個理由

依幾個真係垃圾....以為自己係邊個

咁我地都要檢討我地自己嘅問題
思考前線有咩問題好合理
有問題就要改善做得更好
唔係下下話人分化撚
提出問題就就一句分化撚收人皮
我地都係想件事做得更好
提出意見等大家討論

btw我唔會唔記得d死黑警點對我地d手足

我覺得玩火唔係問題
係一個同一個火場
如果個消防員黎過一次
盡量都唔好係翻同一個場方玩火
咁樣比人感覺係撚緊d消防員

屯門警署門口都有玩火
但消防員黎過一次之後
大家都認同唔應該再繼續玩

咁都唔夠回覆量?

真心 有上過前線就會感受到樓主同呢位巴打所講嘅野
話明hit and run 變左即場拆鐵欄綁鐵三角
跟住差d比人夾到走唔到

提醒又好 多正評又話假
一律唔同意見就你帽
係咁嫁啦

星星你月亮個太陽呀黑色月亮神
當自己新世紀福音戰士呀?

唔係帶風向 係真心希望前線停一停低 諗一諗姐
每一場都係反思上一場有咩做得唔好 去蕪存菁
未必全部文字都岩睇既 咁總有啲係值得改善
咁先會令場抗爭做得更好
我都好嬲啲白衫人啲狗做既野
我地係人唔係狗
我地比佢地多既係良知同為香港既心
所以唔好見到啲字眼就激動左
你地咁辛苦幫完手
啲冷氣軍師幫手睇完俾意見都唔係無用架

真心 真係 認真
不分化 不割蓆

唔係割蓆，係真心想拉翻你哋翻嚟。
唔係怪你哋，係唔想你哋變成大家口中嘅暴徒。
我愛你哋，真心愛

我從來無講過路西法效應，而係想你留意多啲權力嘅流動，我唸我比個例子你會好啲。
屋人關係會比較容易理解，權力嘅流動會因應情況去有所不同，正常的話父母的權力會比子女大，但當出現一些家庭事件，例如自己與母親的政見相同自然地會成為一個聯盟，有機會母親會因此不煮飯給父親吃，而父親跟子女商討這件事時，子女在這一刻的權力會比父親大。當然仲有好多例子，但係就着唔同嘅事件其實關係之間嘅權力都會有所流動。
只係想你留意呢一點，只要你留意到自己會更加注意到會唔會將自己嘅權力去蓋過你本身嘅理念，重點呢個係一個提醒，而唔係一個譴責。

已經被帶風向了

下次見有人玩魔法記得㩒撚住手足落地下再上索帶交比popo呀

不割 呢個post鬼撚到

真 覺得樓主講得有道理 唔係分化... 手足 大家都係想救香港

冇人否定勇武

分化post

你搵邊把尺量過呀？咩叫大呀？大既單位係咩呀？cm呀？kg呀？定lb呀？唔好睇到自己咁大，我就唔係勇武前線既，但就忍夠和鯉飛個種自以為是既態度

最重要唔好比人搵野講

無人話和理非無用, 但部份和理非而家話要割.

推 一直發過唔少夢
覺得大家真係日漸燥左好多 有好多市民的確唔係完全清楚我地做緊啲咩
唔好俾仇恨蒙蔽雙眼 勿忘初心
Be humble, be water.

同意

要有民主 要贏 就要走出中國人幾千年都走唔出嫁圓圈
要不停咁檢討
難 但係一定要做

尼采說「與怪物戰鬥的人，要小心自己不要變成怪物；當你望向深淵，深淵也同時在凝視著你。」

香港人加油

極之不同意

有咩問題
屌乜撚野醒人姐
你自己都未撚醒

所以關呢個post嘅正皮上升速度出奇地怪有咩關聯？

近幾次已經變到前線係大台咁

一有唔同意見就屌左先

依家係叫你哋冷靜落嚟
你覺得和理非仲停留係唱歌？
定你覺得今日罷工和理非無份？

人地前線拎自己前途同你衝
你俾人屌過幾次就話要割蓆
好唔撚好意思呀

8000幾like，幾分鐘升千幾，得1000幾留言，自己諗啦吓

玩水就唔會俾狗入？
你有無用腦諗下請問？
你用水槍射到隻狗
即刻大班狗衝過嚟咬你
跟手開埋記者會 話你用不明液體射狗
之後就話被射中果隻狗有受傷之類！
屌你 劇本我都諗好埋啦！

標籤化，p牌、和理非、秀才...
勇武係咪真係想同所有人割晒蓆
眾叛親離，同佔中後期一樣先心息

提一句心理健康姐，又唔洗冷氣軍師既

相信樓主都係想大家會反思 我地係會用腦

但依狗班狗武力升曬級 下下對頭射 唔用火阻佢地推進可以點 你上前幫大家擋子彈？

大部分前線都好好人，最有義氣，最唔會掉低同伴就係呢班人
但有啲真係好激動，好衝動，有時未搞清楚就圍人，屌人

有唔同意見唔一定係割，所以先要討論

啱，作為前線都有嘢講，要無時無刻警惕着自己，我哋之所以同班狗唔同，係因為我哋有底線，我哋有好清晰嘅五大訴求，要毋忘初衷，we fight by our code of conduct, that’s how we differ from our enemies.

612叫緊 唔好影相呀唔該
今日叫 屌你咪影相

我知經歷咁耐好辛苦 每次同好多唔同人講
但希望各位義士記得 無和理非不割就頂唔到去721叫醒其他人

求下各位義士聽我地講
反對嘅一個都多 支持係一個都不能少
走得太前 後面會跟唔到

五大訴求
一個不能少

保持清醒 唔好迷失自己方向

大家幫你行返岩既路

齊上齊落

只係想大家諗多d...

非常認同
請記得六七暴動前車之鑒

保持清醒理智

勿忘初衷 be humble

我反然覺得出得post叫人冷靜係真心交換戰略
打仗唔可以個人中心 要聽下其他人意見 再自己決定

我係講對狗單野 唔係對黑社會
我地俾林鄭講兩講就發晒癲，做到過晒火
人地要警察局日日開記招係點解？就係睇死你班人EQ底一定發晒癲，日日同大眾做紀錄義士做過d乜野再光明正大清算
人地話我地暴徒，我地唔係 ，但係你睇下而家，係未想俾人落實做真暴徒？
而家 敵進我退，我覺得要全民休息下，clean your mind first ，等佢日日個記招無野講都好
大家唔岩聽都好，唔好屌先，先聆聽別人的意見，唔好個人中心自己覺得係點就點，唔好人地話開打就打，咁係無進步，大家俾惱心沖昏頭腦，唔該大家 冷靜下睇下自己做緊乜

重申 唔係責怪
係想大家諗野睇野全面d先
唔好衝動，然後自己做決定做乜
我尊重每個人意見

我好同意個post,同我今日發嘅夢一模一樣
我夢見條馬路塞晒係到，有個司機其實只係落車影下相，我又唔覺得佢係話特登影大頭果隻
不過係有人叫完[你影咩呀]之後，見到有位巴打9秒9沖左過去淋佢水，其實我覺得真係冇必要禁沖動，係咪應該圍住佢問返咩原因先再決定點做呢？
重有d市民係係樓上公屋影嘅，我又唔覺得佢會影到大頭，不過又比成班人指住黎屌
其實會唔會我地要反思下，改善下個態度，唔好見人多就蝦蝦霸霸，我地係一班講道理嘅市民，而唔係果班拎住gear就亂打市民濫用權力嘅黑警

我希望大家千奇唔好向權力屈服，個世界係講道理嫁
香港加油

討論還討論
唔好謾罵

樓主你啲所見所聞似係上網睇左睇右睇返嚟，我唔係勇武，但發夢見到前線勇武仲係好有禮貌對待街訪，對方唔出手我哋無主動挑釁過

#三毛狗bye

唔好話享受權力
有壓力 會衝動 好正常
真係要冷靜

呢種打住「忠言逆耳」四隻字就將前線亂spin成路西法效應嘅post，呢幾日都好多好多仲要咁多人正皮

再講白啲，呢啲其實唔係叫勸諫，只係以勸諫為名嘅另類抹黑。等同於四點鐘許sir嘅溫水煮蛙，慢慢滲一種前線係魔鬼嘅形象。

預咗畀人話我上綱上線，但大家真係要小心被帶風向，保持獨立思考唔該。

收撚皮啦
唔好屈前線啦
佢地唔好樓主講到咁

唔好再係到罵戰

分分鐘係分化撚係到帶風向
請大家諗清楚、分析清楚先討論

之前已經有好多中計黨、出老解黨係到散播流言

記住大家目標一致

口角既你打佢做乜撚
係咪所有唔同你相同意見既你都要打獲佢？

保持清醒, 不是分化
大家一齊進步

係lo...其實唔包容接受其他立場既意見，一黎就怒diu,只不過係另一種獨裁。
民主自由唔只係係體制上需要，個人修為亦都需要~

P仔講野唔得咩 講得有道理咪得囉仆街

根本一言堂 點同佢講

拋磚個劇本你諗埋未 放火個個呢

黑警喺大埔一晚射90幾粒tear gas無人屌
個個走去討論岩岩食左90幾粒彈既前線有咩問題
我係警真係笑到收唔到聲

部份自稱和理非講到唔再係同路人咁款. 咁樣真係討論?

係咪咁就可以亂屌人？
前線係咪恃住呢樣野就可以教條式咁命令人？

真係？我行足全程，中間分兩批人，我係後面，見唔到有人上樓搵人喎

姐係罷工勇武又冇份罷？ 一日罷工最多咪當你落左場黑雨 林鄭有冇求你地復工？

第二個網民開咗post啦，但好快沉囉

果時唔係警民對峙緊
如果火有係防線作用
我支持你燒猛d

哇屌埋佢地想做英雄做神添
快d割蔗啦

邊到割蓆呀樓主提出一啲見到嘅問題希望前線/發夢人士見到可以做得更好咋喎

好撚好笑
雖然前線粗聲粗氣 但個個無私到仆街
見女仔就會即刻保護 唔畀我哋落單
裝備都讓咗畀街坊先
見到老人家即刻讓路關心叫佢哋走
你走嚟妖魔化佢哋咩居心啊？

推 完全認同

但樓主明顯唔撚識講野

前線大撚把人好聲好氣勸雙方啦
你有冇出過去抗爭呀? ON9?
享受權力? 你出去呀 比人拉到隨時坐10碌8碌呀? ON撚9
仲要8千幾正評

負皮，上一頁，p牌一毛狗

何式凝一個累到幾十個天水圍手足被咬
護黑左膠累到手足被斬
其實左膠大台已經全面進場緊 不停將前線既human error無限放大妖魔化，再放泛民入嚟膠化騎劫場運動，血債票償

唔好亂up wo
有無證據？
邊有咁撚on9上去搵人
點會搵得到

和理非七點半準時塞地鐵，勇武嗰時起身未？

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

明白，試一下換位思考
個政府不嬲都係少數速龍小隊既警察決定大部分政策既執行
所以警察比文職重要

會唔會覺得有啲問題？

大家冷靜下，今日雖然係有啲亂，但都唔好忘記我地當初既訴求。
想下當初包圍入境處既畫面

咁黃大仙呢？整下d on9火仔，條路又block左消防車，同班狗係會用消防車做cover衝出嚟

已經有400+義士畀狗拉咗， 係時候要諗吓下一步策略， 是否繼續 街頭抗爭？ 還是轉攻10月區議局選舉？義士們可以組黨去參選，用選票去制衡政治霸權

負評

係，唔知發生咩事，仲要講到勁難聽，話迷失權力。
個行動幾時都有位可以檢討，但唔係用呢啲標題同內文，淨屌又唔提出意見。

討論還討論
唔好謾罵
運動可以持續係因為我地每次都有檢討

我desgin唔叻
如果文宣組做完post我即刻印300張貼連儂牆

首先，我地要感謝勇武派既付出同犧牲，但大家的確要反思下我地既初衷。

利申：同意發夢時撚狗既任何行為，但要小心失民意，令自己因過度沉醉於報復黑警既快感。

今日發夢黃大仙收到好多哨兵情報好多狗黎緊增緩 前線有人提議圍左幾個鐘可以轉場了 但冇人理 話未見到狗增緩就走？見到再走
結果大半個鐘後真係見到先走 最後9個手足比人拉左 如果早半個鐘轉場就咩事都冇

有人影解釋點解唔好 不用馬上屌屎眼

agger
真心覺得佢地一係三毛一係on9

屈得就屈
證據呢？

係到妖魔化前線，咁你到底做左乜勁野對件事有幫助呀？
我地香港人比人成頭紅啦
唔撚幫手既左膠就咪撚阻住啦

所以我咪講同樣重要囉
咁可以冷靜落嚟未

有幾鬼，講嚟聽下

樓主就係話你呢啲呀！反省下啦。

雖然係p牌po
但真係feel到大家真係燥左好多
越係惡劣的時刻
我地越係要冷靜處事
唔好嚇走同路人

利伸前線出核彈我都唔撚割

勇敢不等於魯莽

小心畀 p 牌帶風向

同意！！
自己人一有意見，就話人分化割蓆五毛！
再咁落去，民意一定輸！

推推推
我地同班黑社會唔同 唔會做一樣嘅野 手捉要諗清楚 冷靜啲

其實好多人打緊回應 好多同路人都係前線有相同感受
你可以質疑好多鬼
但理性d諗
你或者你朋友唔認同既意見唔代表冇其他人認同
突破同溫層係好緊要既思考過程

思考完 唔對路
例如話係警察打人好撚正義多人正皮就話鬼姐

依家樓主係叫前線思考下點樣先做得更好
Ultimate goal 係贏
希望大家見到有意見提出唔好一黎就質疑

推 我知道現場各位手足好燥底
但記住我地同班狗唔同
唔好見人就打

呢段片未知來龍去脈
但好影響中立/淺黃嘅睇法

下面係我搵返段立場新聞直播嘅片出黎
大家唔係有人打你，唔係班黑社會要斬你嘅話，
最好問清楚咩事先好郁手

鬼到仆街
依家仲要已經凌晨都爆正皮爆得咁撚快

唔敢妄下定論，但希望大家都唔好變成你曾經最憎嘅個類人

提升武力可以理解
但對人有禮貌少少係應該既
仲有愈嬲就愈要保持理性 保持思考
唔好唔比人討論
唔好郁d就話持不同意見既人係分化撚

冷靜又唔代表係和理非

只係想前線係清醒去諗下做咩係正確

係適當勇就勇 有時見好就收 效果可以好好

連登仔係咪已經盲目晒？
點解前線一晚食90幾粒彈都可以覺得好少事

希望前線勇義義士克制啲對其他市民 但黑社會同警犬就唔洗啦 我亦都知呢段時期係比較神經敏感啲 但大家唔好學警犬 理性啲對待現場局勢

樓主屌你老母啦
妖魔化前線

又想扣我帽子話我唔冷靜 一路都係到議事輪事

見到有咁多正評，多謝大家。我要澄清返我個comment並唔係指責或批評勇武，我都成日發夢試過亢奮，但要理解呢個係一種生理反應。所以當發夢開會的時候，希望係呼籲各位前線人員，暫時壓下那種亢奮，冷靜地做出決定後再一波爆出去。並且時刻保持自己的理性分析，不要人云亦云。

敬最英勇的前線

光復香港，時代革命

叫人諗嘢又分化

負皮 大家快啲收3毛樓主皮

冇割蓆諗法

純粹想前線知道，唔好俾盲目英雄主義，為港捐軀死而後已個種諗法蒙蔽雙眼。成功有好多種方法，唔一定要劍走偏鋒。

無論你地做乜，我地全力支持，只求大家有商有量，問心個句大家都係為香港好姐。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

呢個時候 好似講一句公道說話
都會俾人話五毛 帶風向
指責示威者 篤灰 企係道德高地

今晚多咗人討論
其實唔係好多三五毛出咗嚟
而係大家其實一直都有咁嘅諗法唔敢講
有人帶頭講先有人和應

我地要記得
若然有一天我哋成功爭取到政制民主
但係社會民主倒退 係好恐怖
我地中學學既freedom of speech, freedom of political rights and stance 反而無左
有一班人 明明有野想講
但一講就俾人話到唔敢發聲
又係唔係我地想見到既局面？

1. 影相唔洗屌,勸咗唔好影先,繼續影就學警犬用電筒照佢部機
2. 面對反對聲音,如果對方係想傾咁就傾啦,如果係齋屌就咪撚理佢,佢郁手就還手
3. 獨立思考唔該,多角度思考,凡事有好有壞

點解和理非一直都堅持到? 因為佢地長期都係最佳狀態,單純咁維持自我

我覺得有道理。

唔好比自己太大壓力
比起好多人你地已經付出左好多
量力而為就好

發過幾次夢，始終覺得需要和理非一陣。依家為打而打，成日死守以致手足比人拉。趁今日過左希望大家真係可以商量下未來策略，下次可以齊上齊落。

迷戀權力呢種指控好嚴重
至少我覺得，你如果真係咁諗
下次落到現場你親自同部分義士講
起碼唔需要放上嚟好似公審咁

我嘅意見係，如果前線真係神經過敏
我會選擇喺佢地之間幫手
遇上有人影相我會主動行去勸導
遇到有人搞事我都會分開佢地
目的係要前線專心對付警黑

佢地喺前面打真係好辛苦
你仲要苛求佢地對住普通人要be humble
大佬一個人嘅情緒點會調節得嚟
講時講義士們絕對需要心靈上嘅依靠
你無啦啦咁大頂帽子扣落嚟話戀上權力
我覺得真係好唔公平

你話係就係？

發夢夢到係wts反攻前線手足
職業只係反投龍蛋
對住手足做既野一路都抱住不割席既心態
但希望兄弟姊妹都能夠保持清醒
比如今日宿舍裡面的確係有其他唔相關既人
有呢一點我覺得手足就要避免禍及無辜
保持理智 做啱既事

如果各位重信梁天琦嘅
小心唔好比仇恨蠶食
唔係要支持自己嘅更加支持，而係令唔支持嘅變得支持你
時刻保持理智

又多隻3毛 大家睇住我cm 負皮同block

樓主講部分前線姐

有成八千幾都鬼？

發夢黃大仙一定食得多過90粒 有冇資格討論？

先禮後兵岩啊
叫極唔聽 先大大力屌落去都未遲

Agger
講得好岩
好想不割席不篤灰
但我有時在場
見到都覺得其實係咪過份左

咁樣叫妖魔化 無時間眼訓睇晒全文不如你早d抖
利申:不割

又一隻3毛 block

推e humble

呢段說話可以apply落任何人度，包括勇武

d建議本身都ok
話前線似黑警 戀權 乜路西法效應
真係接受唔撚到
樓主下次用腦諗清楚先講野啦

討論還討論唔好罵戰
不分化你地仲記唔記得
失去既手足你地又記唔記得

Ching,無人講過唔畀你還手
但依家係講緊燒紀律部隊宿舍
即係有機會燒著無辜市民屋企
畀著係你你㷫唔㷫

你地隨左話人帶風向 留意個正評數仲識乜
大家理性討論
唔岩聽咪提論點反駁
屌人帶風向不如屌人睇完post唔思考

[P牌]打走晒D狗又點. 777 每日O既洗腦文宣就係要大家分割

要 Block 我又好,屌我 P牌又好. 勇士做咁多O野O既代價都傷唔到狗主條毛

集中打要害. 勇士攪死左狗狗, 狗主咪再領養過. 狗主最怕跌錢. 狗主更怕係冇錢找數!!

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

［突發］機場開始多人

隻字不提機場 大家識做啦

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

屌那星 有冇讚得禁撚快呀
夜媽媽有撚禁多人上連登？
而家d風向post有水準左
同幾個星期前既唔係同一級數

唔打長文都交代唔到
仲要成堆留言d 邏輯都估估怪怪
似是而非 含糊不清

而家上連登睇post
個思路要好通透

屌正評升得好快 雖然我同意個post嘅某啲points 但肯撚定有一毛狗見個標題似可以分化就狂比正評

我諗有啲前線既手足
佢地做左好多野，但政府一直唔回應
佢地就會想將行動不斷升級

同意樓主講要理性思考
但前線升唔升級，點樣升級，
留定散，好多野前線要即時決定
一定有人同意，有人反對
我地都要反思點樣去評價佢地既行動
同埋評價完之後最好比啲建議
一咪冇建議只係屌人 係一件好令人反感既事

共勉

講呢樣好似唔係幾公平 勇武晚晚要打到兩三點先返到屋企
唔好分化

當中又有幾多係比人帶左風向㩒正評

開post巴打可能表達得唔好
但我感覺唔係想妖魔化前線
係提大家冷靜少少
如果前線既大家覺得自己非常冷靜
你就當佢9up
如果有少少覺得情緒開始失控
咪當睇吓佢個post 休息一兩日再黎過

今日呀叔講大家搞事，好易出事，我忍撚住唔出聲

前線加油

OK，明白你很冷靜，希望兩派可以平等相處，可以嗎？

連登唔係大台
公審post一律唔會有正評
係咁

先唔講同唔同意
但p牌學咩人開post?

你要屌我都係咁講

唔好一唔岩聰就話人分化。。。

屌你就係啱啱完場個個返哂屋企檢討呀

同埋 無人否定勇武手足
我今日發夢見到 前線點樣整熄催淚
果幾粒磚仔一次又一次打落水馬 連班狗既衫尾都掂唔到
但係隨之而來係一分鐘20粒既催淚彈
我真係好想喊
我覺得佢地好叻 明明佢地唔應該叻呢啲野

所以 我都唔想手足俾人話 我真係會好心痛
我地真係一個整體 你地做既野係代表緊我做唔到又想做既野
所以係度有機會 而又有前線睇到我留言既
我希望你知道 我真係真係唔好三毛話你地
而係有啲咩位可以做得好啲既 咪咪多啲和理非back up囉
有左佢地 你地就會發揮得更好
例如好聲好氣啲請人唔好影相 我相信啲街坊都明
有時做下和理非都幾好 仲有得回下氣

好多謝你地既付出 我邊打邊喊唔係講笑

係 只不過係未敢講
相信大家都唔係鬼，而係真心擔心

今日呀叔講大家搞事，好易出事，我忍撚住唔出聲

不要被仇恨支配

好撚多P牌

咁你有無證據前線手足 用遠攻火焰魔法攻擊啊
有無狗俾火燒到啊 無你就收皮啦！
有無狗俾磚頭打中 而受傷啊
我就見到有市民同記者被狗射頭
定係農曆7月 你見到人燒街衣
就以為係前線啊 on9仔！

仲咁多人撐先想死
如果班友無理智就好似法國黃背心咁
去到邊 邊到爆撚晒玻璃啦
次次都有人撩皮先搞到D人咁撚嬲
自己睇少少片就當係道理
唔通睇荃灣成班人打柒條撚樣又當義士上晒腦咩? 有冇知佢之前班友拎刀拎棍打人呀?
唔通睇條片拉個司機落車打就覺得義士上晒腦? 有冇理解下佢之前做過D咩?

推
睇完覺得岩
知道最近好多令人嬲爆既野同天氣熱
但大家一定保持理性

我一入黎見到幾個留言都係話留意正評數目，但我對於呢個數字唔太驚訝

大家呢兩個月真係積落一肚氣，同埋愈黎愈確信一個道理「今時今日出黎搏命架，容不得半點差錯」，個人愈黎愈緊張，對於個仆街政權唔回應感到無力之餘又嬲到仆街，所以開始情緒好易被牽動。由以前叫話唔該唔好影相，開始變成屌你老母影咩撚野，再變成一見到手機就衝埋去／拎電筒爆閃佢。

你問我我就覺得係得現場無啦啦影相拍片既，除非係企到遠一遠食花生個堆（其實佢地有用架，有時問返現場片都係佢地比到），否則都應該要制止，但我唔認為需要一黎就屌你老母，好似今日係沙田，有啲直程係賓賓樣黎，竟然仲有人行埋去大叫喂你影咩撚野師兄一睇就佢純八掛啦，你講句no photo佢都會收機。

我記得6月9同12都有呀叔係金鐘個度拍片，個時手足都係大叫喂唔該唔好影啦，個呀叔都自動自覺收埋部電話。到光復上水，有個呀叔拎住部相機影，即時比勁多人圍住佢，粗口不斷，個呀叔一開始都話我係撐你地架，我每次遊行都有去，到最後比人屌左幾句老母，佢喊曬口話佢都係上水人，想出黎守護香港，為左咁同屋企人都鬧交，大家好似先突然知佢係自己友，攬左佢幾下，

其實好多時我相信個一刻仲會在場影既，鬼始終算係少數，花生友係佔較多，大家如果可以既，一開始用一個正常既語氣叫佢唔好影先，然後附近唔係“忙“緊既手足，可以留意下佢仲有無偷偷地再影，到時先再圍佢啦。

最後講下樓主講個樣野，前線係咪開始享受緊權力，我覺得用特權／權力黎形容係多左既，但唔知算唔算係步入左教條主義，我今日發夢係沙田新城市，有人號召其他人去圍狗屋／政府合署，有人拍手掌唔郁，有人起身，然後個手足就好燥係度屌鬼話你地咁撚鍾意涼冷氣就留係屋企啦屌，有種唔跟佢行既人就錯咁。我相信今日坐係新城市入面個班，好多都係罷工既上班族黎，佢響應左你8.5罷工集會，你作為前線勇武就覺得唔夠，你唔跟我行就不如返屋企，成件事就係非勇武不可咁，好似就係我上前線擋子彈，所以你就算係上班族，你罷工集會都係唔夠，你一定要同我一樣上前線擋子彈，好奇怪

少少發惡夢人士嘅感想

好似路西法效應 班狗都係咁

我地同速龍既分別

你有無諗過其實係班前線想割和理非
進諫畀意見就俾人diu 返轉頭

點解你會覺得被人帶風向而唔是獨立思考
你反對可以提出理由而唔是一句鬼就無視人地論據

用火阻佢地推進？今日有成條火牆擋住佢地咩

不如大家堆起啲路邊啲雜物一字排開仲有用過你個個用黎燒野食嘅細火堆啦....

不如講吓 紀律部隊宿舍 同 無辜市民屋企 點拉埋一齊講？

難聽都要push

你on9

屌你認真啲啦
睇你打段嘢都知係五毛

如果佢唔係黑社會只係一般廢老咁你又打佢一身何必?
如果佢係有架餐立響手既黑社會咁緊係要做野啦

sor囉，有時和理非lead勇武我都會忍唔到

咁唔滿意上前線講

推 可能咁樣會好啲！

p牌唔係問題 但真係為件事好嘅巴打識點講野 佢地一聽就極大目的

尊重其他意見
不過我都想各位保持清醒

小心啲post
係半夜三更一個鐘唔夠有八千正皮再加海量罐頭comment

推 大家所守護既民主價值 就係要捍衛自由 尊重唔同人既意見
即使其他人立場不同 但如果感化不成功 就要尊重佢既意見
「你唔企係我個邊就係你唔岩 就係你思想唔成熟」其實係極權既表現

今日係旺角行過有人影相 有手足衝埋去叫del相唔成功拎水淋人
我想講影相黨真係唔需要多理 你屌佢都冇撚用

推
利申：前線之一

屌你啦

推
真心要反省

尼個PO 有冇人覺得好撚奇怪

連登仔凌晨先係最活躍時間

又block多過 唔係加句唔分化就係自已人架 醒少少啦

咁係咪即係前線做咩都一定無問題
每個人都有盲點
提出嚟就係衰人？

拉嗰9個係本身不反對通知書集會嘅和理非嚟架
黃大仙前線今次算快共識咗要轉場 黑警鳩拉人 唔好入埋前線數

ching留意到你喺呢個po留咗幾十次言

lm

巴打你講得好好
不過呢一刻大家個腦都係非友即敵

不分化,但意見要聽咁先打得贏

你覺得個post內容有問題咪講出嚟囉

巴打high five

成立獨立調查，
追究警黑勾結
遵守基本法，
實行雙普選

淨係今日講罷工唔好堵塞條路我已經被人屌到飛起
出面好多市民都好大怨氣
講左堵塞公路連白車都塞埋出唔到都要屌鳩我
罷工比個選擇權比市民，個民意咪好囉
搞到今日民意逆轉
返工塞完到收工再塞，好多市民都困係街郁唔到，飯又食唔到
一味覺得自己岩就去做
唔理後果唔理民意，結果變番佔中咁失敗收場

禁錯負皮對唔住巴打 100%agree你講法!

6月第一晚狗屋夠大把人上黎公投走定留啦
事後咪又係屌到佢地收皮

即時

深水埗幾十個防暴衝出黎亂拉人
有幾個街坊比人禁左落地

咁多人好言相勸
都話人鬼
正宗唔思考唔用腦

認同 其實我都想開po
呢幾次發夢前線以為自己大撚曬咁
態度差到冇人有 郁下又屌 有必要咁樣咩?
利申:次次發夢都係有第一行第一 要退你地退先 留守最後

其實有時啲人係支持既 但唔知規矩影左相咪善意提醒
大家都係防果啲惡意影人大頭拎去點相姐

連登而家唔警剔和理非拿?
今日林鄭講完野就咁多割蓆post
人地夠膽賭前途賭命你敢唔敢呀戇鳩

利申 和理非 100%支持勇武但希望你地好好保護自己

個post 唔係分化
係提醒

hea撚到

我係其中一個like呢個post的人，至於我點解like，因為我覺得應該容納唔同的意見，自我反省。如果我唔係呢個post所講的咁樣，咁我就ok。如果我係，可能我可以思考下，究竟係個post講錯，定係自己有改善的地方。

大家要自己獨立思考，我同意唔好見人正評就正評。

唔該認清個班一黎就五毛 鬼 p牌 帶風向
究竟咩目的

唔同意就係三毛？唔好再分化自己人！

就係咩都無 放火黎做咩q? 營火會 唔撚係分割

勿忘初衷！！！！

除左民意外， 要贏都係要理性
情緒化既將軍唔會落到好既決定......

當賽後檢討啦

做左好多勁野嘅朋友自己圍內討論下思考下，之後有共識點做就ok啦，ie 照屌先定先禮後兵之類各樣。

負評呀屌

因為真係好驚我地會輸。。。

咩立場都好最緊要理性討論，傾好佢

樓主講嘅嘢我覺得值得諗一諗
最重要係不分化
緊記5大訴求
五大訴求，缺一不可
1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗、荃灣暴力事件
5. 全面落實雙真普選

推 真係要冷靜

樓主係咪傻撚左

成日都係後排離遠幾百米望到有狗就叫後退 班前線一拎轉頭就冇人
然後你同我講前線有好大權？
佢叫你留多陣 佢幫你頂啲狗都唔撚得啦

so? 而家賽後檢討唔是即時公投

到底香港人睇唔睇到，黑警係最後一條防線，我地打低佢地就贏㗎啦（唔好同我講出老解，快啲出唔該）

勇武就算主動打狗（so far我冇見過）都好合理，因為我地一直被打壓，唔係有隻狗打咗人我地反擊先叫還手，啲狗一早與民為敵㗎啦，我地宜家先打返轉頭唔叫還手？

況且我眼見嘅前線冇一個係因為想搞亂個社會而打，佢哋係會好想打，但完全係因為想血債血償、想打壓我地嘅人唔再覺得我地好恰。你地真係擔心嘅，落前線好聲好氣同勇武傾囉，我今日就見到好多和理非怒屌自己人打爛玻璃喇，玻璃咋點暴力呀

追擊班死仔 係要多啲心機 隨時起我底無野唔見得光

唔通影相拍片？
我唔係想分化割蓆，我想佢地影清自已做緊乜姐，唔信嘅你當我9up，信嘅就唔該大家理智啲同睇實身邊啲人

原來前線咁辛苦上前係想做英雄做神
Got it
快d一齊屌到前線落地核

除左想放火燒紀律部隊宿舍之外(仲要唔關火事 純粹係唔想搞到海關消防等手足) 今晚有邊次係失控傷及無辜?憑咩要承受樓主咁嚴重既指責?
我都唔係咩前線，最勇都係滅過一次煙仲要咳撚到傻，但forward比有份上去既手足睇呢個post，佢第一個感覺係：咁好玩又唔見你上?明唔明前線而家需要唔係呢啲割蓆宣言，而係和理非既挺身而出?

你夠唔夠膽保證去到前線我地制止你，你唔會diu我地先

由過度盲目支持嗰一刻已經係 大家都係持分者 明白前線犧牲最多 但真係一啲反意見就比人屌反化...

咁又唔好咁講
大家同一條船
我哋想佢哋好聲好氣勸人
我地都要好聲好氣咁勸佢哋

大家要記住想爭取既野 唔係唔gur 就唔支持個運動
大家加油

樓主好明顯係on9仔

一我唔覺得樓主係到比緊建議而係分化緊 單純結果論 你睇下個post依加係比建議嘅人多定怪責嘅人多
二人從來都好難無視外在因素而有獨立思考
三我理由提出左好多 但諒你因為負數太多冇追po
最後 我唔係因為覺得佢鬼而反對佢 而係覺得佢內容攪分化而覺得佢係鬼 因果關係唔該唔好倒轉

大家冷靜d!!

唔割唔割，我永遠支持前線
不過我懇求各位前線，真係對狗之外既人禮貌少少
咁多日以黎，我都見到有人影相就即被屌老母
我求下各位，先試下好言相勸「唔好意思可唔可以請你停止拍攝同delete 」
我試過，真係99% work架，反而你屌佢會變罵戰
如果前線覺得煩，唔緊要咁你叫其他人去
我明白前線壓力好大，好辛苦你地
但我唔想令其他人覺得黑衫就係無禮貌好撚惡
仲有即使係藍廢老，唔好勞氣同佢地嘈，無視經過就得，變成兩邊互屌粗口真係無用架
求下你地我真係唔割啊我愛你地架

其實前線都進化緊

前線根本好理性
我唔排除有個別前線係比較激動
但我唔覺前線好大權力
佢地每次講嘅嘢就係：
唔洗叫我地走 有狗我地自然識走 你地散個陣通知我地就可以 我地見到後面冇人會退
反而而家係呢個post嘅分化撚最聲大夾惡

咁都唔叫妖魔化ho ball

贊同 我覺得越黎越多貪玩

如果有唔同意見，都要俾人話五毛，真係無嘢好講

死不悔改不停犯相同錯誤跟警隊林鄭有何差別

千祈唔好去搵白衣人藍衣人復仇，係就輸曬

師兄心水清

大家冷靜d!

今日呀叔講大家搞事，好易出事，我忍撚住唔出聲

手足們如果冇辦法心平氣和講 就留比其他人開聲
唔洗下下屌途人老母
行徑就黎同黑警無累
希望大家勿忘初衷

好容氣啦 唔可以有意見 ？ block 左好撚威咩 我係鐘意講唔分化 保欏柚唔撚比位你入 吹咩

同意 幫推

請保持理智 & 清醒

頭先睇完法西斯效應嘅介紹片
簡單咁明白左當中嘅道理

完全兩回事

我諗有好多巴打都認同，先會咁多正評，有時要冷靜吓

真係唔係鬼

8千正評呀
單機啦傻仔

下下拎依樣出嚟講 咪助長唔冷靜

我明呀，但有時要求片個時又會有矛盾，呢樣可以再討論。
我想講明既係，大家由6月到而家，制止既態度／方法愈黎愈激動，由6月9仲會講句唔該唔好影＞到上水個陣成班人圍住呀叔屌，點知屌錯人＞到而家邊個拎部手機出黎影就馬上屌你老母唔影咩撚野

我重申一次我唔認為呢個現象係樓主講既大家享受特權，更加多似係大家壓力大同情緒繃緊左好多，要自我調節下

我唔知點解依D Post會有過萬like
明顯係針對黎分化
睇多兩睇就開始唔認同前線 再減少出席次數

理性討論啦 一句on9仔就走左去
Lihkg 係一個討論區 有意見就留
以理服人先值得人尊重

根本而家個現象係，唔岩聽，有異聲，就話9你

前線出左黎兩個月無怨言
佢地覺得應份ga

啲套路同當年反蝗乜乜開始，到14、16嗰啲，差唔多。勇武派衝又好咩都好，對和理非根本做唔出啲乜，至多係鳩屌下；和理非先係「主流反對派」，長年係響「反對派」個建制之中有權有勢，有辦法mute人。宜家個權力平衝叫做拉近，終歸忍唔住要出手啦梗係。呢篇用字都算惡毒喇，不過都係嗰味嘢：本來嘅強勢當權派屈鳩新起追近嘅另一派係「強權」，個題就扮晒軟嘢，棉裡藏針包住兩隻鐵蓮花；又如有人拎返尼采句咩深淵凝視出嚟...總之成堆嘢，睇咗好多年喇，不過用嚟呃新入門嘅話，fine，it really works。

六月就熱青城想喪屍翻生，七月打後就和理非老飯民套路想死灰復燃。好，好，好。

算吧啦呢個post係班雨革遺孤打飛機㗎咋，我地出返去啦

我淨係講影相既事，其實好多人都有影相，但有啲人係專影啲不合作野，同埋第一時間一定會叫佢唔好影相，但啲人仲係不停影，咁之後啲人先會係咁屌，屌完都仲係影，啲人先會行過去叫佢del，有啲死都唔肯del仲要串柒柒，咁之後既事我會歸做抵死。而呢啲人多數都係廢中廢老同新移民

無忘初衷

佢哋住附近佢哋都唔想
唔可以貪方便就要將依班無辜嘅人同警犬一齊陪葬

啱啱先返屋企
一上黎睇到樓主d垃圾言論嬲到仆街

我都係
我地就點都唔會變。但中間游走個d。要用好多口水。

真
由上星期開始已經係咁老豆老母鬧仔咁屌前線唔散
好啦而家唔死守一個地點周圍快閃又話你周圍搞事阻到人

我同我藍絲老豆講嘅野一樣
喺呢度講嘅亦一樣
對於嗰啲做激烈行為嘅人要多啲體諒
對前線一啲過敏嘅行為一樣要體諒
做成佢地某部分人一啲過分神經質嘅原因
講真大家都好明白
要你同啲fullgear黑警日打夜打
真係唔係個個都承受得嚟
所以我覺得今日反而要擔心前線嘅心理問題
以後我見到前線我會比多啲關心同鼓勵
我相信以佢地嘅質素
睇見有人願意成為佢地心靈上嘅依靠
就一定能夠調節到自己嘅情緒

所以好難怪有人見到標題咁嬲
呢個指控我地平時係形容林鄭
依家用嚟形容前線手足我覺得真係過分咗

咁快9千幾個正皮？

唔知有乜好嘈 大家各有各做 如果和平示威可以解決問題 二百萬人遊行嗰陣已經成功左啦 根本勇武同和理非應該並肩作戰 唔係互相責罵

再貼多次
如果憑你講呢三個因素
就懷疑有前線沉醉權力
我剩係會覺得你先係帶緊風向果個

我唔否定果三個因素係行為上戇鳩
但佢戇鳩同佢沉醉權力有乜撚野關係
你憑乜野 可以將呢d戇鳩行為 同佢地沉醉權力 拉上絕對關係?

佢戇鳩 你可以指出呢d行為 屌佢戇鳩
但係佢戇鳩 係可以好多原因家馬
可以係佢真戇鳩 人做佢做
亦可以係佢有原因咁做
例如射laser 可以係佢對你影相覺得反感
遇到反對聲音就狂屌 可以係對反對聲音做抗辯
唔接受反對意見 討論冇邏輯 可以係為發洩而發洩 whatever

但係你而家冠左個罪比前線 叫"迷失同享受權力"?
就算係前線真係為發洩都冇所謂
發洩都可以好撚多原因家馬!!!!
你憑乜野基準 認為前線"享受破壞的快感"而咁做先???

你安個罪比人 你係呢度就要解釋得清清楚楚
唔係話 我見到呢d戇鳩野 我就覺得前線係迷失左啦 乜乜柒柒啦
咁前線夠可以係為正義而做呢d野啦
一定係乜撚野享受破壞快感先做既
一定係要發洩先撚狗既
一定係要沉醉權力先屌人老母射laser既

見你禁撚多like 特登打長文屌鳩你
生安白造

最撚慘係仲扮無辜
乜野賽後檢討
由佢個TOPIC已經根本係對前線班義士侮辱黎
出面廿鳩幾三十度 係屋企涼冷氣唔好?
點解要仲要帶晒頭盔口罩出去呀?
仲要隨時要坐十碌八碌 隨時比人打

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

仆街啦. 你反勇武, 一定比人屌到仆街, 家陣班勇武順我者昌, 逆我者亡, 你咁講, 一定係5毛分化撚

要諗清楚究竟為咩而打
而唔係係又打唔係又打
同埋唔好傷害一直支持我哋嘅市民

Well said
權力使人腐化，革命史上重演過很多很多次
即使今日仍然理性，也要時常警惕鞭策自己，引以為戒

呢個comment就值得開post啦

唔駛點理? 點知果個咩人黎
更何況依家港共想砌你生豬肉隨時可能是但有張相都告得你入
麻煩 教識d無知人士去到現場唔好影相啦

成班網軍比正皮，手足門識分啦

比人話唔高興呀？冷靜啲好冇啊
樓主咪就係話緊你呢啲乜都屌既人囉
p牌有罪？

一直係到幾時走咗去我唔駛人尊重但有3毛一定屌出聲 其他師兄信唔信自己起我底就知

仲話咩唔好妖魔化前線
根本有啲前線就係咁 咩我地制裁你 仲唔係沉迷權力化？
唔係話全部
我知有好多前線冷靜理性大膽行事

個啲咩帶風向 冷氣軍師
自己諗下思考下先留言
大家和平討論

分化還分化 鬼還鬼 搞清楚先

其實前線好易扮
尤其班狗之前搶咗我哋咁多裝

係 我都係屌叫佢把口咪咁臭同諗清楚咁評前線合唔合理公唔公道
叫大家冷靜同禮貌d對市民我係同意同一直有做

火魔法係可以用嚟防禦 明唔撚明啊！
我今日發夢就見到好多前線手足保護市民
有幾個黃大仙前線手足幫咗我老母
令到我老母又深藍變黃！
你又做過d乜撚野啊請問！
你唔撚係分割 你係分化姐！
因為你都唔撚係同路人！割唔撚到

其實屌人影相真係好唔應該，同埋唔係得前線會屌，好多和理非都會屌。我明白大家會對呢啲好敏感，但都可以好聲好氣請人唔好影相嘅，一黎就發曬脾氣審犯咁嘅態度，係人都燥啦講真！我地同班狗唔同就係在於我地知咩係尊重同禮貌嘛，係咪～知道各位手足都係為其他人好所以緊張左，儘量冷靜小小，唔好比仇恨或者情緒主導行為大家加油

你班和理非要求緊前線個個十全十美啊

我屌鳩曬你班連登和理非老母啊

佢唔del你就搵水淋人咁我地同班狗有咩分別

30分鐘升左6000呀
比人帶緊風向都唔知
見我Po你舊貼就嬲嬲叫人傻仔呀
控制下EQ先啦

希望戰友可以幫我推一推post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

梁天琦
2019 年 8 月 4 日」

時刻提醒自己

就一定唔係帶風向影響人?

裡面有消防、有海關
有佢地啲仔女
有之前show 證支持我地嘅人
請問叫唔叫無辜

師兄你對上6個post都係負皮多 我唔block你因為想食花生 但其他巴打請便

講真
雖然我俾人影冇所謂，
但我明有其他手足唔想俾人影，
我只係覺得，有時加句唔該，已經差好撚遠，係好撚左膠
但吹咩，總係有人受。
我都唔覺前線係迷失喺權力入面
我覺得係仇恨嘅枷鎖太大
呢排打得太完，仇恨值係爆點

食屎啦P牌狗

前幾日單車公園見到個爸爸，拉住一家大細一齊去遊行
只係影左一幅相都俾人立即屌+射laser
呢啲擺明係同路人，想影幅相姐
對佢地個態度同對狗我覺得可以有分別囉
如果係驚影到樣，其實記者同狗啲cam都已經影曬啦
鬧同路人真係冇乜意義
希望手足一齊留意多謝、尊重、支持你地

親自同部分義士講會唔會比人打到仆街架,或者5毛分化狗咁屌埋黎, 今日我係黃大仙有同前線講過, "收皮啦,5毛分化狗" 就收我皮

都係個句 前線放核彈我都支持
樓主絕對on9 戀你老母權
但我地既行動都係建基於民意
我地唔係極權組織 唔可能完全無視民意
今日各區打到開花 電光火石間邊有可能每個決定100%岩
和理非 文宣咪盡量cover
咁難得搵到大家共存既方式 唔好再翻翻去雨革互屌時期
趁呢幾日檢討 星期六日再黎過

咁多位前線手足 辛苦曬你地 好好休息

絕不割蓆

講真對市民口氣可以好d囉
花生友都俾你當差佬咁屌

你講依D野100%分化

有改善地方同唔認同係兩回事

今日做法睇落好似有over到
但一睇番舊圖remind自己就覺得對邊係抵。
同埋今日做法激進左咁多好難怪佢地。
琴晚發生左天水圍個女仔單野，周何男仔都會嬲。

其實好多同路人都想提醒前線保持理性姐
大家越理性 對場運動先有多啲優勢
絕對無割嘅意思

利申：放核彈都唔割

清講得好!
仲有，呢個post1個鐘有近萬正皮，會唔會有網軍like上嚟?
自己諗啦！

sor 覆錯

使唔使我用你個template再講一次？

坦白講呢排和理飛已騎劫個運動，林鄭林鄭林鄭下台下台下台，無視勇武同被捕甚至犧牲生命嘅手足既付出

遲早得番你地嗌口號，冇勇武幫你地爭取，你有種咪嗌24小時;冇勇武幫你地擋，你地只係鳩嗚團

利申：冇咁諗過，只係仿作

727已經比你班撚屌害鳩死
p牌就是原罪！

重申 前線做乜都唔會割

依家嘅和理非正正係經歷緊我哋啱啱覺醒嗰種心態
由唔希望見到暴力 到進化做 明白點解要使用更激進手法 甚至認同支持我哋嘅做法

唔同意樓主話沉迷權力乜乜乜
但部分認同前線行動可以有更準確嘅對象同效果
呢班覺醒緊嘅和理非需要見效先會肯定歸邊勇武嘅選擇冇錯
而肯行出嚟嘅更加唔想晩睌睇住手足拉完一個又一個

絕不反對前線現場任何決定
但希望可以一齊理性討論下一波點樣可以做得更好

咁樓主係講得差喎
咁講前線手足好難唔嬲
我都唔係最前嗰班
但我覺得樓主講嘅野係對佢地好唔公道

做乜都唔反對。最緊要不被捕

鬼架, 家陣對勇武有微言喎, D正負評一定係假啦

同意，純粹睇唔過眼樓主貶低和理非

有人真係因為佢個ig/fb張打卡相而入去既話
火水都淋埋添呀

無呢兩樣野就唔會有咁多前線
坐十年架大佬，真係理性到去諗邊個會去打犬放火

未必嘅，場仗打咁耐可能有啲燥底姐

美國唔會幫香港架啦 唔使再簽 無撚用

無端端駛過嘅的士都被阻

負皮我嘅請講講

真心要冷靜下唔係下下直接開人波

問題係有冷氣軍師指手畫腳
你依加唔屌啲軍師 去屌前線
真係痴撚柒線
仲要拎前線同速龍比
邊個係分化撚呀依加？

問題得你明 全世界會唔會有人理解放火係防禦
你唔洗排斥我 我話撚明唔係分割

係，差啲中胡椒

其實今晚一直都好擔心，因為喺tg group見到有人開始當撚警署係一場競賽咁，講到其他區食左好多蛋撚左幾多狗，而自己個區今日無因此覺得好慚愧。我唔知講呢類說話嘅人係真熱血，定係咩原因，但我真係開始擔心，你當我老人家心血少，我想話畀你地所有人聽：呢場唔係一個遊戲，唔係一個比賽，鬥邊個食得蛋多、掟嘅玻璃多，呢個係一場社運，係爭取民主自由，光復香港，還政於民嘅運動，如果最後個焦點係去左撚狗、變得鬥勇武，咁唔好意思，我無辦法再當你係同路人。
我好憎左膠，但幾左膠我都要講一句：毋忘初衷。
我求下你地班後生，早少少走好唔好？十點鐘走同一點鐘走有乜分別？除左黑警又ot多左幾個鐘、你食多左幾隻蛋、有多幾個手足受傷被捕，個意義去左邊？我地係要嬴，唔係要殺敵一萬自損八千，唔好再同我講想增加佢清場嘅難度，佢無增加到，速龍一出，已經作鳥獸散，仲要我地根本都無乜點損到黑警。
唔該你地咁多位好好休息幾日，諗清諗楚，我地再一齊打埋呢場仗。
多謝所有前線手足，我唔會割蓆，因為真心多謝你地咁勇敢企到去最前去付出，但我亦唔會見到有問題都唔出聲。

善用起底功能
突然會有po衝上8千個like
我覺得呢個人相當有可疑

唔好乜都屌左先
無論前唔前線，近排的確係有班人一黎就老母問候叫人唔好影相，但係次次一有人比狗咬就要上黎求片，咁邊度比片你
無論前線定中後排，你覺得你做既野怕比人拉既係咪要保護好自己先，就算工程兵拆馬都會叫人用遮陣圍唔係屌記者先啦

我同意佢講前線戀權係過份 前線只係受尊重但無權
但佢講既其他野都值得大家深思

岩啊, 順我者昌, 逆我者亡 誰敢反勇武? 即是鬼 多正評? 一定係假架,

我提提你你呢個comment本身五毛味已經好重

唔多講，總之你相信前線義士質素
上去最前發夢嗰啲唔係單純打得
我絕對相信佢地會講道理

發夢行埋上第一排
聽到子彈飛向自己
我好明白壓力好大
但依家你對住既係街坊或者同路人
個班唔係你敵人唔係班仆街狗

唔好一黎就屌9街坊
唔好一黎就射9街坊

先禮後兵

唔好將班狗個種唔提醒唔警告就射9人既惡習
放係自己身上面

求下大家屌9個post鬼之後
認真諗一諗

我唔想輸
我真係唔甘心
我唔想輸

問題一定有 希望大家現場見到可以作出友善提醒啦~
自己都有發夢,有人會激動但係都有人會大叫冷靜!!!
意見收到曬! 我地會再做好D咖啦!

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

加油前線手足
今日見到你地逆流而上好感動
但係除左對狗之外
對市民要保持友善
實會有D垃圾藍絲自私撚唔好同佢嘈
解釋而家都唔撚使
但唔好同佢地動氣
最後真係好多謝前線,你地好撚有型

屌,好開心今日終於多番啲清醒既人
唔係一開呢類post只會比人屌5毛,分化撚
永遠要記住「與怪物對抗的人應當小心自己不要成為怪物」
經過今日真係唔該大家冷靜下
諗下我地當初係為左咩而企出黎

咁仲死 原來咁多人認同樓主妖魔化前線嘅言論

前線係理應同必須享受特權
一係就大家搞返遊行靜坐好過

開始迷失同享受權力
呢個真係好嚴重指控
試下諗下大家出去發完夢
好彩既就無損無傷返到屋企 仲要望到呢D垃圾POST 就黎成萬正評
你會點諗?

話說你咁樣算係回應咗人架喇?

真心覺得大家可以檢討下先
但係絕對唔會因爲過左今日而割蓆
香港仲好需要你地

屌你 個post每秒啲正皮都上升緊。。。

有無諗過點解咁易俾人帶動到？
可能根本有好多和理非都有咁既感覺，再加呢個post助攻，妖魔化前線。諗返轉頭我都差啲中計
清醒既，唔好淨係留句「分化post」就算，要以理服人

一個鐘頭，九千正評。

連登無鬼？

我賭賓周都得。

人性就係人性，去到某d 位一定會借機發洩同英雄主義，不論你係前線定警，無乜特別

一個鐘，接近一萬正皮，唔撚網軍推上嚟置頂我撚唔信啦！

樓豬反了？唔怕比你既義士圍毆？

×2

你咁講 覆post既人又係咩？
唔好分化啦 要接受意見

比樓上話佢地想做英雄做神

推 要睇下

開口埋口就P牌咁你地同公司d老屎忽有咩分別
我算老屎忽講得野啦掛

樓主唔係想責怪前線亦唔係指全部前線都係咁，只係可能部分前線承受緊太多壓力，過於崩緊有時會太過激動而語氣重左。
追左唔少post都有人話好多前線都好溫和，所以只係希望某部分人唔好俾仇恨蔽雙眼，而過哂火位。

咩玩火扔磚失民意冇問題，亦預左，但無理咁使用暴力或者大聲喝罵普通市民就會失哂民意，失哂民意既時候就好嚴重！
勇武要勇武係適當既位置！

最後一句 唔好未起底未睇內容未經思考就屌人P牌三毛 否則搞緊分化唔係佢地 而係你地！

佢有無諗過後果出依個post? 簡直大分化
睇下9千人唔認同前線既行為

30分鐘內由6000唔到，升到9000正評呀！
你話唔係 bot ，我點都唔撚信！

高質
希望大家唔好互屌
對外我地要勇武
對內我地係絕對要和理非
對手足要和氣心平講野
理性討論運動前路，唔係起大台霸語言權
非暴力唔使講，我地用理說服大家唔好用力好冇

眼見個post有好多大家所謂嘅親身經歷 不如你見到就同前線講 道理可以服人嘅大家實撐你 而加將啲冇證冇據嘅人拎上嚟講 除左妖魔左前線我唔知實際有咩建設
再者仲要係啱啱開始擴大底線警方開始吃不消嘅時候就有大量呢啲所謂嘅就親身經歷 前線態度唔係今日係咁 但就咁啱今日就有咁多人不滿 自己諗下啦

話變質既係林鄭 轉頭lihkg開post和應？ 我屌你老母

做開和理非嘅我地 雖然幾乎無可能明白前線面對住黑防暴同黑社會既壓力 但我地知道 你地每次都係搵命搏 所以大家都一定唔割蓆 唔會指責你地
樓主嘅提示 唔係要怪責任何人 我地都知呢一場咁耐嘅抗爭 一定會消磨左大家嘅善意 只係希望 如果面對住一般市民 或者住客 唔惡言相向 可以爭取更多支持
令到我地一齊贏返次
希望我呢番言論唔會帶到任何hard feeling 比勇武義士
因為係我本人心目中 你係我地全香港人嘅英雄
希望你地可以聽一聽我地少少嘅意見

快啲走一陣比人圍毆

我同意叫人好禮貌d
係屌樓主妖魔化前線咋喎

多左咁多3毛帶風向

淨係問一句
點解要燒紀律部隊宿舍？
裡面有消防
有海關
有之前show證支持我地嘅人

今日我果區好克制, 係傾得耐左D

屌你 貼合林鄭同狗警個記招所講既野 咪on9啦

搵人叫連仔搞搞佢啦

今晚連登既po自己分析唔該

咁撚分化都正皮

唔好意思 想問有新意見咩情況先會被接納
民主社會 係唔係有唔啱聽就係鬼 就係分化 就要屌

要求連囝審查吓呢個post近萬嘅正皮係咪9x9都係p牌like?
Pls FC!

個撚個今日淨係識捉前線痛腳
屌你老味無人屌黑警

醒下啦，會員數已經翻左倍架啦
你唔好話以前高登gd個post過千負皮係網軍搞事

Blocked

自己覺得岩既言論 正評直升就合理
自己覺得唔岩 就覺得唔合理？
討論區就係有唔同聲音意見 互相接納理解先有進步
唔好盲反 用心睇下大家留言既意見

x3

呢個post真係好鬼 我希望係有網軍洗正皮多過你地係真心咁諗

你依啲至唔叫獨立思考 下下都係啱心水至聽

樓主開完post 唔撚見左啦

今日揾命搏左成日
返屋企就見到9k人屌緊我地
戀權？有乜撚嘢權 貪捱打好玩？
你都可以企上前線
我比晒啲裝你你上呀屌你老母
我地做啲你地唔敢做嘅行動
你估勇武派神呀
人黎㗎我地
我地已經背負咁多嘢
你班撚樣仲想我地點

你講得好好多
係你開呢個po嘅應該少好多人屌

我地要自己先冷靜 頭腦清晰先諗得快過佢地
唔好被憤怒蒙蔽雙眼 要保持雪亮嘅眼睛

樓主都冇出現過 分化到咁都正皮？
公審黎家

推 值得睇同反思

撇除權力嘅問題...

我相信大家都有目共睹行動越黎越升級，某程度上係內鬼係政府其中嘅一步棋，內鬼煽動大家情緒，影響我地嘅行動觀感，從而令我地逐漸失去民意。

所以手足們要無時無刻記住理性分析，千其唔好咁輕易被煽動！做任何決定請三思！請對準目標！

Be Water! Be Humble!

算啦，好多根本已經上曬頭，為打而打。到左今日，仲有幾多人記得出嚟為咩？定係五大訴求已經成為出嚟亂咁破壞既藉口？周圍走周圍打，倒不如總動員圍特首/律政司佢地既地方啦。

推 我都唔想輸呀

求求大家冷靜啲理性啲
人地講咩都好
有則改之 無則加勉 啦好唔好

屌拿星 f5 一次升百幾

唔係唔比有其他意見
係灌水速度唔合理

兄弟唔洗咁嬲住
呢個鐘數點會有可能一個鐘成萬正評
好撚明顯鬼鬼地呢單野

咪撚on9啦，你個兩點3我都唔知有邊個前線有享受過

但佢講嘅係事實

呢啲就係人話啦 有咩不滿咪提出建議 下下用怪責同妖魔化嘅語氣去攪分化 既無助件事 亦加深矛盾

樓主開完post就去左訓教
真係好撚關心義士

澄清先，我無話佢地係前線，我唔肯定但我睇佢地裝束就唔似前線，我唔知個幾個人講呢句係咩心態，但我只係想佢地認清自己做緊咩
和理非同勇武一直都係互補，大家緊記不分化不割蓆
就算大家有時衝動，就互相提點，大家要不忘初心啊

咁你解釋吓近萬正皮邊撚度嚟啦，俾人帶住走都唔撚知!

我地同一目標, 大事大非冇人會同你割𥱊
但各位勇武請諗多一層 反思一下,
我覺得都係主要唔好郁D就屌老母
對中立/未FC既人有禮貌DD
逗多兩逗都知佢地立場
黑驚黑社會話知你點對佢

五大訴求，缺一不可
不割𥱊

笑撚死

勇武和理非，唔好互屌，唔好中離間計
有咩唔啱咪講到啱
你地兩班係相親相愛既隊友黎㗎

Be water be humble!!!!!!

冇撚覆

你睇下陳浩天 今次乜柒都無做又俾人屈 砌生豬肉
你明唔明 港獨係違反基本法
我地現階段係無能力達成
你有勇無謀有撚用咩，屌二下勇武下 就會成功？
我地現階段無資金無人才 獨乜撚野？
我地連一個林鄭都搞唔掂 你獨條撚咩 我夠想啦
唔撚係嗌就有架 我地要智取呀
再係咁 個運動又會好似14失敗
六個烈士。幾百個義士 我唔撚想前功盡廢呀屌

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

得罪講句你地係又屌唔係又屌已經輸左好多綠色同淺藍俾對手。場波唔係二元分立左去鬥，係不停咁令到對手同路人越黎越少，贏面先係我地到，唔洗再發咩白日夢美軍來了我來帶路，自己香港，自己救。
雖然對手唔信警察，但都唔係對你地黑衣人有好感，大把上左年紀中老年人都話怕行示威區因為你地眼神惡，郁D就大聲話人係鬼。其實呢D野真係有好多手足做好，唔差在前線手足做多少少，盡量示威者以外嘅人做任何動作都先了解左先。

岩先發夢快閃狗總行駱克道，鬼佬想八掛影下，你好聲好氣講NO PHOTOS 佢地係唔會反感。當然你可以話鬼佬會明，但同樣師奶仔亦有唔少會因為你地好聲好氣講佢地唔再去做，唔好自己先入為主歧視左阿叔阿伯阿嬸就係對手陣營要黎篤灰，你要令對手加入你陣營連遊說功夫都唔做淨係laser同屌其實都同時浪費左和理非好多心血。

另外有去開發夢真係知道在場好多人都包到實晒，其實真係100個入面得1個可能因為太熱或者飲水先除罩，見到有人影咪上前了解再叫佢delete D相，好過laser同埋怒屌，同埋每次起據點發夢都無人睇天橋呢D花生位就梗係多人影啦。每次發夢都見到好多人真係發緊夢唔知自己做乜鳩，起鐵馬又無份做，分物資又無份做得個坐字，又識上黎連登屌唔要大台但自己又唔自動自覺做好份內事咪搞到場運動真係好亂。

我個人而言真係支持無大台文化，各有各做同埋大家前線領頭羊做leading角色，但唔該出去發夢真係唔好發夢，睇到有咩可以做就做，sogo岩先真係有D口角可以避免，對手一招又一招射埋黎，仲係屌同laser，話就話出到核彈都唔撚割姐，愈黎愈變差你好難令非勇武嘅人再繼續撐人數。

總而然之，和理非要學習勇武係呢場運動帶來嘅成果，而勇武亦都要學集和理非點樣可帶到輿論，特別勇武所做嘅野好多人都睇住，大家互相配合深化行動，記實三不：不割，不篤，不譴。

切記要每次完結都要反省，場波上半場都未撚完，5大訴達成先叫贏5比零。

謹記光復道路係包括埋愚民啟蒙
已經有好多和理非說服到家人支持勇武
亦有好多街坊都睇到你地所做嘅野係為香港
大家一人行多步，再嬲都要做好公關

Be water, be humble

屌你個p牌仔咪撚屈9前線

可以好心勸
但唔好試圖將前線同警黑集團畫上等號
除非你係負責執行港共策略

傻撚咗？咁明顯既分化po都9千正皮

支持你，大家都P牌

咁既垃圾post都有九千正評

咁你睇吓係咪佢果近萬係咪p牌like上嚟囉！
證明啦！

唉
真係唔知講乜好
希望前線手足睇完唔好sad到跳樓

林奠用和平示威同激進示威黎分化我地呢D用詞都無樓主用得咁撚仆街
乜撚野開始迷失,享受權力? 屌你老母
中間仲要有班人留言乜撚野英雄主義

等你哋長期繼續罷工落去
然後就話你哋阻住普通市民生活嚟等民意逆轉
所以罷都唔好長期咁樣罷
分返時段好啲

感受到你仲有幾嬲，但嬲完睇到個po咪當提一提自己。就算我心入面有上面講既諗法都好，係現實世界都係同身邊既人解釋前線做既野有既合理，用把口幫手爭取支持，但既然同路人想件事好，咁咪提一提

如果今日發既夢太辛苦就早啲休息唔好睇啦，巴打加油

絕對不能相信解散軍——泛民、左膠、社工

最多係叫人影相無禮貌咗啲

計畫周期罷工,宣傳長期罷買,部署9月罷課,
減少犯錯,呢場仗錯得少ge一方就贏.
不要給林鄭有機會攞返道德高地
不給林鄭機會將焦點轉去港獨
不做與目標越推越遠的事
不分化,不割蓆
天琦:真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

冇人要分化
但前線速龍化係事實

ching唔好嬲，咪中計

停啦，唔好推呢個
打千字文引你地睇哂，再用網軍刷正評
大部分內文都似是而非，甚至有部根本唔係事實，前線返到黎就罵戰，再好似推俾更多人睇咁，完美打擊士氣

打機唔好打到咁勞氣

呢個鐘數咪就係各區既人返左屋企休息緊既時間，可唔可以冷靜諗下，唔好一黎就針住身份屌左先

做乜撚
咁撚明顯分化post 近萬正評？

，btw 前線加油

根本就係同種票一樣

拿我就唔知樓主係鬼定乜啦，就當佢係同路人先。
呢篇野我自己解讀會係賽後檢討，雖然指控確實嚴重，亦都會令前線難堪，但我相信有一部分附和嘅人（不包括五毛）都係想前線理性啲（例如：唔好一有人影就屌左先，唔好戀戰等）。我知道佢地好辛苦，但為左抗爭落去，不如嘗試聽下一啲同路人嘅睇法？或者冷靜落黎諗下呢幾日嘅行動會唔會有俾仇恨沖昏頭腦嘅時候？
無論如何
放核彈都唔割

係一場冇大台嘅運動 唯一一樣需要做嘅就係不斷思考
前線唔係神台 但絕對係我地手足
呢班手足有時語氣會重左 但佢地絕對冇逼你做乜做物 佢地永遠都會叫你自己決定
同埋有一樣野要講嘅係 我甚少見到前線屌人影相同用laser照人 唔好咩都話前線做哂
Anyway 人人都要be water be humble
兄弟爬山 不分化 不割蓆 不指責 不篤灰

唔明依啲人點解有權利去拒絕善意嘅提醒 獨行獨斷成個action

其實而家係平行時空唔覺得會佢地會聽

1. 一係去前線幫手下火。今日係片見到有人咁做。如果唔係沙田揸斧個阿伯/北角個工會打死左人啦。

2. 跟住繼續focus 不合作行動，文宣唔好俾佢停。

得罪講句 用坐監流血嚟換取虛榮心
咁不如你哋企上前試下啦
你班和理非要求緊前線個個十全十美啊

我屌鳩曬你班連登和理非老母啊

個post上到熱門 曝光率高自然多評論
況且比你打個5折去計 都係正多過負好多 有時需要接受現實
咁樣同啲廢老舊時將啲不可思議既野用有鬼去做解釋 黎令自己麻木有咩分別

無得咁講，入面咁多狗瘋狂出催淚彈，做多少少野真係覺得無可厚非

想知班非政治迷市民幾時開始厭倦，到時人地兩邊都唔幫，淨係想回復到以前咁，到時場運動就完結

冷靜!
不過要屌鳩呢個post, 太撚鬼!

無人要分化
只係既然我地勇武都可以叫和理非企前d 等埋前線一齊走
咁 和理非係咪都可以叫勇武有禮貌d呢?

到底要幾別有用心先講得出前線係享受權力？

認真覺得樓主講得好中肯
係時候要反省下
話說今日家母
晚黑見班黑警打到黎太子
就落街 攞手機惗住影比啲親戚睇話危險
唔好落街 點知唔知邊位勇武義士
係家母後面一嘢打跌家母部電話
仲用粗口鬧家母 家母當然以粗口反擊
仲比勇武義士話家母用粗口鬧人
你話諷唔諷刺
家母之後話返比我知
我嬲撚到震
小弟係前線食煙 換黎就係咁樣
真係心都淡埋

本身家母都比小弟勸到淺黃
依家前功盡棄

所以唔該咁多位勇武義士 反省下
係咪真係黑警同普通市民唔撚識分

前線肯定有人見到會灰左
成10000人認同呢個post

溫水煮蛙講得冇錯

前線做完condom
而家做埋速龍

今日我都係喺沙田發夢
見到有一對手足搵咗個垃圾桶放左啲磚喺度，
本來以為佢哋諗住到時防守用，
但係突然之間後邊有個巴打行上前，
就只是大家唔應該將啲磚留喺度，或者攻擊警察，叫大家將啲磚掉喺鐵欄前邊即係防守線前，
我見到都有10幾個人喺度一齊傾，我同幾個朋友喺隔離聽住，最後佢哋真係將啲磚掉去前面

係佢哋完成左之後，因為我唔太明白成個原因，我過去問仲喺度嘅手足，佢哋話頭先嗰位巴打話啲磚可以減慢啲警察過嚟。。。
但係其實啲磚又真係會做到咩，仲要兩邊都有路可以走到，最後我哋決定拎返啲轉系防線後邊排成一排
嗰啲手足話其實佢哋有反對過，但係其他人冇出聲

其實我係想講，前線有時候精神可能好崩緊，未必睇得太清諗得好完善，隔離既大家如果可以就盡量幫下佢哋啦

9up完

你覺得我地幾時有贏過

我見有d留言係真心但樓主同正評數好鬼

比人入侵呀 波台幾時力抗

what time is it?
7?

Push
不割蓆
但請大家冷靜思考下
Be water
Be humble

唔係和理非黎 睇緊住

冇人覆你喎
可能唔知講咩好

無錯 大家坐埋一條船根本無諗過要割
提出意見點解唔肯接納？唔同意既就以理服人 唔係盲反就算

8000幾個正評
盲投果啲正on9 咁易俾人帶風向
屌你老母
你班撚樣係咪唔記得有幾多人犧牲咗啊？
永遠同行 天佑香港

咁多正皮做乜撚
明明事實唔係咁
激動既只係佔少數

全世界理解咁又點？發表深表同情 之後嚴重譴責
香港繼續俾人侵蝕 之後變第二個新疆？
外國在意既係錢同佢地d國民
真正會幫香港就係出嚟既香港人
講撚明兄弟爬山 不分割 ！
前線賭上所有去幫手抗爭
你就坐係屋企涼冷氣上嚟9up
同埋起咗你底啦 唔需要再扮！

最緊要大家有傾有講,
無人做法一定係最好,
連打3日機係人都顛啦
唔好再打機住好好休息

我地做緊既野，一有錯，民意就會逆轉。最緊要係知道自己底線係咩，要有目的，唔好戀戰。

宜家已經到瓶頸位。
以退為進好唔好

麻煩各位戰友幫手推一推post :

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

Ching I hug u
Don’t mind on9 樓豬

享受權力一早做咗共狗啦，使喺前線打生打死？

勿變速龍

想知道前線係咪真係咁，教大家一個方法。

企前啲。

耳聽三分假，眼看未為真。

自己落場，自己感受。

多謝你有睇 我真係想贏 我地沒有退路 無得輸 但如果行港獨路線 死硬

睇完！有道理，今日整體係有禮貌嘅，但大家都要諗下，原來咁多黑社會招呼我地，所以最前線會爆係正常，擊退福建幫肯定打快人心，明天繼續

並不是怪前線 只𣎴過可以改善
講真無前線 個運動都無今日

樓主你真係好關心義士！
Dllm

我屌佢係因為佢用開始迷失/享受權力呢D用詞
仲有有班唔知係咪帶風向既含家產講咩英雄主義上腦
想做英雄個班
你所講既例子 我係認同既

正評數好鬼

大家靜落嚟嘅時候諗一諗啦

啱 冇錯

其實鬼既力量咁大
到底係咪個班人利用緊我地唔割唔分化呢樣野
用黎洗腦大家唔好理性分析
只要不割不分化就好?
係咪咁??
致唔係鬼同清醒的你。

唔認同就話係三毛同bot
大佬你地醒下啦

你估打兩個月仗唔攰架 ，同埋邊有人可以十全十美

呢個PO完全呈現到人只會聽自己想聽嘅意見，認同自己認同嘅野

BTW 樓主講左我唔敢講嘅心底話。

越是關鍵時候越要保持思考和自省。

You asked for it
屌你老母收皮啦

原本今日係話唔番功一日換你哋唔駛送頭十年，結果呢？

都cls, 打撚完成日俾人屈速真心嬲撚咗

一直都支持
但去到後面已經唔知場運動下一步要做啲咩
好似變咗質咁
有啲迷失

樓主用字可能係激進左，但係有邊個唔係有果句就打果句，邊個會去細琢用字，唔好去到而家呢個時候先黎捉鬼，啱唔啱聽都好，睇完識自己諗自己過濾，唔好重蹈5年前既覆轍

痴撚線呢個post 10k個正評？？？

大佬啊 你都未訓啦 唔通我又當你係bot咩 大家都識講 今日岩岩打完仗未訓人流多有咩出奇 正負評既野打個5折差唔多啦其實

唔知有無留意 無論咩言論既post都好 上到熱門啲正負評就會爆升 我都覺得唔make sense 但支持或反對既post都會出現同樣情況

批鬥家嘅職責只係批鬥
關心人留返比其他手足

大量p牌出沒注意

分化撚有9758個like,
中伏!比人帶左風向

因為好多人真心俾左正評

沉迷權力? 你都好撚嘢

喂 今日做左幾多個鐘狗？去到邊都比人屌好唔好玩啊？

啊！sorry, 你邊有能力搵2萬幾蚊做狗，你5毛一個reply咋嘛

所以同個正皮升到cls有咩關係？
我有話佢講啱/錯？
依家係屌緊個正皮有問題啊

其實有無可能組織一隊小隊，專係安撫同過度興奮既手足，提醒佢地勿忘初心

去撚咗邊呀樓主?
返咗去狗屋覆命呀？

都冇妖魔化，純粹提醒
我哋已經冇分化嘅本錢
林鄭今次呢招群眾對群眾，好撚高招
只能智取，不能盲目勇武
次次星期六日勇武，前線會越來越來少人
到遲啲真正需要勇武嘅時候，就會唔夠人
本身一開始係和理非，之後武，再和理非，呢家次次勇武，會嚇到一班和理非唔敢出
我哋要政府答應五大訴求，唔係次次出去打狗

利申 支持前線

勿分化

姑勿論佢地咁做有冇嚇親市民
你竟然將冒險會比人拉嘅前線講到出嚟係為咗享受個過程
仲將佢地同火力強大打人冇後患嘅黑警相提並論
你呢番言論根本侮辱緊前線手足
唔該你唔好扮理性持平實情喺度搞分化

好撚多篇長文屌鳩前線

全部打字好似唔撚洗時間咁

分化撚好嘢

又講理性 屌你老母

講左我唔敢講嘅嘢
我都好驚佢地會變成紅衛兵
但係開po絕對會比人屌
佩服樓主嘅勇氣

借位一推
【民意反擊戰】我地要做一樣黑警永遠做唔到嘅事

保持冷靜理智
唔理人地講咩野
有則改之 無則加勉

講咁多理性邏輯無用 而家連登根本好多焦土派想香港人全部攬炒 中共出老解 老生常談係連登大多數只會接受到一種意見 唔啱就會屌 而家嘅做法就係要犧牲一部分人利益 唔會尋求共融

同意
要三省吾身 運動先可持續發展

收皮啦 就係你依啲言論污名化晒整個前線嘅形象 製造出前線屌人嘅image 你有乜資格屌人?有咩權力?

呢位巴打就高質啦
依家一黎有人帶風向
二黎和理非覺得前線太暴力開始想割蓆
難為前面既頂完返黎仲要比身後既拮幾刀

一到夜晚又黎分化，辛苦了

鬼唔鬼根本任人講
唔好自亂陣腳 善用批判思考能力啦
就算老豆老母講既野都未必岩 自己判斷啦

上次我都見到有街坊定唔知行過既途人想影一下個封路位就俾人屌又用雷射射佢又話係鬼 我明白驚有鬼或者驚俾人影到 但要冷靜同了解 如果唔係就同失控既速龍冇分別 可能佢原本都偏向示威者最後變成唔幫或者覺得同真正暴徒冇分別 就係因為咁失民意同民望我覺得可惜 途人就一向都八卦啦
btw香港人加油 我都知大家攰啦 但唔好學狗咁 濫權失控

真係見唔到乜柒前線貪戀權力喎
反而左膠係荃灣黑社會斬人果陣，阻住手足用拳頭打刀手喎（當然對家甩左刀）

咁講其實係咪左膠、阻人打人果班實然上更貪戀權力？

大家係擔心再咁落去無以為繼
林鄭已經出返日日4點鐘記者會
我地都要變

今日有去
去左好和平既沙田

覺得d 人好想等到警察黎先安樂咁
咁究竟係咪就今日岀黎既目的呢？

去到沙田狗屋起火 就覺得感覺似
係get 緊 attention 想引狗岀黎咁

咁為左咩呢
咁前線呢d 位究竟有無諗過呢

其實就係想大家岀去時候 諗一諗呢d 位咋嗎

不嬲都好支持前線既勇武
只係想大家個之後既行動再好d 姐 有效d 姐

希望大家屌之前睇清楚d 留言講緊既真正意思
同埋 冷靜 同 勇武係可以共存架！

支持前線！

權力係真係使人腐敗，前線嘅勇武真個個都開始路西法效應咁

我明大家好嬲，老實講，有邊個唔嬲！

但我更加唔想手足墮落呀

依家大家都唔肯冷靜咁行動，搞到依場運動個核心好似已經偏離原本嘅目標

講真，和理非嘅手足：愛之深，責之切 勸勉大家唔做撚左果班popo 又比勇武手足屌返轉頭 依家咁樣咪we disconnect囉

各位手足，我真係真係真係求下你地 唔好變成惡魔 好唔好

咁冒險要坐10碌都要比人屌享受個過程
我係前線見到真係灰到dllm

樓主profile，好鬼。

係呀 好多人享受權力
永遠仲係企係道德高地上 殺到埋身啦
仲有班友要花生 唔幫手
果d係3毛定藍尸 分唔倒

藍絲既言論經過包裝

屌咁我覺得講咩英雄主義嘅就真係on撚9啦
屌邊有人會攞自己前途黎搏做英雄架
個啲就收皮啦

發夢喺沙田嗰陣見到有咁嘅情況
都幫手消一消兩邊嘅火 等大家冷靜少少 拎返少少清晰嘅info先make decision

不過屌影相呢個都仲係幾常見

Show Blocked User - 黑色月亮神

香港人同中國人果然一脈相承 屌自己人果然大大力 成個post入面到底有幾多人冇入過屌狗post發言 反而入嚟屌9前線就著曬火 運動前我一早講左 場運動會失敗只會係比所謂嘅自己人鬥死

cls 原來前線變撚埋速龍明明連打黑社會刀手都俾你班左膠夾手夾腳禁低

勇武派接受唔到有人可以咁有理據反駁到佢哋

之前見過有人po以下hashtag，唔記得出處，喺度share:

#不割蓆但請批評
#不篤灰但請指正
#不分化但請異議
#各自爬山還請互相溝通

要成功就要接受下意思 諗一諗
有無進步空間 唔好自己行入左自己既comfort zone
無人敢講做得岩定錯 無絕對既
聽下意見 場仗照打 加油

之後又會有post:
開始覺得前線同林鄭/中共無乜分別

推 家母今日經歷左一次 已經開始由支持示威到反對

不要太在意
垃圾post一個

成班細路不願面對現實
明眼人都睇得出班友已經亂鳩咁黎
無目的咁發洩

其實屌人影相嘅初衷係想保障兄弟
我都屌過，但回想天琦嘅理念都知其實唔係咁好

同埋作為前線我唔會覺得自己有咩權力
因為我只想做你地嘅盾

原本我都覺得可能係陰謀論

但係凌晨2、3點喺連登見到果萬個正負皮

話無人操控係我就唔撚信喇

大家都冒住生命危險 歲月蹉跎既可能前進 屌你咁樣話佢地 好別有用心

agger
真係cls

推，兵力真係唔係咁用

Fuck...正評咗。。。

發夢到北角現場！
部份手足係好戀戰，人數唔多可能係5-6個，好想覆桌去掃人場，情緒主導理性。晚上掃佢地場，同入人地門搵人，真係唔夠冷靜。雖然戀戰人數唔多，但係在場手足情緒都好高漲，好易被人觸動到。
就咁睇，最前線可能20-30人，當中有5-6個係戀戰，其餘都係冷靜理性，可以分析到事件利幣

樓主表面中肯，其實分化緊我哋，大家唔好中計

痴撚線 有人信果下仲撚痴線
我地有受教育 警犬冇
前線俾人拉要坐架 貪你老母咩

支持前線

有一小部分人係咁
但我依然信任大部分係前線
加油

on9仲咁多人支持
cls

不能同意更多

希望大家做某何事之前都認清楚個目的先 如果係純粹為撚狗發洩真係停一停 諗一諗係咪真係做
唔好比傳媒報道成警民衝突 我地做既事只為政府正視五大訴求
利申 辛苦晒各位手足 唔割

ching 支持你 唔好嬲 好好休息

憑咩話前線手足？你知唔知佢地日頭走到夜晚，拉又係拉佢地，打又係佢地打，你話佢地周圍鬧影相市民，屌藍絲打鄉黑。
屌你老母，知唔知前線一直都係涯打狀態？前線冇支揮冇領導，次次的確係自發性行為，比人帶風向邊到要人邊到要打，請原諒前線，佢地咁樣做係無錯！
諗下係邊個次次都逼到前線咁緊？咪就係黑警同極權政府囉！一次又一次與民為敵！
我明全部同路人都好辛苦！係咪一定要分化互相指責？記住！民意同風向係睇邊一邊夠團結，只要團結體諒，一定會贏。唔好中港共黑警的計啦

當前線比人打有還手既時候 有左膠拉住 咁大家都冇咩動作

依D叫咩既貪戀權力 邊撚到有權力?

真係鳩屌 貪戀權力 你當埸班左膠比人打撚死左啦

<全部人同我入黎> 下一步 廢除公安條例

你呢啲就真係分化撚

我地絕對唔會放棄前線手足！完！

吊你老母 打仗係咁架啦，士氣黎架呢d, 係咪要我地比狗打完又再冇人支持先安樂？

樓主唔係污名化 反而我先污名化
我點撚樣製造前線屌人嘅image啊

別讓自變成自己最憎既人

搞分化仲咁多正皮
前線番到去 仲要睇到個post成9000正皮
真係P牌仔

前線比人捉多數入暴動
班撚樣真係覺得有人為左權坐十年

一陣又係比人圍屌 況且現場電光火石之間就無得好似依家咁討論

各位手足 記住唔好做多左

互推！

呢一刻先叫正常速度去正負評
邊有可能30分鐘唔夠6000 60分鐘左右到9000
頭10分鐘回應唔夠多 邊可以堆到每次F5係置頂俾人正皮？

Sor

你講射laser嗰啲係講得冇錯
但你講貪戀權力係乜撚事？
仆你個街有邊個企前線擋子彈係為咗你講嘅所謂權力？
檢討係要檢討 但唔該唔好做無理指控
出邊一大埋暗示前線=打人白衫=黑警嘅post再加埋你呢個post
你係字眼用得唔好定1毛帶風向冇人知
但你呢個post就好肯定打擊前線士氣+帶前線有暴力傾向嘅風向

老實發夢時間走上最前影相真係低屌，又唔係記者，前線又要顧前又要顧後

五年前

佔領尖沙咀

不分早午晚都有一班無厘頭嘅人叫人散水。

無人知佢地來歷，只知人數唔少，來去如風。

卒之，尖沙咀嘅佔領好快就無咗。

今日相信呢個post 嘅人，

將來就唔會再有前線。

市民已經被分裂兩極化
正中林鄭下懷

灰到pk

和理非入一入來，有個問題想問下

可以提醒
但不分化一定係第一教條
我地同警犬唔同
智勇雙全先至最型棍
唔似班狗見人就吠唔岩就咬

鬼又唔覺，雖然都唔覺得佢好醒

屌你老母 前線拎條命搏 好撚好玩呀你估
仲要俾你條撚樣屌

你諗下你對手係咩人
就知應該唔好再咩都留手

樓主我屌你老母

簡直cls

不撚嬲都係各有各做，不割蓆不分化，屌你真心好撚嬲，阿叔我自己出嚟做嘢洗撚你教?
我打交當食飯果陣你班一毛仲喺字宮裡面咋得罪啲講!!!

條撚樣根本係為左批評
唔係有心幫忙
你睇佢開完post就消失左

路西化效應都出現喺前線手足，記住保持理性思考，諗返本身目的！

似

如果用分化角度黎睇
呢個Post都幾成功

真係有搵人推po嘅點解唔全部po都搵人推

好多人唔係睇你哋講啲咩
而係睇你哋做啲咩出嚟

我喺沙田望住成班手足小組討論應該點做
戀權？你老母閪就戀權
你知唔知咩叫戀權呀？即係大台呀，佢做咩都要人buy佢地呀
而家擺撚到明有好似你呢啲咁既人將好多concept擺埋一齊，混淆視聽
我屌曬你地老母啦
咁想場運動輸咁想香港死你咪殺撚曬我地囉屌你老母臭化閪

懶中性 但用嘅字眼極其負面 post當中一啲實際建議都冇 手足求下你 唔好弱智啦

全篇文除左 “發左癲的防暴同速龍” 呢幾隻字係屌緊對家
其餘九成文字都係嚴重指控前線，分化和理非同勇武
然後樓主提出既解決方法就係簡單一句 “保持清醒同理智”

對家打幾板，然後打自己人一百大板
咁都唔係分化咁點樣先係分化

清一清頭腦，記得我地要做既係五大訴求。

事源係我見到好多勇武開始好似想殺死班popo咁。popo係要死全家，但唔係要死係我地既手下。佢一死，對中共黎講好容易會變成港獨 — 除非你係想係呢一刻港獨。我知大家都好想脫離中共既魔爪，但做之前，先諗下你有幾多資本？可犧牲既義士仲有幾多？港獨之後係咪會如你所願，香港從此民主盛世？唔係，因為我地呢刻仲未有足夠既基礎，未招攬到足夠既權力，去搞呢樣野。

以武制暴？d狗癲起上黎一枝槍做低你。你點制暴？

所以，可唔可以聽和理非一句，撚狗還撚狗，請量力而為。我唔想對家出人命，更加唔想自己人出人命。

心聲呀
你班友阻人做野就唔叫戀權咩
我話你阻人係想滿足自己撈光環
你都嬲啦

呢個鐘數一粒鐘一萬正評 仲要係屌勇武？
Sorry我唔信

P牌仔都要博吊向前線進諫 別失去初衷
勇武係一個過程 但暴力同禁聲絕不是勝利的道路，如果只能有同路人 咁你地同文革時紅衞兵 有什麼分別，只怕再助長落去會出第一條人命 浪費一眾前線送出去既頭 勿忘初衷 對準政權

其實如果覺得自己唔係樓豬講緊嘅人
你無視就得 唔需要對號入座
保持你依家咁就可以
只係小部分有以上狀態嘅人要keep awareness 咁解

推
巴打辛苦哂 一齊行落去！

真係想屌醒樓豬
如果做前線咁好玩
你唔撚出黎做前線？

淨識係到開post屌人
你估而家打機咩
拉撚到 除時5-10年架
撚樣

義士們 我係擔心多過遣責

樓主關心前線關心到訓撚左
我代佢say sorry

大家冷靜討論，冇分化意味

good example 打大板都算 仲要夾埋啲冇憑冇證嘅例子嚟打

我無話唔應該冷靜 嚴格黎講 我覺得咩人都要冷靜
我只係想解釋依家個情況佢地未必做到 而我會體諒咁解
同埋 我回應緊樓主係話勇武因為享受權力 路西法效應而濫用武力
我就只係覺得武力係回應緊對方既過份武力 依點上面唔係唔冷靜

做到一定盡做 做唔到我自己會明白 亦都覺得需要從旁善意提醒
只係同時覺得大家對前線既要求都唔好太苛刻
佢地已經抽乾緊自己既靈魂
有時去到絕處就只剩下最後既信念: 擊潰對手
如果佢地係思前想後既人 未必會為香港付出咁大
依個係佢地優點 亦係唔擅長既地方

收到，絕對唔係，但呢篇嘢超有問題，乜撚嘢享受榮耀享有特權?
分化魔鬼在細節

唔好睇少群眾力量
單憑咁鬼既正評數點解唔花啲時間睇下講咩 去接納意見？

有意見 ≠ 三毛/帶風向
大家雖然係同一個立場，但係大家都有各自支持/唔認同嘅表達方法
如果唔認同就屌人嘅話同一言堂嘅極權有咩分別？
你可以話係現場真係好難好理智咁處理
但至少係面對網上既言論意見上，比返d理性好冇？
發夢嘅朋友有機會都可以勸喻一下周圍嘅人

另外其實係e個年代真係好難去阻止相同片嘅流出同傳播
見到旁邊有人影咪提醒下同問下可唔可以del返，唔需要咁大火氣見人拎起手機就屌人
今日夢到有位人邊行邊播片，然後拎起電話放係耳邊到聽聲都比人屌

利申有發開夢，好少回post但覺得e樣野一定要講

有冇諗過呢個世界除咗勇武
仲有班叫和理非
而和理非好多時都佔大多數

其實唔只一個post嘅人覺得前線要檢討，係咪應該考慮下大家嘅意見？不過大家語氣就唔洗咁重嘅，前線我係真心respect，但係方向請你地再諗諗，會有改善嘅空間嘅我相信。講到尾大家都係想件事好姐

多謝你幫我confirmed 係五毛post

要成功就要接受下意思 諗一諗
有無進步空間 提醒唔好自己行入左自己既comfort zone
無人敢講做得岩定錯 無絕對既
聽下意見 場仗照打 加油

冷靜唔代表和理非

幾年前本士派又係咁樣俾人屌
之後依幾年無晒前線 直到今次
無勇武 你估你和理非會好過？

正評樓主個d你自己諗

非常同意

成班認同嘅一係on9一係三毛
我今日完全唔覺得前線係唔清醒
利申：冇 親身見到

兄弟爬山，上得越高空間越少，邊個一意孤行都係申另一個一腳落山

我覺得可以勸
但有時真係手法唔同
勸唔到嘅各有各做啦

各位冒險者手足 打怪記得睇時間
無論你係 劍士 聖騎士 射手 還是 魔法師
面對 兇悍無血性既怪物
要記得睇時間 回營地補血休息
個人打飛機意見
一. 怪物雜碎們雖然智力低 但統領雜碎的 Boss 智力有返咁上下
尤其接近凌晨時分 佢地會團積按兵不動 或後退作偽防守
作用就係 引你入深 或 令你忘記時間
令你無工具回營地 或 限制左你回營工具 [ 大忌 ]
喺 唯一路線埋伏 大規模圍剿 等
尤其冒險者手足去新版圖打怪(唔熟地圖)就要更加小心 預多啲時間為妙
再者 冒險者 要提防怪物們既魔眼監視 增加回營工具次數多為妙
二. 冒險者手足 雖然我地最近有 +攻 +速 效果
但都提醒多次
怪物血厚攻高 就算被你捱到佢一擊 到佢第二 第三擊 都會導致你重傷 甚至反被佢捕獲 從而令你暫時死亡 無法繼續冒險打怪
盡可能睇準時機一擊脫離 切勿貪刀 ( 魔法師除外 ) 切記攻略法 最有效 時間 + 團結 + 智力 + Hit and Run
再者 藍/綠怪雜碎 可以唔洗慌 但佢一召喚 黑色精銳大怪 就多加小心 走為上著為妙
黑色精銳大怪 速度高傷害高 仲有手持射擊型武器 或 改良型近戰武器
以我地冒險者暫時裝備敵不過係正常
所以再提醒多次 我地冒險者最有效戰法 就係 時間 + 團結 + 智力 + Hit and Run

算啦 戀權我覺得講得過火 但其他野可唔可以都睇下？
唔好一味屌人講錯果句野先

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

大家唔會因爲一個post就盲目唔認同
問題存在就要解決
我地都係比下意見前線既手足
我都係前線 但唔係最前
每一次戰後檢查係必須
不論前線technical strategy定後援文宣
甚至反思成個運動既意義、目的
我地唔係想抹黑前線手足
和理非、勇武都要反省
PS 預左比人講大愛撚
但講出自己諗法都要驚既話
就唔配參加依家運動

樓豬收完個5毫
咁快訓撚左？

中前線表示所見的前線都好理性
武力係理性嘅選擇

咪撚再推 屌樓主老母

又嚟攞光環，又嚟切𥱊

少有高質分化po

我就係唔係
但唔想佢咁屌前線

我同意啊 大家有建議咪拎出嚟講囉 但樓主語氣一啲都唔中性 又冇住何實際建議 結果論而言 就係分化左2邊 咁都唔屌得？

就係唔撚割蓆先出post，係割嘅一早del左連登

同意。多謝樓主大膽諫言。
因為人多，所以少不免會喺策略上有唔同意見。但亦因為人多，所以可以全面啲，有多啲角度分析，同有多啲方案俾大家揀。
可惜有時稍為講吓其他角度嘅意見（可能係一啲擔憂/建議），就算已經好小心用字（以免被誤會），但有啲人係唔會睇清楚就屌咗先、話你分化。我想講呢種唔理智嘅屌人行為先真係分化緊黃絲陣營。
真係好灰囉⋯⋯明明係想幫大家，但你講嘅嘢佢未睇清楚，就已經好激動咁屌你。
民意同多角度思考都好重要呀。

依個真，本民前早幾年又係比人屌為打而打

前線係度推一推

之前有post講「你凝視深淵，深淵也在凝視你」
我都好驚會陷入你講嘅情況
而家差唔多晚晚都會審視下自己嘅行為
問下自己有冇任何一件事做錯/衝動咗

其實和理非係咪唔洗訓覺？

宜家幾撚多點？

Robot, never sleep .

我地要贏一場革命 唔係贏一場交
講打交啲狗晚晚都拉40幾個
點解佢都係輸？
因為政府無反思啊

#不割蓆但請批評
#不篤灰但請指正
#不分化但請異議
#各自爬山還請互相溝通

好多謝巴打

係

痴撚線咁撚多正評係咩事
正皮個d人都係弱智無腦？
block柒樓主負評上一頁

講得岩 就算長文都值得花時間睇

無問題，但落到場
啲前線肯唔肯又係一回事
今日有班人燒紀律部隊宿舍
我地企晒側邊，唔敢出聲
我忍唔住上去淋熄佢
都即刻俾畀diu返轉頭
仲差啲郁手
我唔係嬲前線
但有時有啲火位
真係好易擦槍走火

落得場都知好難勸
「兄弟爬山呀，做乜撚野呀」呢句我相同大家都成日聽到，我覺得最基本要遵守既行動原則係，無論言語上定行動上既暴力都唔應該指向平民

痴撚線 咁既post有上萬正評
估唔撚到話係兄弟既咁睇前線
3 4 既係大家要求升級
講到我地走去姦淫擄掠咁
連登仔真係叻

我只可以講你一定無去過現場
你評論緊既亦都只係係網上自稱前綫既人

同速龍冇分別？
義士勇武會被人拉，速龍唔會
冇人會享受聽日會被人拉，被人告
迷失？咁你覺得可以點？繼續坐定定企定定被狗拉被狗打？

如果樓主係鬼
呢個post真係好成功～

大家唔好見多正評就推左先
要睇清楚成篇野係咪真係冇問題

呢萬個正評有幾多真係前線巴打？
你地唔係現場就唔好咁多批評
就好似睇live意見多多都好不負責任

最後，我尊重前線一切決定

咁撚多長文回覆，真係連登少見。

係咪水鏡八奇出哂山呀？

我有眼睇，亦都明要humble, 如果唔係，晨早收咗皮，仲邊有得今時今日可以冷靜同你哋分析?
你麻煩睇清楚佢講乜先，十句有九句係分化咗勇武再亂套真假亂象寫出嚟嘅，魔鬼在細節呀清

咩一尾屌
咁佢嗰度講錯咪屌嗰到囉
唔屌樓主點識改
其他建議好多手足同意

真心唔明
人地影相都要屌
驚人影就唔該包得密實D啦

一直關注事件

樓主講貪戀權力係over左既
但佢提出既論點係有邏輯
even而家大家做得好好 好克制 禁咪當佢呢篇係警世文
提醒下自己唔好跌入呢個陷阱入面囉

啱啊 真心意見又好分化又好 如果係啱用既意見 幾唔啱聽都係進步既方向！

利申重度夢遊者

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

我覺得有
我一直（直到而家）都非常支持前線
但今日去到有個位我要站係前線位置諗（以往唔需要我都完全理解）
我都會叫自己做深黃
我希望大家理性少少
站番係市民既角度

大家目標一致

屌你地老母 依d post都成萬正評

推
有啲勇武前線態度真係好差 冇啦啦就捉人嚟屌 就算係同路人

大家有個句講個句
以事論事
唔好下下都話風向
唔見得你邏輯有幾正常人地邏輯有幾怪

我認同，甚至荃灣打藍衫我都好驚真係死人。

不過反省係好，但話戀權真係好撚嬲。有乜撚野權可以戀啊？我地連大台都唔係，冇人識我地架屌。死就我地死先，然後俾人話戀權？

大部分武力根本勁理性

好，你講嘢算似啲樣，buy

佢地見老人食彈 除口罩比老人 你想講乜撚？

其實講真肯定會有人會激動d
不過如果禮貌少少可能會好d
因為好多港豬都真係唔知我地發夢個陣會見到人影相就會屌
班港豬可能純粹見到示威所以真係係到打卡
如果見到佢地影相大家唔洗咁激動
圍佢係無問題
但係禮貌少少同佢解釋番
我地比人支持既原因係因為市民係覺得我地好好嫁，我地係有禮貌講道理
唔好因為少少事而令人對我地改觀啊
除非佢唔撚講道理，咁就唔洗同佢講禮貌
但至少唔好郁手郁腳
因為我地咁樣做比記者影到都唔會太好
一句講晒
各位手足加油

其實理性小小都知咩事拉
掉磚掉石掉乜春都好
圍狗屋叫放人都好
前線設防線玩火
呢D全部都係無正面成果既野黎
只係情緒主導既行為黎
我唔係想分化/割但呢D行為
所得到既只有負面效果比政府有位入同民怨
叫放人一樣照告你暴動
掉野玩BBQ更加比個所謂既正當理由班狗發癲打人同拉人
要令經濟下滑比壓力政府3罷就KO無損無爛,可以去睇下今日恆指
激進個效果更大無錯,但同時亦都比緊位人地出師有名
點解雨革雖然無成果
但唔洗出錢都得到社會咁大回響
如果今日你地決心同持續性用係當年雨革到
我相信成果絕對比個時更有效更得民心
各位手足認真諗下

不願面對現實

啱
對付野獸, 自己唔可以變成野獸

每次嘈交即刻有十幾人幫手隔開

勇武對市民差都算，對同行手足都差點計先?我唔係分化，係解決問題，手足比你屌幾句下次唔出又少幾個人

有人提，無人聽

屌，我都唔知點拆
以為連登似乎有共識唔好屌情況會改善，點知班友都無上連登咁款

好多手足見佢屌人戀權就盲屌

我信自己亦都信其他前線手足唔係你諗咁樣
更何況從來冇得到過任何權力 一直係被欺壓嘅一方

打黑社會除外
圍毆我都接受到
今日荃灣班黑社會有刀

咁嗰樣野係抵屌

今日6點幾封左紅隧.....

屌……你地係屋企打吓鍵盤，涼吓冷氣，咁又有乜作用呀，剩係識搞分化，和理非左廿幾年喇，你地班香港人得到咩？共產黨當你地臭四咋！

少就唔會少，係會hard feeling

都係嗰句，不割𥱊，但有問題就要檢討同自我提醒

漫漫長路
要保持清醒理智先可以走過

就算前線態度真係有問題
都唔代表呢個post冇問題
字眼上有分化之嫌

分化撚死全家

抵屌還抵屌 問題係啲手足睇到哩句就腦充血 唔睇其他野盲目否定

都同意嘅
不過我堅持藍絲另計

我發覺大家好似開始攪錯幾樣野

依個世界上冇一樣係100%岩 100%錯

任何野都要先睇佢個前因後果

另外 大家有個LOGIC都攪錯哂

當A做左一樣野既時候

而你同樣都做左依一樣野

係唔等於你會變成A架

屌你老母 不割席不分化，齊上齊落！

一講啲唔啱你地聽嘅野就話係帶風向
同地平說有咩分別

同意 多謝對家半夜為我地提供進步方法

咁可能有問題嘅係後排？！
今日金鐘都仲有好多失控嘅後排

邊有否定其他
屌佢嗰句屌得甘咋喎

我係真心比咗正評

推你
但不合作運動淨係搞返工之嘛

去左6，7次，次次都有發生，本身都唔想講出嚟，係諗唔明點解連兄弟都屌

我地戀權？我地隨時比人拉架屌你老母

我都係金鐘 冇改善

時機好重要

你唔係裡面一定係咁講
不合作運動，都可以叫人忍讓吓
但而家講緊縱火
燒到上屋，啲仔女係裡面焗死係咪講句「忍讓吓」就收到科

我明白你嘅擔憂
事實上用唔用火我見到大家都開始反思
我嘅意見係，最好係由起火人負責熄火
正正係起火同熄火人唔同
先會出現依家大家所見到嘅「分化」

比我係你我見到咁嘅情況
我或者會想辦法同前線表達下我意見
但如果佢地唔同意，你夾硬去整熄
成個畫面真係好難睇

Agger
咪再話咩咁做同黑警有咩分別嗰d
好撚un耳

送中條例都係衰一樣野咁多咋嘛

我知現場好緊張，但點都有Ｄ較為平靜對峙既場面，E個時候就可以同佢地傾下計，令佢地控制返自己情緒，而唔係俾情緒控制自己。其實由叫手足唔好屌路人，改為勸戒一事上已經睇得出我地已經行緊E個方向

負皮嘅講下？真心

自己爬文 e.g. 前線做乜都岩 哩句見過幾次

其他野唔講
連登不嬲一言堂黎

下次唔撚出 食左成日彈返黎仲要比10000人屌
有乜撚野權力坐10年GE權力?

我撚知影相個啲係人定鬼 影完啲相有乜用途
自己睇[url]［就輸］醒下啦香港人！！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

岩呀，今日未夠2點開始帶風

ps請善用起底功能

送中係錯撚晒 唔好相提並論

唔割咋喎

雨革最後就係咩都爭取唔到
你用啲失敗例子叫人跟 係咩料

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」梁天琦

朋友教我一樣嘢

無落場，就唔好批評人地做法啦。

希望和理非呢幾日畀到抗爭一個新方向，等前線真係無牽掛可以休息多d，唔好嚴人寬己。

無咪好 有則改之無則加勉
其他勇武巴都唔好太敏感

內容合乎正負評比例
係證明唔到個post唔可疑
有我禁多個ac自然可以留番禁多個對應既正面留言
你識陰謀論我都識啦 低級打手 玩輿論我見唔少 樓主呢d就醒

整到成個post好多觀點都含糊不清
證明推論果part 就輕輕帶過
表面妖魔化前線果part就聲大大

講到尾又番轉頭
樓主憑乜觀點認為前線沉醉權力
做戇鳩野你屌前線戇鳩冇錯
但戇鳩就一定係因為沉醉權力既

舉果三個因素
有千萬種理由可以做果d行為啦
為正義做唔得既
為發洩做唔得既
一定係要沉醉權力既？
一定係要享受乜撚暴力快感既？

冠個罪比班前線 但係就輕輕帶過推論果部份
佢憑乜客觀條件覺得 前線做呢d野 係沉醉權力 係享受暴力快感呀

再陰謀論d囉 提埋前線
叫前線唔好因為咁而收黑錢呀
叫前線唔好勾結外國勢力呀
進諫呀 忠言逆耳呀

戇撚鳩 生安白造？
玩輿論 含撚啦你 同我辯論丫
比客觀條件證明 冇就咪撚鳩up

好明顯 被權力沖昏左頭腦
當人可以 犯法而唔被制裁
當人可以 為所欲為
當人享受過果種 復仇既快感
權力真係恐怖 令許多人變質

借post 推

正式宣布今晚連登已淪陷

我有個同事，
佢住北角，
佢留係屋企都比人射爆左玻璃。

呢個行為，
如果再繼續落去，肯定更失民心。
佢收工返到屋企，咩都無做，
屋企有老有亂都比人爆玻璃。

各有各做 你覺得唔岩 你可以勸告 阻止
但班藍絲 廢老 黑社會 郁手郁腳 仲和理非咩
我唔會再做傻仔

對手足請用最溫柔最理性嘅一面對待
對狗我地點屌都得
但對自己友嚴厲就係唔得
唔好亂指控 唔好亂扣帽 唔好指責係鬼

對外勇武抗爭，對內用最高級別嘅有禮溫柔和平理性

我而家就用理性回應樓主：

幾樣野：
1. 絕不同意前線係因為權力而勇武，亦唔同意前線因爲企前線有優越感。10年監架，死人架，佢地為緊你同我嘅香港呀

2. 任何示威者都應該警惕：以最有禮貌最友善嘅一面示人，同勇武冇衝突架。唔該前唔該後，特別見到同路人影相，有禮貌叫佢停就可以，唔需要照laser。有狗影相你射佢我絕對支持。

3. 關於圍唔圍人，要觀乎情況。今日有班仆街用車撞我地roadblock差啲撞到人，藍屍打人，呢啲唔會有狗幫你，圍佢係合情合理，夜晚個黑社會俾人打完仲有first aid幫佢包紮, 邊度有咁好服務？元朗啲人打到你仆街有冇停過手？

4. 唔好分化前線同非前線。大家坐埋同一條船，以禮相待。唔好話前線淨係識衝，唔好屌人唔衝。

好撚啱
大力推

希望大家想贏就真係要反思檢討自己有咩做錯

樓主用咁多個論點包裝義士戀權

又唔好用權力去形容

呢個指控太嚴重

妖魔化呢d唔好懶話勇武巴敏感啦
講錯咪認囉

真心灰dllm

樓主老母仲未出嚟?
收撚完一萬個一瞓撚咗呀好文共賞呀？
難為成班手足同你打生打死仲要入嚟正視聽

負乜撚嘢皮
金鐘今日情況仲好嚴峻呀屌
講緊係後排

真係落雨擔遮唔影得好合理，不過咩事都未發生嗰陣已經對住條橋鳩鬧，大佬條橋咁撚高，其實影都影唔到啲乜

次次都有發生？師兄作都唔好咁誇張啦 我去足咁多次 見到嘅前線確實有躁有屌 但多數都有原因 例如明明要set road block就得1 2個前線set 大家都唔肯幫手 咁正常都躁啦
你次次都比人屌 係咪你自己on9多
不如你list個6 7次比人屌嘅經歷出嚟啦 等大家幫你評下理

狗就係用緊依個心態做野
有勇有謀有理性
支持你打柒黑社會同狗，但唔係亂黎
衝紅燈，都要睇有無車 ，而唔係有車都照沖
岩唔岩？

咁的確佢同戀權黎比喻係用得衰
但be humble 依個意思係提醒
我都相信前線好多都好冷靜理性
先做到咁多咁勁嘅策略去應付班狗
不過提下又冇壞咁解

利申 死都唔割 理利討論

言語上既都可免則免，我都知有時會忍唔住，一黎屌完佢佢都唔會聽，二黎比記者直播住又唔好睇又無效果
但係比佢打就一撚定還手

支持全面對速龍化前線割蔗
下次見到要㩒佢地落地上索帶交比popo

我覺得樓主開頭講既野係錯
但後邊講既野都值得參考

其實樓主語氣好好
唔係想分化
係想前線可以聽下大家講野

真心 求下你地
我次次都出去做後勤
我知道前線真係攞命博
我地好敬佩你地
但係有時都想你地聽下大家意見

冇可能9千幾個正評都係五毛
我都係覺得有道理先比正評
求下你地啦

人地義務架咋。憑咩話人呀

樓豬岩岩開完post關心前線
打太多字 而家好攰 訓左啦

到而家都未明火有乜問題

Ching講得岩
不過如果你一直鬧A
而你做緊A做嘅嘢
你係會比A更衰

係錯 但係俾人屈都要保持理智
雖然聽落好唔合理但要場運動成功真係需要
有則改之無則加勉呀

推爆佢算

你都係p牌，但咁又點？點解唔能夠接受會有意見分歧？
要捉人係鬼捕鬼捉影好簡單，用理性說服大家好冇？

以前左膠咪咁 716死第一個義士果陣 有人燒垃圾筒 林卓廷台下面果班人禁低左佢 話要交俾警察

1

黑色五毛警報
末村奈富 <---不停分化的五毛
請善用起底功能

雨革有無今次既持續性?
個次對比今次咁短時間同資源同埋人力/被捕既人
既運動係咪全世界都讚?

有啲撐樓主嘅語氣同我啲深藍長輩一撚樣
雖然我唔係前線勇武義士
但係都叫有發過吓夢爬過吓山
唔掋得佢哋搏完成日仲要喺到畀人屌

sorry錯負皮
大力支付 push

唔係屌前線
係想溝通

和理非無咁諗過呀
心灰，憤怒就中計㗎啦
唔好比人離間我地
support你地

不如你班仆街企前線睇下企前線對速龍要用幾多勇氣承受幾多心理壓力再屌啦 個撚個都以為企前線好威 第一個食彈又係佢地 比人圍捕第一個死比人拉又係佢地 威乜撚野 人地前線有哂策略先有下步行動 屌你地1000幾正評老母啊 人地捱撚左個幾兩個月棍 食煙 你地呢家玩分化玩割席？ 屌人前設身處地思考左先出聲屌前線啦仆街

屌 㩒錯負評

黑色五毛警報
末村奈富 <---不停分化的五毛 對勇武割蓆
請善用起底功能

係發生我身邊，係我見到，明白大家會燥底，但唔需要屌手足嘅，好似今日咁，有手足唔明落雨擔遮咩意思，就即刻比人屌，需要咁樣?

睇你最後個段我就知點解個post咁多正評 唔該曬

真係好撚荒謬

推，保持理性
不割蓆，不分化
Btw唔小心錯手hi到負皮

唔好再推依啲垃圾post

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?
邊一隻字唔係屌 一黎就話人迷失同享受權力 都唔係屌?

咁所以我都無得無視佢講錯嘅位
希望樓主訓醒睇到可以be humble反省下

agger
真心嬲到pk
我已經喺連登屌左成個鐘

咁又係 如果唔係共產黨好 邊有13億既人民擁戴

今次又爭取到D咩野?
更輕易射TG?更輕易既隨街卜人?

黑色五毛警報 此POST為五毛所開
末村奈富 <---不停分化的五毛 對勇武割蓆
請善用起底功能

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

前線有咩權力可以迷戀
前線幾時有因鬧交而圍毆人
可唔可以解釋一吓

前線咁多權力
點解大家唔一齊上前線迷戀權力？

笑撚左

有鬼洗正評帶風向

會唔會太明顯 打手集中post
好心你地下次做得好少少
迷戀權力先on9 點會用權力去形容

哩個post話唔定可以用黎起到一大批三毛出黎

亂鳩咁射laser好多係後面既人
唔係好關前線事

屌曬你地老母
睇撚清楚內容先正評好無

衰唔衰我唔夠膽講 不如咁講 如果我一直鬧A 而我做緊A做既野既時候 可以令我得到好處 對家有損失 而我地會得到勝利既結果 依種衰又有冇問題

唔該唔好比人帶撚哂風向 睇番前線為我地做過幾多野 唔好過橋抽板
最後 分化撚 我想同你地講句 我屌你地老母臭閪啊

黑色五毛警報 此POST為五毛所開，正評數極度奇怪
末村奈富 <---不停分化的五毛 對勇武割蓆
請善用起底功能

屌咪幫樓主兜啦
等佢訓醒自己解話
我真係唔覺咁叫語氣好

即係廚師煮飯難食唔可以比建議佢改善？
得特首嗰班人先可以對修定條例説三道四？
利申p牌，任屌唔割

連 first aid 都屌？

其實first aid 係幫你地，可否冷靜一下

只係分化post
大家唔好認真
正評個班有幾多個出個黎

我屌你老母啦p牌仔

總之 邊個郁手郁腳 或 令手足有事
野蠻人只有用返 野蠻方法 對付
咪再做 打不還手的 真心膠

黑色五毛警報 此POST為五毛所開，正評數極度奇怪
著名的 "末村奈富" 亦在其中 <---不停分化的五毛 對勇武割蓆
請善用起底功能

見到呢個post真係嬲撚到震

對唔對得住被告暴動既兄弟?

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

屌還屌，洗唔洗講到咁難聽話人享受權力

所以我都係想樓主檢討下
不過佢訓左

Dllm
睇樓主個底就知成日講野出黎講錯野又無人認同果隻
但overall 大家都係想場抗爭變得更好
無謂分化割蓆傷手足感情

麻煩勇武唔好咁容易被分化!

唔好再推依個垃圾post 我都唔會再覆

五毛係唔需要特登分化
只需要將原有意見放大就得
所以實有真心o係入面
不過有幾多就唔知了

原來有排先爆

比佢沉啦 五毛集中post 權力呢個term都拎得出 自己友唔好回

請教埋，佢地唔同意之後嘅做法
由佢地繼續？

咁你答我佢用乜野客觀條件推論前線係享受破壞快感，沉醉權力而做戇鳩野 而唔係因為其他原因囉。

玩陰謀論我都識
提埋前線
唔好因為企前線就收黑錢打人呀
唔好以為企前線就同外國勢力勾結呀

冇證冇據講乜撚野陰謀論
冇客觀條件做推論就屈前線食死貓
重要果部份就輕輕帶過
污名化果部份就大大聲

輿論戰我有少少研究 你愈同我辯就愈清
你可以試試

前線係唔係有warrant，每月有兩萬八，仲有OT．Allowance呀? 噏得你就噏

三點都訓唔著 關心你地咋
唔好咁多陰謀詭計啦 對家幾何半夜關心你

事實就係有冷氣軍師冇料扮四條
19才子叫我地唔好光復香港時代革命
大量p牌分化，口吻多數係我覺得咁搞落去失民意blablabla
而你講嘅前線問題我只見到屌影相

屌p牌係因為狗隻進場連登分化我地
屌冷氣軍師係因為偶然會有好似19才子咁19嘅說話，呢d時候咪冷氣軍師囉，成個香港都叫馬嘅口號轉乜撚？
屌前線嘅我暫時見唔到你講嘅係事實，不過有的話都確實要警醒

响

戀權兩隻字不太合適

因為佢地其實無任何權，無指揮權，無調配資源權。

前線有權呢種假象，怪就怪有班傻鳩日撚日起度講「玩核彈都唔割」以為好幽默，一方面叫人唔好造神（eg鄺，細良），另一方面自己又將前線捧到上天

樓主可能真係咁諗

同林鄭話要溝通 但日日屌你地天地不容一樣

不推文回覆

r 撚曬頭
一講真如果係前線真係理撚得你明唔明 提一句就算 仲花時間屌你？
二落雨擔遮都唔明 應該都係新手上路 但又企到咁前線可以比到前線屌 你口中嘅手足都幾勇武
到底你係屌緊前線不禮貌 定係遊行嘅手足不禮貌 不如你攪清楚先

負皮

一日之內多咁撚多分化撚 好撚蠱惑 btw前線幾嬲都好 唔該唔好自爆自己發夢係做咩崗位 你地都知幾多狗係連登mon post架啦

唔好阻礙正常討論啦
有五毛大家自己識分 自然會block 上得lihkg都有判斷力 大家都係聰明人

認真討論，全面升級

不如快啲堆撚爆佢 玩爛個post好過
我地唔推 班仆街都會推

連仔可唔可以del post?

前線勇武嘅巴打見到呢個post唔好灰
我支持你
加油

個運動都未完 點冇持續性呀？
個個星期 日撚日都有活動

被捕人多左係因為政府驚你
上次政府都唔撚驚 曬人力物力捉你做乜鳩

最後，世界上邊一次成功社運係冇人被捕？
搞緊革命呀巴打 醒未？

醉臥沙場君莫笑
搏命嘅唔係你
比人打比人拉坐監嘅唔係你
你當然可以涼住冷氣去指責呢樣挑剔果樣

呢啲時間出post咁快過萬正評? 無可能

我當你10000個正評全部五毛都算啦
咁大個連登竟然得1400人覺得呢個post有問題
死得啦

嘩屌 我淨係呢個Po都嬲撚到仆街 七罷完之後多左咁多分化撚 大家知咩料啦

五毛帶風向我一定要洗走

其實前線有乜權力？

可以order 邊個？可以指揮邊個？

有汗出無糧出架大佬！

陳雲無講錯，

頭號敵人果然係拖後腿班仆街冚家剷泛民。

用不推文回覆

所以已經唔信正負皮
6月開始已經係咁出事

推
希望勇武手足入黎睇睇
唔好成為自己睇唔起個種人

我知道 樓主句戀權講得唔好
對前線手足唔尊重
你地唔啱聽 我代佢講對唔住
但係d point 真係有道理
求你地睇下

同埋我好難受你咁樣寸我
我都係同路人 我唔想鬧交
係想你地可以睇下其他人意見
唔好咁對後排既我地
我係真心想向前線進言...

唔好唔啱聽就當人係五毛
同唔好亂話人係鬼同一個道理

大部分人想和平係事實

我無話唔應該冷靜 嚴格黎講 我覺得咩人都要冷靜
我只係想解釋依家個情況佢地未必做到 而我會體諒咁解

同埋 我回應緊樓主係話勇武因為享受權力 路西法效應而濫用武力
我就只係覺得武力係回應緊對方既過份武力 依點上面唔係唔冷靜

冷靜到既一定盡做 亦都覺得需要從旁善意提醒
只係同時覺得大家對前線既要求都唔好太苛刻
佢地已經抽乾緊自己既靈魂
有時去到絕處就只剩下最後既信念: 擊潰對手
如果佢地係思前想後既人 未必會為香港付出咁大
依個係佢地優點 亦係唔擅長既地方

陳方安生打和方案唔夠廿版6000正評

唔好抱住打低黑警就贏嘅心態。黑警無論做過咩，請記住都只係政治工具，我俾你打低甚至打死一件會達到咩效果?政權仍舊會龜縮，甚至可以名正言順咁向國際社會宣稱我哋係暴徒。

五大訴求，缺一不可
1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗、荃灣暴力事件
5. 全面落實雙真普選
希望記得追究黑警只係其中一項。一直以來好多兄弟手足都受左傷，甚至係遭到殘酷嘅對待，但我哋唔係黑社會，咩血債血償，一命換一命係黑社會啲人先咁講架。被人打要自衛無錯係應該，但制服人後就請立即收手，抱報復心態我哋同古惑仔有咩分別?;

面對黑警更加唔應該還拖:你依家唔係單對單隻揪，你係面對荷槍實彈;失去理智嘅黑警。以暴制暴固然無可能做到，更重要係民意唔會贊成。我知委屈左各位前線手足:被人屌又無得還拖;面對受傷被捕嘅種種不甘同悲憤，但行動前真係要三思。對住黑警真係好想屌佢地，好想為手足做番啲野，但真係唔好被仇恨充斥頭腦。政府文宣工具極之厲害，輿論仗真係至關重要，而前線所做過嘅,所遭遇嘅種種就係打呢場仗嘅關鍵之處。

勿忘初衷，我哋依家之所以要以身試法正正係因為要維護法治呀(記得送中條例嗎?)! 要贏的話前線,支援,和理非, 民意, 我哋缺一不可! 好多市民係想維護香港法治先出黎，所以勇武的確係一張係皇牌，但勇武始終等同漠視法紀，唔能夠令整個運動與勇武劃上等號，否則民意必然會逆轉，請緊記!

無論前線掟雞蛋定核彈我永不割席。前線，呢場仗唔係淨得你哋打架，唔同崗位都有人做緊野，所以唔使擔心，唔使自己揹哂上身架!依家唔係一戰定生死，我哋長打長有!

認真問， 如果唔咁做，仲可以用咩方法抗爭？

首先要清楚係咪大家都真係做緊一模一樣嘅a先

旺角行緊去紅磡中途屌啊，個手足一個人行，點冇禮貌 ，我只係想提醒下有禮貌番少少，第一次新手上路就比人屌，佢會好受?

我有出嚟

屌你 雨革之後死咗5年仲講雨革做得好

同埋有呢d分化post去分化前線
證明我地勇武係方向正確
佢哋就係怕先要係咁分化

點解有咁多正皮

認同 但內文都要睇

其實我想講
就算前線屌人影相，係保緊後排既人

前線巴打一早個個 blockbloc 哂
我地個個每一次出黎
第2朝都係新聞見返自己，有邊個會唔識 blackbloc

至於點解會屌
好多時係因為遠，細聲講根本聽唔到
其實前線好多人都好克制

要更正前線唔係比權力沖昏左頭腦
係比腎上腺素沖昏左頭腦

其實內容冇問題，係個病因指錯方向

簡單講就係機件過熱，需要冷卻

多謝夠薑出聲

幫推

係 廢青又搞事

前線已經由condom進化到變速龍

收撚檔啦泛民 屌你老母 又想做大台拆散場運動呀？你老尾社民連同城寨班網軍咩撚都冇做過又想收割整死場運動呀 食屎啦 一票不投泛民 長毛賊你自己講唔要本土派票架 成班前線打生打死 你班撚樣喺度講呢啲？含撚啦冚家剷

唔中分化計幾時都要記係心度

呢個思想咁危險
無人有權用 索帶索住你

好難答你呢個問題
我反而想知嘅係你想前線做啲乜

如果講火，到最後佢地覺得要繼續用
咁基於不割𥱊原則，你真係冇辦法就係要撐
我覺得係趁住依家有時間去檢討策略
大家真係要盡力去傾清楚
務求下一次行動前線可以做出最正確選擇

我自己覺得 前線已經好克制 ..
真心既 如果前線聽到你咁講 同你割鳩佢有咩分別?

我現在正式宣佈
勇武已成condom

你不如答下我先啦 行緊嘅時候你點分邊啲係勇武前線定係遊行手足

我自己冇 亦都唔覺身邊嘅前線有
大家都好齊心 好謙虛

前線討論嘅時間
會講自己意見 再問大家點睇
可行&冇人反對先會去做

好想大家一直keep落去

更正：速龍*

我屌你老母呀樓主
我發夢係前線咁多日，邊撚到有權力可以迷戀
你以爲前線啲人唔驚？
係前線一定恐懼同不安多過憤怒囉

BTW正皮多得好奇怪

我就係唔想佢搞到好多人割蔗先出聲
我一返屋企就喺度屌 屌到而家

你地冇做錯到

拿
朝早打狗同夜晚打黑係兩回事黎
我經過今日嘅時候都覺得朝早有啲手足已經屌完街坊就笑笑口咁行
我見到聽到已經覺得有手足呢種行為唔太要得
手足們屌緊個個可能係我老母可能係我朋友
聽到你地咁屌法好似屌緊我本人咁

夜晚打黑嘅時候我見到個情況情緒都好激動
但係我見到身邊有好多街坊都唔知發生咩事
個樣係嚇左一嚇，好似好驚我地咁
我就同番街坊講要小心藍衫黑社會
行過有個小朋友都嚇到就快喊咁
作為一個成年人見到都內疚
我要保護嘅就係我呢一代同下一代
但係我地居然嚇親個8、9歲小妹妹
我絕對唔係分化大家
只係叫大家降番火落黎
團火係要對狗同黑社會用
唔係爆出黎影響埋無辜嘅街坊

#黑警沒有一個是無辜

權力使人腐敗 不論警察定示威者

終於有人講我想講好耐既嘢

自己人一有異見 好似得罪你全家咁
有異見 好正常 唔需要分化自己人
要記得大家所追求既係民主 唔係專制

大聲都可以有禮貌唔洗用粗口

巴打講得好中
但係無得推cm
不如你自己開一個新po講再推？

強姦犯都咁講
我地咸濕？我地隨時比人拉架

呢個想法 直頭痴線，
無可否認 你地就係戀權

咁的確佢同戀權黎比喻係用得衰
但be humble 依個意思係提醒
我都相信前線好多都好冷靜理性
先做到咁多咁勁嘅策略去應付班狗
不過提下又冇壞咁解

呢啲垃圾po 解鎖做乜鳩

推～大家有無發覺，由運動初期仲會唱Hallelujah 圍人，到而家真係打勻全香港.....感覺小部分前線，正如梁天崎嘅公開信講，比仇恨充昏頭腦，唔止係對住警暴同黑社會嘅自衞，有啲位真係為打而打，好似想尋找刺激，當左打wargame或者升裝咁....

我強調，只係小部分前線有呢啲諗法，但一啲新參加抗爭嘅人，就會不自覺受氣氛影響....

睇你諗點分化諗得快,定我洗得快?

有咩權力都痴線

因為已經有道德高地
唔受控制已經係事實

今日本黎就一定要大大單野
你估對家唔會諗住點樣事後引導輿論咩
雖然一定唔會係全部5毛

大家唔使太上心 個post係一群三毛整出黎

我屌你老母
前線勇武唔係condom
理性分析都唔撚俾？提出建議都唔撚俾？
你共產黨嚟㗎？有錯就要認㗎啦屌

到底佢哋有咩權力？？？
每個人都係做自己
你都可以衝上去迷戀權力架喎分化撚

有裝冇裝都分到啦，你唔好扯開啦，就算勇武又好手足又好，禮貌最基本啦?

我一個廢中行入去年輕人裡面，完全唔覺有人排外亂屌人，畀人屌得嘅一定自己有啲問題，明撚知大家唔撚鐘意人向人影相你係撚都要影，影得就預咗人屌啦，前線畀人影到相畀狗拉撚咗叉廚暴動要坐幾碌㗎，影相打咭真係好撚得意？唔畀影相都唔係呢一時三刻嘅事啦，兩個月嚟不停聽到叫人唔好影相啦，你唔好同我講成兩個月你都唔撚知規矩

屌人影相真係好仆街
怕人影既包實自己啦
除左市民街坊都有記者影
邊管得甘多丫保護好自己
係又屌唔係又屌
驚唔好出
出保護好自己
包到實一實影左都無用
唔包又怕人影既好底能
亂屌市民街坊真係好樣衰
幾多街坊落樓支持大家丫
大家有咩資格屌街坊影相丫

思想和理，行動勇武

建議］ p牌正負評顯示

屌 太子嗰個聽你講停咗手你仲想點?

唔誇張
你睇下點解 暴力行動 越黎越升級
因為 犯法唔會有後果
咁姦淫擄掠 都只不過係遲早既事
因為人唔在為自己設道德底線

黑色五毛警報 此POST為五毛所開，正評數極度奇怪
著名的 "末村奈富" 亦在其中 <---不停分化的五毛 對勇武割蓆
請善用起底功能

睇你諗點分化諗得快,定我洗板洗得快

總之一句，勇武，和理非，乜撚柒邊撚個都好，扔核彈都唔撚割呀！
阿叔要瞓，攪撚咗成日，仲要睇撚啲咁嘅分化post要入嚟視聽，祝手足們武運昌隆!
係咁!

文革思想

今日本來就預左一定係大大單野
你估對家無諗住事後點樣引導輿論咩 雖然一定唔會係全部5毛
但真係唔洗太上心 改到就盡做 唔好對自己同人地太苛刻

我係覺得前線無做錯喎...
你係咪覆錯人

👍🏻👍🏻👍🏻

上過前線未？
前線仲打緊嘅時候上黎講呢啲野帶風向？
一開波句句屌前線仲好意思講自己係討論
前線屋企都未返到就見到你屌佢啦

勇武有咩權力？
前線好多都好理性，唔該唔清楚就自己上前睇。
叫人唔好影相呀 處理反對聲音呢啲不嬲都二三線做多架啦，又瀨前線？
啲影相同反對聲音上到真。前線先講啦
你打呢篇野除左削弱前線士氣之外睇唔到作用

連登幾時有個正負平曲線畀大家睇睇
話唔定成個穩定直線上升咁
成篇睇完
總結：人唔笑，狗都吠。

其實重點只係提前線要保持理智

嘩 咁叫做自己人？ 割席割撚到西環咁款 自己人？ 不了不了

打左成日 返黎見到個咁嘅post......唉...

我只係唔認同權力嗰個post

Hallelujah其實係膠化運動嘅徵兆…
同埋元朗事件後 間接令和理非同勇武之間模糊化

做乜啫你 你做過強姦犯？九唔撚搭八

我地都會證明我地係有腦既 大家街坊

唔係班分化撚所講既腦充血速龍

一句不分化不割蓆就完全唔聽其他人嘅意見

哦

一毛就梗架喇
但係前線全部打緊仗嗰陣
班人唔出去都算
點可以容許連登有個咁既post帶風向而唔出聲?

我做唔到前線
但今日落街見唔到你所謂既沖昏頭腦
唔好再分化 抺黑

佢有邊句講錯 ？ 依家連登就係咁

好波

各有各做不分化

我朋友星期日發夢喺波斯富街嗰陣，聽到個咪手發脾氣屌鳩其他人唔撚識讀佢個心，真係想即刻掉低個盾走咗去。

掉核彈都唔撚割，講完。

做咩姐你
你認戀權？9唔撚搭八

放核彈都唔割!

Ching，我明呀
而家都係想探討點行落去
不過帶出前線有人過咗火要檢討
其實都係需要
放火唔到人控制到
一陣個火勢大到熄唔到
搞出人命就無得話由佢就算～
各有各做，點解唔可以你係生火，然後我熄火

好多3毛啊呢到

五毛帶風向，唔好放上心
前線放核彈都唔割！

太過上頭同太怕有間諜 提點下ok

前線做既勇事，你地都做到 我就唔屌尻你！

萬幾正評，肯定5毛帶風向啦

( Show Blocked User - 箇叔 )

辛苦你手足

推, 一有熱門POST唔岩自己心水通常都第一時間話係鬼POST。

1. 有人話樓主「態度好」...笑死。樓主呢種套路，其實係「綿裡藏針」，惡毒嘅係一兩隻要害字眼，其他嘢由標題到正文，可以寫足一萬字溫馨感人。某個叫「X雲」嘅獨媒記者好常用，不過人哋又用得再好啲，正文啲「感性touch」勁好多。

2. 樓主同啲吹奏式回應，真心又好、bot又好，某啲keyword/key phrase frequency係唔難令人睇出某啲軌跡嘅。好簡單嘅資訊分析嚟：「失民心／輸民意」、「冷靜」、「理智」、「要智取」、「畀位人入」，然後重有拉到去「一講港獨就輸晒」。呢堆嘢，如果由2011-12年本土思潮崛起到宜家嘅歷史同各次爭議，大致知道來龍去脈嘅話，唔難睇出呢keywords/phrases實際代表嘅係咩嘢勢力、取態同用心。

3. 有人提到搞宿舍個問題。事由都只係兩三日前嘅事，如果咁都1999到可以用嚟屌柒前線，咁好難唔係(a)懵，完全唔知件事；或(b)有心做世界。宜家呢類宿舍就係咁，警畜同其他雜居。搞定唔搞，其實是但一個取向都可以justified。但如果講到搞就係十惡不赦，又拉埋咩「享受權力」嚟講嘅話，就實在係惡毒到同777一樣。記住，撲出嚟打街坊、用煙花掟落街嘅，就係嗰個宿舍嘅人，而且亦無話額頭鑿住「我哋全部係警察或其家屬」十個大字去標明。唔搞佢哋，當然可以有好多理由，但夾硬用「入面唔止係警畜同佢哋家屬」去同呢個宿舍撇清責任，個邏輯都真係好goodest。

4. 講到尾，其實得「禮貌啲叫人唔好亂影」同「激光筆使用方式」叫做講得合理。其他？用「居心叵測」四個字形容已經好客氣。

洗撚夠未

冇傷害到？係咪俾人拉先出得聲呀戇鳩仔？

香港人 齊上齊落

真係第一次見咁多正評，好撚怪姐

五毛係淘寶買正評？

之前係，但今日有啲位都真係過咗火
燒紀律部隊宿舍，真係過分咗

唔好講到佢一定唔係屌前線先

一句講晒：樓主我屌你老母

北角白衫打人呀惡你老母化

係 sor

邊撚到有割呀

岩

我都覺得話前線迷戀權利過份咗
但係其他位我都有d體會
今日我係金鐘
算中排唔係前線
有前線見到人影相就大大聲屌埋去
我覺得唔係咁好

但我依然覺得前線好型
好佩服佢地
只係有d位可以聽大家講下

CLS Post 又分化
前線每個行動都要付出代價 事後極有可能俾人秋後算帳
乜撚嘢以暴易暴 係以武制暴啊 係香港人進化嘅結果
你班友魚革就咁支持 今日打黑社會打警察放火就咁抗拒 不如收山返去行返個二百萬遊行啦
唔通你哋鐘意每個禮拜睇嗰啲類似612義士手無寸鐵俾人打嘅催淚場面先開心？ 發神經

前線打生打死你怪義士？

仲要惡意洗版去推走個 post洗走言論

你就真係on9仔啦 依加出嚟行 有啲企後嘅不知包得幾密實
依加個po係講緊勇武獨裁 你連屌你條友係前線定遊行手足都唔知 就夾硬入數屈前線 你有病啊!？
btw 我同意遊行大家都要有禮貌 你可以就此出去開其他po討論
btw2 你連個po講咩9都唔知就插入嚟講 你一係就低9能 一係就分化撚

點都不割蓆
前線嘅義士用自己的生命 前途 時間 金錢 體力為嘅係咩？
唔通真係你所講嗰啲咁短時間嘅權力？
你真係諗清楚先再講啦

單機啦傻閪

返高登囉

兄弟爬山各自努力 共勉之

反正比五毛推上咗熱門，無得放落黎,洗撚死你

好強勁既網軍

有乜野權力可言 ?
分分鐘有好多前線本身係高薪厚職
之前有老師 有機師
使貪你宜d 爛鬼權力
咪on9啦
前線手足真係攞命搏架

勇武冷靜
只係劉細良班人係度搞緊分化！

新ac

我錯 認衰
樓主係講得唔好聽
但係佢d point我有體會先正評

前線果班 仲衰過 元朗果班仆街

dllm

咁啲狗射頭
民居瘋狂射Tg 又有無過火??
有陣時我都明 一定會有仇恨
但純粹放下火 又無傷到人 你咁激動做乜?

不如沉啦好嘛？

有無聽過連衛兵

玩撚完 咁多人俾P牌帶風向

block

利申: 身邊好多淺黃
可能前線到左依家壓力真係好大，但係同和理非真係越走越遠。
我地出聲唔係想怪責前線，講真感激都黎唔切，前線付出真係好多。我地只係想成個運動好。
由六月初既"勇武和理非決一不可"，"和理非是盾，勇武是劍"
到左而家"和理非行得太慢"，"支持既就繼續會支持"，屌埋"泛民、左膠、社工"，覺得"放火冇咩問題"，根本就再冇討論既空間。
我身邊全部都和理非，佢地見到呢D 絕對會反感，但係前線好似已經唔再理佢地點諗，究竟係覺得和理非唔緊要定係覺得和理非點都會支持？呢個 post 既正評應該睇得出和理非就算唔割席，都一定會有意見。
唔好一味話D人冇割席就ok，好多人割左席你都未必知，到發覺身邊都有人割席既時候個運動已經完左。
直接 quote 梁天琦:
政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

我覺呢個 post 其實就係指出左呢我地呢兩件事都真係做得唔好。
P.S. 深夜回覆唔係因為係五毛，係次次有事都瞓唔著

咁叫語氣好？
你重新定義左「語氣好」三個字呀哈哈
我覺得照呢個講法防暴語氣都唔算差架啦

哇屌，網軍攻陷連燈

屌你老母

負皮上頁啦 屌黎都哂精 唔講仲以為去左香討

聽撚左你地講啦
唔上去捉掉玻璃撚啊嘛
又割 係咪痴撚線架
勇武變condom到而家做埋畜聾
你係咪傻撚左啊
講好的不分化 不割蓆 不指責 不篤灰呢
呢啲咁嘅濕鳩pos有過萬正皮 我心服口服
以後出我會照出 唔會做任何野 黎湊人數算

黑色五毛警報 此POST為五毛所開，正評數極度奇怪
著名的 "末村奈富" 亦在其中 <---不停分化的五毛 對勇武割蓆
請善用起底功能

反正比五毛推咗上熱門,無得拉落黎, 睇你諗點分化諗得快,定我洗板洗得快

自己睇清楚 你提到既所有野都無反對 係講緊其他 例如燒紀律部隊宿舍 入面唔係淨係得狗

我覺得用”權力”呢個詞係唔恰當嘅
但我理解你想表達d咩
我認為前線勇武只係沈迷左係而家呢個不斷loop嘅困局入面
佢地睇唔到而家每日係唔同地區發生，大同小異嘅夢境
係改變唔到呢場夢，只會令佢膠著醒唔到
所以而家的確係時候停一停，諗一諗再部署過

又係呢D ON9 comment
留句新ac, P牌就走。

你老味比d誠意開個新account 先出黎柒啦
請善用起底功能

兩邊始終都想揸大旗
合作都未成功

呢個咪分化post囉戇鳩鳩
打乜撚嘢卡 打卡要影人嘅咩
你唔撚識同佢解釋仲嗰度廢噏？

快撚去食陰司紙啦死一毛!

屌你老母含撚啦傻閪

1萬個正評

咪覆佢

唔係講唔岩就叫人走 拒絕溝通 成個細路咁

師兄 你有冇睇po 我地唔係因為唔啱聽就屌鬼 中間有大把論據 你唔睇又屈9我地偏聽
你有冇諗過係我地講野你唔啱聽就覺得我地偏聽

你老母真係比狗屌先生左你咁撚樣一個畜生

其實你應該要講明你身邊d淺黃 你有責任
我覺得大家對前線既要求唔好太苛刻
佢地已經抽乾緊自己既靈魂
有時去到絕處就只剩下最後既信念: 擊潰對手
如果佢地係思前想後既人 未必會為香港付出咁大
依個係佢地優點 亦係唔擅長既地方

我撐你地
講堅 我係由心仰慕你地 堅有型

勇武見到呢個post唔好灰！
加油

我都正評左，但我恐懼我誤判，對唔住前線手足！！！
只係真係擔心前線手足會情緒爆發㩒唔住自己

個標題話人「享受權力」...呢種用字，毒過黃蜂尾後針。列史毛呢啲年代嘅老共大佬，最叻就係呢啲。

咁就關個人性格事 同係勇武定和理非無關

盲反果啲睇下其他手足打既長文
三毛無咁好心機同你打哩啲文 開bot一句push盲推就算

可能我唔係最前線
所以一時忽略咗前線感受
對不起
話戀權的確係難聽 抵屌

只係見到d point 我認同
同有體會 所以先想前線可以睇下
我冇心

以事論事

今日本來就預左一定係大大單野
對家一定唔會無諗事後點引導輿論 雖然一定唔會係全部3毛
但真係唔洗太上心 改到就盡做 同時唔好對自己同埋自己友太苛刻

如果根據你講法，火勢去到咁大
而前線真係選擇唔整熄的話
基於安全咁我會同意由你去整熄

頭先我嘅講法純粹建基於唔想有分化
比人覺得好似分咗唔同意見咁
所以最好邊個起就邊個熄
咁樣就一定唔洗拗
講到底其實我地同前線都係要互相補位
意見必須多交流，集眾人智慧
場運動先至有希望

今日睇左金鐘至北角，可能呢邊比較左膠，唔大過有所謂享受權力既野

有類似既，例如前線喝人走快d（但跟本防暴冇追黎），轉場時d人係命令式口吻（休息夠啦，起身去北角！）

好似而家係太過將焦點放喺衝突度，明明好多手足被捕，乜進展都無，但連登會因為示威者武力升級而自high，我覺得今日係慘敗，而且反送中愈來愈變成單純既警民衝突，又愈來愈擾民乞人憎

咁可能反映和理非擔心前線走得太快 (用火同游擊) ，自己跟唔上，又驚市民理解唔到嘅心態，大家多返d溝通

Agger
之前就話夜晚晚有人帶風向
而家又屈人分化
根本中曬樓主講既冇討論空間
一句p牌仔就結束討論
利申唔係p牌

我地係全力支持前線勇武
佢地無做錯到
強力譴責分化撚禍及香港
我地一定會追究到底

屌進化得幾快
Condom->速龍->鄉黑

好同意你第四個point

好佩服樓主進諫
發夢試過開遮幫前線刮磚頭
見到佢哋對住個一面好奇嘅鬼佬 好惡咁NO PHOTO! STOP PHOTO TAKING!
但其實佢無用過電話對住我地

見到個鬼佬無啦啦被屌好嬲
我同個fd衝過去解釋道歉 佢先冷靜翻 叫我地唔好鬧走純粹想知咩事嘅人

當時我同朋友都明白前線壓力好大
所以語氣好難太好 於是唔敢提出意見
不如就交俾我地依d中排嘅做PR？

一有特權真係好難唔腐化
第一係自己身份特殊寶貴
第二係自己人唔會捨得怪你地
千祈唔好不知不覺變成大家本身最討厭嘅人
愛大家 希望有前線睇到

問題係連個廚啲飯都未食過就屌話難食

同意 好多謝前線企出嚟 但唔想前線變到班狗咁冇曬理性

認同，開始被權柄衝薰頭腦，
唔好忘記大家的初心

p牌仔都有都萬幾正評
條友真係唔識嫁喎

做緊大事你估去玩定客戶服務個啲咁service你一個咁叫你 先生/小姐 唔該你放低手機唔好影途人啦唔該你 咁撚樣？ 講得出話影相冇問題洗乜咁惡個啲不撚如問下自己你黎打卡擺上網拎光環定真係做野先啦

色五毛警報 此POST為五毛所開，正評數極度奇怪
著名的 "末村奈富" 亦在其中 <---不停分化的五毛 對勇武割蓆
請善用起底功能

反正比五毛推咗上熱門,無得拉落黎, 睇你諗點分化諗得快,定我洗板洗得快

魔法根本好正路
做乜大家要針對魔法
魔法有乜得罪大家

係, 不如連登禁止P牌發言。

發言一律 = 帶風向。

嘩 咁都仲戀棧權力呀 有免費teargas食喎

我對於樓主語氣用字不贊同
但係內文我都係睇咗認同先正評
我真係冇心屌前線
純粹想前線可以聽大家意見

唔反對勇武, 但一定要BE SMART, 有啲位, OVER左就會惹人反感
比如 今日係為左罷工, 所以出去封路
但係結果封到手足想轉區支援都做唔到
本來今日七區集會可以好大迴響, 結果風向失哂焦
各大媒體只係針對警察放煙開槍, 幾十萬人集會無哂消息

只能同意第一二點
有咩行動上嘅嘢自己落前線傾
我方原則上所有人都講道理
但唔代表你申述完一定要支持你

最後
喺前線嘅最後決定 點我都會尊重

可唔可以
唔好為打而打

都係果句
前線出火箭炮 核彈 我都唔會割

繼續推

哇睇返成過萬正評 用咩刷

究極體係咩 識摺被起角?

立即屌鳩樓主與正皮者老母
我諗呢個po已經出盡左連登疆屍ac
露撚晒底牌

多謝巴打

建議下你姐我語氣好好

兩個字戀戰 但唔係個個前線係咁

收皮啦 不割蓆

咪符合樓主講嘅但請保持清醒理智囉
好明顯你唔係啦，想講番有禮貌啲，就黎屌9我，你係屋企都咁啦，何況出到黎嘅其他人，如果你要繼續用粗口黎鬧我，請你繼續，你係屋企鬧就好，唔好發夢個時鬧影響士氣，但都唔知你出過嚟味

唔好灰心我諗唔少正評嘅人係俾佢list出嚟某一兩個point fake咗去俾正評

我唔覺得前線有佢所講嘅權力，不指責本意都唔係賦予前線權力，只係講緊突破和理非底線，佢講到前線好大權咁係曲解緊現況

好多人仲支持緊你地架

你又岩既 你地真係冇割 因為你地係分化撚根本唔撚係同我地同一條線啊我屌你老
母

我知發夢個班又辛苦又危險
但係咪真係做乜都得？
唔係個個有上連登
唔係個個街坊都知你做緊乜
有班街坊無端端變黃都係因為直接比黑警影響到
如果發夢嘅又係一見異己就屌
同班狗打人個籍口其實一鳩樣
如果你壓力大到控制唔到自己
驚到做唔到理性判斷
不如稍微休息下先

洗返佢轉頭 屌你老母

先生你係咪覆錯人 跳哂啵

好諷刺 希望各位義士 保持冷靜 理性客觀
天琦提醒過我地「認清目標，切勿被仇恨覆蓋理智」
亦講過 民意係重要架
而家我地慢慢變成我地討厭嘅人

人地打甘大篇野你唔該都無，

你仲鬧，鬧咩呢?原因又無，你唔係為件事好咯。同黑警無分別。完全無同理心的狗

支持樓主

發生乜撚野事呀 成萬正評。。。。。
乜撚野貪權呀。。。。
前線手足同你地駁命
叫人唔好影相都只係保障大家嘅安全。。。
依家貪權

屌心很累

係班藍絲係班黑警係班黑社會係班狗官迫前線勇武超進化，面對佢地唔還手？比佢地打呀！送頭呀！
總之核爆都唔割！支持勇武前線！
和理非做番和理非
文宣做番文宣
兄弟爬山
不撒！不散！

真

呢個真係事實
大家都係想做好啲 保護大家
出句聲都俾人屌分化 我無嘢講
完

Ys i know
唔係全部
係有d

只要唔好比人拉到，前線做咩都支持

番香討囉

今日係荃灣 一有人屌路人 其他人會既刻叫佢禮貌啲啦
大家互相提點 講多聲唔該 唔好意思真係唔難

前線真係好享受權力

港島表示今日未撚見過落地行嘅狗就不斷俾冇裝嘅嗌咪走

個正評數有問題 唔好灰住

我想問吓個八千正評嘅人有冇真係去過前線？

已經萬一正皮zzzzzz

咁撚樣都萬一個正皮
你地慢慢洗

凌晨1點開post，2個鐘有11000正評
你估我信唔信？

講真唔係呢場發夢，我都唔會開AC

今日本來就預左一定係大大單野
對家一定唔會無諗事後點引導輿論 雖然一定唔會係全部5毛
真係唔洗太上心 唔好中分化
改到就盡做 但同時唔好對自己同埋自己友太苛刻

Tg 當煙仔食 好有權力！
立即屌鳩樓主與正皮者老母
我諗呢個po已經出盡左連登疆屍ac
露撚晒底牌

巴打或者你應該認真睇一睇,諗一諗我想帶出咩信息
我想帶出既係上次雨革對比今次既持續性差天共地
但係造成既回響係全世界都認可同讚美
我個人睇個次我地係因為某組織帶頭勇武導致社會輿論而失敗
但係如果用今日既堅持同持續性去做 你覺得政府有我地乎咩?
無聲靜坐抗議 有搞事者時民間拘捕射個波比政府
國際既社會反應會係點,本土民情會點?
就算最壞情況被捕阿 佢都唔會有可能告到暴動
政府唔會有位入我地係暴徒透過所謂既記者會話比世界知佢地係維穩安定
唔好打住革命政府驚你既牌 就合理化自己所做既野
咁同垃圾無分別,佢地一樣照告暴動 TG橡膠越放越多
點解當年放1粒TG 都比人吊到飛天 E家係咪都放亦唔怕輿論
巴打係咪要諗下 唔好比人引導到去人地想要既成果!

都幾有割蓆既感覺

agger again

帶風向分化
食屎啦

真係可以借箭 用個post將班濕鳩一網打盡

agger
大力

我唔係和理非
我有發夢
但係我身邊有和理非（非左膠）
所以我有呢個憂慮

建議連仔可以從依個po搵下中共啲殭屍account

其實人地都係提醒話要保持清醒？
我覺得冇話係咩分化喎
純粹以一個比意見既角度出發？

屌得好撚啱

遇到戀戰就自保為首要 唔好陪送頭

思想和理，行動勇武！

認真討論，全面升級

樓主on99
你企前線啦不如
前線冒緊幾大既險呀

黑色三毛警告

REPORT

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

好撚簡單
你認為佢地戀權既
你地咪上去前線同佢地建議下囉
大家自己手足 佢激動既咪叫返佢語氣好d
你地幾多人係唔知頭唔知路就正評？
屌你 走去開個post帶風氣
抹黑埋為我地既前線手足
醒未呀？

免死？唔駛俾人拉呀家下

我覺得未必系因為權力而令大家見到影相就diu人，而系因為大家精神緊張，大家已經唔想再承受失去手足ge痛苦。而今日有行街ge都好清楚自己系度做咩，所以最好唔好留太多證據，大家吾想因為一張徒人ge相而搞到手足被人告入，真係唔想再失去多一個手足，大家真係承受左太多太多，失去左好多義士，希望我地系尼個局勢入面吾割席，大家都系香港人，大家都愛香港，大家就一齊守護香港！香港人，加油

比意見洗唔洗一開始屌前線手足迷戀權力
咁都叫提醒呀

屌你地老母！！

用起底功能呀仆街！！！

無記錯之前有個post過萬like用咗好幾日
你話無刷我先唔信

一睇就知5毛啦 1點開post 1萬正皮？嚇鬼呀

今日本來就預左一定係大大單野
對家一定唔會無諗事後點引導輿論 雖然一定唔會係全部5毛
改到就盡做 但同時唔好對自己同埋自己友太苛刻
真係唔洗太上心 唔好中分化

過萬正皮

問題係我講左兩個月，我已經搬左幾次龍門，由非常和平到放火，真係越來越難，尤其係我以前成日話"暴咩動呢，火都冇滴"。要佢地唔割席都有得諗，叫佢地再出黎真係冇咩機會(廢中)
我完全冇怪責前線既意思。但係好希望佢地可以冷靜到，所以被人屌都要講。不過你最後幾句真係令我如夢初醒。

佢on9不解釋

分化 post

我都認為有需要反思一下，或者勇武前線處理封路/途人問題既時候係咪可以冷靜啲處理，正正因為我地就係討厭警黑果種無差別攻擊。
無理由到頭來我地自己又成為果種人。而且要成功真係要一路吸納民意。

唔知點解笑撚左

其實巴打如果係用手機beta連登既話 仲有不推文回覆依個選擇

無開post 好耐姐

要識分分化撚

List返曬疑似鬼出嚟等佢地單機啦

dllm？
我邊撚度5毛
dllm

on9 post

今日先係旺角見到有人指住個鬼佬大大聲講咪撚影相
一黎人地鬼佬撚識聽咩，二黎有翻少少禮貌都好啊

有理

覆我啊dllm

"路西法效應"係人都有
差佬唔識反躬自省
我地識

華生~~~

咁個脈絡就好清晰。簡單講，總之就係任何potential flash point佢都要壓，行動同事態每升一級就要出力壓制。我唔coin term，各位手足自己諗應該點形容呢種行逕。

個世界係有打手公司。

你睇完，覺得岩既，唔好留一兩句就走，

諗下實質點幫前線勇武，佢喝人，你味呵返人囉，

前勇滅火、擋子彈、衝擊、落單，擔驚受怕，

依加仲要做埋文宣儀態，帶兵打仗傳埋福音呀??

你地係就當場幫佢地補，唔係匿係屋企，

啪啪打2個字要人反省。

要反省既係你地點解當場唔出聲，唔幫前線手足。

咁叫兄弟爬山咩? 你係企係下邊，好遠睇人爬咋。

樓主，你好自為之。

我唔係五毛
想講下已經都比人屌
係會有d灰

但係我會繼續出嚟幫手
希望大家可以多翻d討論空間

你入撚左個post睇先啦
亂下定論
我係笑鳩條on9覺得殘體冇問題啊
入去睇啦on9

+1😂

Why not

一講啲唔合你意就話5毛5毛
事實係前線真係上哂腦
影張相屌哂老母 仲想郁手

咪撚睬條狗啦，分化阿sir嚟 扑佢等佢單機算啦清

dllm好撚嬲
話我5毛

佢講既野錯唔哂 但當中混入一堆錯誤訊息入去

冇論如何 冇的都係帶風向屌前線 想佢我地班義士覺得好多人不滿佢地 但事實上明顯唔係

最失敗係個正評數

其實和理非長期大型罷工真係最有用 但又好難做到
勇武大風險大成本 長期罷工又好難實現到
大家都各有難處 大家都盡量對自己手法謙虛少少

似乎係高級三毛 擅長潛移物化玩分化 陰毒

係咁洗版讚呢個五毛分化post屌得好
一撳你個起底掣
屌你個屄
支持連登殘體你都講得出

乖 呵返

dlllm

兩個鍾就1萬正評 樓主好有人氣

唔小心按錯正評
凌晨開po，兩個鐘萬幾正評

乜撚嘢權力呀屌你老母

睇撚左入面講咩未啊

冇人想武力升級 問題歸根究底係政府到
冇理由指責前線
況且我唔覺得佢地有特別優待
佢企係前面為我地擋 又易收到第一手資料 我信佢地好正常

核彈都唔割

我唔係分化
只係覺得有任何疑問 不滿
咪開聲講 唔好咁多猜測
北角果邊夜晚有手足同人地嘈
本身唔知咩事 但講完之後原來一場誤會
有咩咪講囉 我地又唔係政府又唔係班狗
見過好多前線手足都好nice
見到人影相 唔少都係好緊張其他手足先咁惡

推，樓主講得啱，當刻就算熱血上頭，明㗎，但事後要冷靜諗返做得啱唔啱，天琦教我哋勇武係用愛而唔係仇恨做基礎，諗吓點樣先可以令人明呢份愛，諗下點先可以彰顯呢份愛。
依加冇得返轉頭，就算前線最後全部暴走，我都會攬到尾，但請大家諗吓。

我明呀
我比人屈左五毛好撚多次
由呢場運動未開始果陣
關愛座條傻閪未死果陣成鳩日屈我做陳年五毛
講親野都負評我 又比人屌柒我係泳台狗

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

我依家屌鳩樓主你覺得有問題？
我屌你老母

事實係咁

一句講晒：發核彈我都唔撚割！

影相比人屌個班唔該你地用個豬腦諗下，依家唔撚係嘉年華會，你到底為乜撚打卡？你以為自己影張相留念好平常姐，但依家係打緊仗呀！前線每個搵命駁架！咁敏感既時期唔撚該你地醒少少當幫忙啦！咁撚大個人都唔知咩叫right thing right timing 咩？你敏感時期你影相就係因為你做錯先比人屌！

仲有呀！！！屎眼都睇得出個post係三毛為分化而出架啦！！！

我要屌撚醒晒你地班人！唔好為d咁撚小既事比人帶風向啦好嗎

收兩次皮啦

我唔係話你分化呀 令你誤會
我係話依個post擺明古古怪怪

樓主都算陰毒 俾佢搵到分化點
大家同路人唔啱咪講到啱手

大家幫手block柒呢條垃圾

On79 就算勇武打死任何一隻狗同黑 鞭屍完再遊街都唔撚割蓆
Btw無勇武要光環 唔好強加係人地頭上面

我係金鐘 同感

唔好再講前線屌人影相
根 本 大 排 中 後 排 的 人 都 屌
反而前線屌影相屌得比較少
係前線點樣顧埋屌人影相啊？
我係唔支持要屌人影相 但唔撚好再呢筆數全部入落前線到！

覆我啊dllm
垃圾

由得個post沉啦好嗎

近排請返黎既都難捉咗 會post少少野粉飾帳號 不過我估佢地會互相幫自己友推post上熱門

真心有意見先講出嚟
都係想大家好

唔得,上撚咗熱門,沉唔到

本身覆佢係想前線見到會知其他人唔係咁諗
Block咗佢了thank you

我知尼出戲， agree，but我覺得有聞過催淚彈ge香港人並沒有迷失系權利當中，如果迷失左我地就同淋病毒蛾冇分別啦。相信翻我地d手足啦

不分化 不割席

佢地實陰d陰d係日頭再慢慢推 比多d人睇
襯依家夜晚少人睇好推爆佢 不過有撚排

$0.5
出核彈皇天擊殺都唔割呀dllm

我覺得長期罷唔到，罷一次大既都好甘，但係都係嗰句，要得到更多人支持，有先可以諗點做，冇就FF

有人想玩分化 不論你5毛又好 和理非都好 我屌哂你地老母啊
前時做乜都支持！

肯聽咪係
唔肯聽既你講咩佢都當你分化
深藍係咁 深黃都係咁

P牌制似乎仲未夠 建議暫停正負評先

掉核彈都唔會割

sor lo
啱啱真係好撚嬲

一早block柒咗條友

ching你要知道個post係對家開
和理非無咁諗你地
嗰位ching唔係話你分化，係叫你唔好中分化計
和理非gchi你

由我呢到開始
唔好再留言
只須要
負皮 上一頁
記住
不割蓆不分化
勇武和理 唇齒相依

前綫與否
都無人鍾意係街頭
享受日曬雨淋嘅所謂權力

迷失同享受權力?完全可以無縫套用去象牙塔軍師

背默
1. 不割𥱊，不分化，不篤灰
2. 不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

可以不推文回覆 推爆佢

有問題開心見誠吧

首先唔講點解兩個鐘一d平時會比人屌分化嘅post可以凌晨出post有過萬個正評
就算點講都好 今日肯定有好多事係重要過屌前線迷戀權力
朝早有罷工 之後機場集會 七區集會 各區警署聚集 荃灣斬人 每一事件都比屌鳩前線仲要
點解係依個post咁多人like 鬼到仆街

第二 咩野叫迷戀權力
權力係你有而人地冇嘅野
我完全睇到唔到有咩權力係前線有網路軍師冇嘅
如果跟咁講嘅 你地依家都係迷戀緊你嘅權力
所有野都可以套返落你自己道
冇人知你咩身份 冇人知你係人定係鬼咪可以係網上屌鳩前線 唔洗負責
如果佢地真係有錯嘅 我好希望你地可以落去做前線體驗一下
如果你都覺得佢地有錯嘅 直接屌鳩佢地
我明前線態度可能未必好 但係你洗唔洗冒住要坐十年嘅風險出黎 你洗唔洗日日出黎食煙同食彈
前線冇禮貌比你地講到好大件事咁
同埋千奇唔好話前線同警犬冇分別
警犬係濫用權力 你第一同第二個point都係講緊前線冇禮貌 第三個係話前線唔聽人講
咁嘅point可以講到前線好仆街咁
依家警犬係咪淨係冇禮貌同唔聽人講呀 佢地係濫用嘅自己嘅權力 用過分嘅武力打壓義士仲要唔洗負責任
到前線係街亂打藍絲 係藍絲集會放tear gas先再屌佢地啦
依家前線就算錯極都係同人發生口角 同警犬冇得比

講真你係人係鬼真係冇人知
淨係知真係比你帶左風向
睇完我依段野都唔好信晒我 自己要有理性分析
唔好人講咩就係咩
咁先係真正我地同藍絲廢老嘅分別

勇武仆心仆命幫你哋上前救人，熄催淚
有冇諗過翻到屋企睇到依啲poat會幾唔開心？

怕啲五毛陰啲陰啲推

sorry 我唔係前線 樓主講嘅唔係針對緊我 但我句低9能就真係針對緊你
我遊行就未見過好似你咁低能嘅人 所以一路都幾好禮貌
連個po講咩都唔知 就作埋啲垃圾去屈9前線 笑撚死人

叫人唔好影相唔係問題
可唔可以唔好第一句就屌老母同laser

古代殺元老，都等埋推返前朝先殺，我地咩都未爭取到，就話前線戀權，笑死人呀，連登仔。

打字比like咁叻，點解唔當場幫前線補鑊呀?

勇武 我支持你

其實粗略假設一點 假設五萬個勇武全力打既話 可以逼政府讓步咁先算
其實係唔洗無限爭取民意 唔洗齊哂有返當初200萬人
但當然 我明你講咩 希望唔會又比人扭曲我講既野

ok

if有lo，香港人冇咁盲目同蠢

有途人影相就狂diu 同射laser
和理非驚俾人影, 前線不嬲變好哂裝 又關前線事
行動時遇上反對聲音就狂diu 甚至郁手(
屌你老母 前線比人打 比人斬 唔撚洗還拖?
愈來愈唔肯接受意見
次次前線開會都好理性 講完大家都知點做 全世界都講緊前線冇大台都咁合拍 我地冇討論點有咁團結 on9

我一睇到個po好驚有前線激到跳樓

樓主係特級分化撚，你係同共狗定係 popo 有關？

如果你有被槍殺，被扑死，被拉坐監十年既勇氣，我歡迎你出黎指責前線

如果無就請你收皮

一班無付出既人去指責一班押上自己生命同前途既人，真係冷血到極點

高級三毛玩分化 前線勿上心

屌你老母臭系

唔接受意見既傻鳩

啱啱食過幾多粒催淚你哋知咩？
每一分每一秒都要留意住速龍
勇武好辛苦㗎⋯⋯

樓主🅿️牌黎 唔好理佢 唔准勞氣呀！

勇武和理 唇齒相依
絕不割蓆

唔走去同班黑警檢討，走黎檢討前線後生仔，胖虎唔鬧走去鬧大雄，好撚野

明白我都有d激動 sorry
個post正如你所講真係好古怪
因為只要肯溝通就可以解決到既問題
竟然擺上黎開post講
記得有一次發夢係灣仔有人屌唔好影相
我都有講唔駛第一次就咁大語氣去講 佢地都有聽

只求識諗既手足唔好比人亂帶風向

高級三毛 勿上當

收三次皮

推comment

依點真係要記實 唔好比有心人挑撥離間

我知
利申：今日 唔 喺 現場

大家都知唔可以長期和理非

同時都唔可能長期勇武(人力同資源都唔得

借黎copy下

首先唔講點解兩個鐘一d平時會比人屌分化嘅post可以凌晨出post有過萬個正評
就算點講都好 今日肯定有好多事係重要過屌前線迷戀權力
朝早有罷工 之後機場集會 七區集會 各區警署聚集 荃灣斬人 每一事件都比屌鳩前線仲要
點解係依個post咁多人like 鬼到仆街

第二 咩野叫迷戀權力
權力係你有而人地冇嘅野
我完全睇到唔到有咩權力係前線有網路軍師冇嘅
如果跟咁講嘅 你地依家都係迷戀緊你嘅權力
所有野都可以套返落你自己道
冇人知你咩身份 冇人知你係人定係鬼咪可以係網上屌鳩前線 唔洗負責
如果佢地真係有錯嘅 我好希望你地可以落去做前線體驗一下
如果你都覺得佢地有錯嘅 直接屌鳩佢地
我明前線態度可能未必好 但係你洗唔洗冒住要坐十年嘅風險出黎 你洗唔洗日日出黎食煙同食彈
前線冇禮貌比你地講到好大件事咁
同埋千奇唔好話前線同警犬冇分別
警犬係濫用權力 你第一同第二個point都係講緊前線冇禮貌 第三個係話前線唔聽人講
咁嘅point可以講到前線好仆街咁
依家警犬係咪淨係冇禮貌同唔聽人講呀 佢地係濫用嘅自己嘅權力 用過分嘅武力打壓義士仲要唔洗負責任
到前線係街亂打藍絲 係藍絲集會放tear gas先再屌佢地啦
依家前線就算錯極都係同人發生口角 同警犬冇得比

講真你係人係鬼真係冇人知
淨係知真係比你帶左風向
睇完我依段野都唔好信晒我 自己要有理性分析
唔好人講咩就係咩
咁先係真正我地同藍絲廢老嘅分別

幫你push

黑色五毛警報

唔准勞氣

背默
1. 不割𥱊，不分化，不篤灰
2. 不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

連仔搞搞呢個post 好有問題

你講叫人散同唔好打嗰d和理非?

明白
我覺得手足們之後都會諗通

如果人地話無問題，到時你點算好

不如話前線坐監係目的？
走啦五毛

負評 再見

到時先算

你哋班死五毛P牌仔全部冚家落地獄 遲早被天收

你哋班死五毛P牌仔全部冚家落地獄 等被天收

真係每次前一晚都瞓著今朝就搞地鐵
真係以為地鐵得和理非搞咩
每一晚瞓唔著就諗係咪自己做得唔夠好
心入面出現好多如果
如果⋯就唔會輸
如果⋯就唔會俾人拉
仲有好多

唔該！諗下其他人感受！

善用不推文回覆

兩點鐘出post 有過萬過正評，仲要人人都有共識唔好影相，企圖想令大家好似雨傘咁影相，打得長，用字似和理非，好高級三毛

黑色五毛警報 此POST為五毛所開，正評數極度奇怪
著名的 "末村奈富" 亦在其中 <---不停分化的五毛 對勇武割蓆
請善用起底功能

反正比五毛推咗上熱門,無得拉落黎, 睇你諗點分化諗得快,定我洗板洗得快

巴打 加油！

唔識用

見到前線有女送上門, 大量, 上完戰場, 跟手上埋第二個戰場.........屋企毒撚唔駛諗................

14歲單機絲sorry

岩呀屌你老母
準備發惡夢啦你
自殺我依家 係咁！

每次番黎都有呢啲野睇 你自己繼續爭取民主自由
我做鬼唔會放過你

係真係好撚奇怪

你漏左, 兄弟爬山各有各做, 次次關鍵時刻班和理非都阻前線做野
班前線手足俾人打到見紅呀, 點冷靜呀
我又唔係暴徒唔冷靜到周街搵人出氣

死p牌咪分化啦

巴打
我支持你
唔好嬲
我都好撚嬲 屌左成兩個鐘

左膠=累事

好簡單，繼續係咁

勇武同伴越來越少，因為
1. 比人拉左
2. 比人割席

然後運動失敗，和理非望住監倉

你又冷靜d
出邊post全部支持勇武

我未必覺得係享受權力

但需要冷静同檢討，不論勇武同和理非，當停下來就要諗前路點行，點樣先係最快令政府跪低，唔希望愈來多手足被捕，被傷害

當愈來愈仇恨時，就要冷静，否則只會有更多傷害

就算整核彈頭都唔割席

仲支持 佢話佢自殺喎

頭先跌到落熱門NO.6定7架喇 而家上番4 唔好再推

咪撚再搞分化 勇武同和理非要齊合作

同意
推

做假都做好啲啦

調返轉諗其實冇人影相係咪好事
記者唔會影得晒
有咩事隨時係靠呢d片
已經唔止一次有車衝埋黎
到有事發生先影其實已經太遲

唔得，行過比Like最撚賤格，前線精神咁緊張，

返到黎比大家咁樣對待，慘撚過中槍。

戀權係極大指控，樓主係想內部分裂我地。

打字比like咁叻，點解唔當場幫前線補鑊呀?

你地係企係好遠，睇兄弟爬山呀。

行過比like個啲，當場幫前線，補鑊講2句都唔得咩?

垃圾分化post
支持前線，加油

sorry絲打 點會屌你00後
我見到你地都覺得自己好撚垃圾
唔敢近距離面對班狗
你地好勇敢
我真係垃圾
你地要加油呀

屌你老母趁人上哂前線至開呢啲垃圾POST

唔好再互屌喇有錯大家平心靜氣檢討下啦

okay , 依度差唔多 , 大家已經意識到三毛作怪, 我去推其他POST上熱門洗走佢
比我打埋最後一次 :
-----------------------------------------------------------------------------------
黑色五毛警報 此POST為五毛所開，正評數極度奇怪
著名的 "末村奈富" 亦在其中 <---不停分化的五毛 對勇武割蓆
請善用起底功能

反正比五毛推咗上熱門,無得拉落黎, 睇你諗點分化諗得快,定我洗板洗得快

都戇撚柒鳩！
依家我哋咁樣就叫權力？
樓主食撚咗狗糧？
俾人斬俾人打唔撚洗還咩屌你老母，
還拖就叫戀權？
你個腦未撚發育？
你非前線就咪撚出聲啦，
排9條街都未輪到你。

尊重前線！

勇武和理 唇齒相依 絕不割蓆

記實依點 唔好比有心人挑撥離間

支持勇武 放核彈都不割蓆 講完！

黑社會出到刀斬人，警犬射頭，記住佢地係已經冇人性冇底線
制伏咗黑社會或落單警犬
冇人叫你攞佢命
最低消費應該係打手腳關節令佢強制休養幾個月
而且可順便震懾未出擊嘅土共打手(打手收錢做嘢，知道風險大點都比較少人接)
少一個敵人，手足少一分危機

光復香港，時代革命

sor
表達差
讀書少
我支持佢出去
唔支持佢自殺啊
巴打留返條命見證自己嘅成功呀

sor

話前線有權力果啲真係痴線
人地可能下一秒就比人拉去坐十年
喺監獄享受權力呀

我就一定支持前線
上得去前邊 真係個個都係搵命博
佢地條命自己緊係著緊d
難免有時會緊張小小
做事要快 講野可能粗聲粗氣左d 激動左d
但唔應該因爲咁就屌佢地

有野咪互相提點下 開下反思po
或者幫佢地執下d民意手尾
何況 我仲未睇到有街坊屌玩火

支持勇武 放核彈都不割蓆！講完！

冇㗎喇班玻璃心，
只是叫佢反省也被diu返轉頭，
不肯接受批評，不會反省，只道自己出最多力
叫極佢哋抖，唔好出住，畀和理非主場都唔肯，
話人冷氣軍師，又要人尊重佢
我只見到獨裁、霸道、同殺紅了眼。

勁wo 三更半夜 咁撚多正評 帶咩風呢？

你試下見手足比黑社會斬到隻腳噴晒血
重會唔撚會咁講野？？？
和理非都要有個限度丫！

極度同意

大家睇到啦，好明顯，打手公司，成個post充斥大量打手。

完

書面語？走啦

平反64

五毛與白衫黑警同罪

我之前都咁講仲比條垃圾話唔應該
對敵人嘅仁慈 就係對自己嘅殘忍

洗板做乜9
明明係同樓主意見相反
但係洗走晒其他人留言
咁後面再入黎d人只會睇到樓主言論同你on9洗板

咪撚搞分化啦，到了哩個地步仲係咪要和平理性非暴力啊。

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

太明顯

[理性]請停止所有互屌行為

屌完就算啦，係時候做返正經野

扮都扮真小小啦

放核彈都唔割！
請放下玻璃心，納諫！

啲左膠真係阻撚住曬
有巴打都話想打但比左膠阻止
cls

自問係理智前線。
但我都實話實說真係有前線係on9
但佢哋都只不過係收到風做嘢，各有各做
冇大台，其實香港人已經好叻
和理非可以人數屌打，起碼前線會有翻啲安全感
一少人前線都唔敢做嘢
物資好重，其實好辛苦
文宣每日打字派傳單痴嘢都好攰
FA一直係前線，佢哋仲驚自己救唔到人
如果未做過前線就唔好屌前線啦

唔想過萬正評發揮效力
驚第二朝多人訓醒見到 會令更多人灰心
請見諒 如果肯幫手更多謝

屌你老母啦
搞分化

咁多位真手足
加油
咪理呢班冚家剷

其實九成前線都好少旭手 通常比人屌老母都會開拖
同埋叫人唔好影相嘅都唔係個個都係前線
仲有其實前線係會聽意見會跟同其他手足傾
再者就算唔係前線都可以想撚狗
最後 樓主 收皮啦

邊L度書面語呀？！

我唔係想分化，但確是開始失民意。

有和理非既朋友開始屌9亂衝既人，例如嚇親細路唔敢落街咁。

我地哩段日子所消耗既能量都大，係唔係都要休息一下，俾時間沉澱一下，唔係既話我地民意只會一路失落去。

甚至我地連到底每一次點解死守，守完又等俾人捉，我地守嚟做咩，都冇人解答到！好多上過前線既都有試過咁問！

守，然後等狗到，走，被捕。哩個過程循環不息，但結果我地換到咩、得到咩？

五大訴求，無一回應過；被捕手足數字不斷上升；民意不停下降。

去到哩一刻，我地係唔係需要諗下新方向？
我地一直咁樣做，個政府都冇回應過我地既訴求，唔單單咁，仲失埋民意。

我地係唔係應該諗下有咩係應該做，有咩係唔應該做呢？

利申：成日都發夢

想同前線講:"辛苦哂!衷心多謝你哋!"
其實我都俾左正評，但我唔認同樓主講嘅所有野。戀權的而且確係好嚴重嘅指控，但我唔係因呢兩隻字俾正評。我哋唔係一言堂，唔好因某啲字太過份就忽略哂佢嘅意見。

有人會話好多人未去過前線唔知情況，無錯，正因為好多人無上過前線，果啲人只能夠相信與支持前線嘅每一個決定，亦因此難免會有擔憂:擔心你哋出事，擔心你哋會迷失;擔心輿論唔支持你哋……而正正係出於擔憂先會俾意見集思廣益睇下有無地方可做得更好。

我沒有上前線，但上到戰場你哋就代表緊千千萬萬無上前線嘅我。我相信好多人同我一樣係無條件支持你哋嘅決定，所以請你哋都記得你哋就活動嘅加油!

或者樓主真係三毛黎，想搞分化，但前線們真係需要有自我反省嘅moment:做得唔夠好嘅做番好;做得好嘅keep it up。大把人係背後撐你哋，唔好忽視佢哋嘅意見。"你們並不孤單，孤單的是自以為是孤單的。"

你洗板只會推佢上頂
然後連討論嘅空間都冇埋

又書面語又口語
「屌」都唔識打

自己諗吓點解天琦會叫我哋
「不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」呀?

走啦柒頭仲出黎死撐 你柒唔柒呀

agger！
絲打加油
前線殺龍巴絲都加油

我愛前線

利申: 和理非

大家用不推文回覆plz

天光天推完就可以 雖然有撚排

可唔可以教我用

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

對，但戰略要重新包裝同行動要精而簡

意見就係意見，聆聽—反思—改善，唔好俾自己變成林奠！

小妹第一次喺連登屌鳩人，
就算當面講我都會照屌。
你有你和理非 我有我勇武，
你既然唔想有人動武，
就請你去解決黑社會打人問題，
如果你解決唔到，
就唔好怪人動武。

屌，洗板個d直接block7佢

只是都係書面啦

只是？
殺紅了眼？
不肯？
不會？
只道？

走啦明顯都咁 點過5毫子比你呀

想同前線講:"辛苦哂!衷心多謝你哋!"
其實我都俾左正評，但我唔認同樓主講嘅所有野。戀權的而且確係好嚴重嘅指控，但我唔係因呢兩隻字俾正評。我哋唔係一言堂，唔好因某啲字太過份就忽略哂佢嘅意見。

有人會話好多人未去過前線唔知情況，無錯，正因為好多人無上過前線，果啲人只能夠相信與支持前線嘅每一個決定，亦因此難免會有擔憂:擔心你哋出事，擔心你哋會迷失;擔心輿論唔支持你哋……而正正係出於擔憂先會俾意見集思廣益睇下有無地方可做得更好。

我沒有上前線，但上到戰場你哋就代表緊千千萬萬無上前線嘅我。我相信好多人同我一樣係無條件支持你哋嘅決定，所以請你哋都記得你哋背負嘅係無數人嘅決定。加油!

或者樓主真係三毛黎，想搞分化，但前線們真係需要有自我反省嘅moment:做得唔夠好嘅做番好;做得好嘅keep it up。大把人係背後撐你哋，唔好忽視佢哋嘅意見。"你們並不孤單，孤單的是自以為是孤單的。"

5毛

此post已完

push！

太撚多失民心嘅事出現 我哋冇得似住某啲傳媒幫我地 始終大眾唔係睇嗰啲傳媒

＃75533風花雪月博命推po

[理性]請停止所有互屌行為

面對乜撚野呀

L乜撚呀

放核彈都唔割阿 咪撚打少少血書 打手公司瘋狂正評 就當自己帶到風向啦，三更半夜萬鳩正評，7月節咁撚猛

仲要撐 十足大陸人

P 牌仔就唔好理佢啦

第一個就block柒你先

傳媒要求嘅係中立
件事去到依家 大家一早都歸晒邊
仲要理民意？
唔通你黃嘅 會見到有火之後變藍？

屌你地喇，話前線暴力，搞分化……
你地係屋企打吓鍵盤，涼吓冷氣，咁又有乜作用呀，剩係識搞分化，和理非左廿幾年喇，你地班香港人得到咩？共產黨當你地臭四咋！

天水圍少女事件，元朗白衫人事件，黑警濫用暴力，求其數都有成百幾件不公平，不道義事件喇，你咁叻唔去追究黑警同政府，你走去追擊幫我地企最前嘅義士！你食屎喇，仆街！

你和理非到何君堯出來跪地道歉，還返個公道比元朗市民，我就由大埔跪出尖沙咀同你地班仆街分化撚道歉！

block呢個風花雪月已fat check
每隔十零秒就洗一次重覆嘅野

( Show Blocked User - 末村奈富 )

好想睇佢繼續回

建議勇武上鏗鏘說，入去睇埋先屌

個大陸仔嬲到唔知點覆

你咪block囉 五毛

咁唔理民意 件事咪越來越多人唔支持

係咪冇人再當和理非係同伴啦
一開口就粗口 五毛 分毛狗 都冇當係同路人
以為終於可以理性溝通 結果都係 唔好否定前線＠％！？
心已死

前線就係衝擊、相搏、防守、隱藏等等，勇武分工定位好清晰。

而你要佢地反省下，就等同打仗傳埋福音。

不如和理非，諗清楚自己分工同角色，好嗎?

佢識閪打口語咩

殺紅了眼
笑撚到我呢

因為佢哋確實係咁。

哩啲叫「三及第」，香港特有的文字形式
(And自己起底，我所有post都打英文diu)。

唔理性分析，淨係捉人字蚤，作用係?
邊個係分化L，一目了然(btw，「撚」除作撚化意之外我也是全打L，這與我係三五毛一啲關係都冇，你最多可以話我係外國勢力)

就算你係中學雞，激動L，我都不割蓆，不分化，
冒diu繼續提點

你自己睇下你ac同你做嘅野先喇
三毛屈人五毛好笑
係人都睇到你係咁推po

on9樓主

樓主分化撚 完

屌樓主之餘屌埋班幫手推到個post上熱門嘅仆街你哋一個二個都係幫兇

前線手足如果變到同警狗一樣就係狗再唔係手足！

提提你 語言暴力

#不割蓆

見到咁多屌樓主p牌
我再睇多次佢講乜9

佢係title寫得衰
但係內文錯唔晒
你諗下你路過唔知乜事
影張相比人屌老母laser射眼你會點
仲要有機會誤中副車
都包到實晒咪由9佢影
隨時佢影條片救你一命
唔係個個都本身撐你
要人體諒你
你起碼都唔好直接屌人呀大佬

你掟差佬燒差佬白衫我好支持
然後樓主都冇屌你反擊
起碼我睇唔到

黃大仙街坊會落街趕狗
好多都唔係因為佢支持反送中
係因為d狗直接影響到佢
大家都想有起事上黎有人幫拖
冇必要唔好屌走路人

如果你真係為香港好 我無話可說

離遠wide shot 有人𨳒過你？我講兜口兜面影畀人𨳒喎

係喇係喇 繼續撐啦你

希望可以理性思考，勿忘初心，而且大家追求嘅民主社會係容納不同嘅聲音、意見，希望遇到反對者盡量唔好屌佢地，好似以前咁，畢竟同我哋對立嘅並非市民，除非對方開拖啦

支持自我反省

sor 我太天真 原來要天光前推爆係好撚柒難

出黎一次以後唔一定再出

今次塞鐵唔打你唔代表下次唔打你

撐乜嘢？！
平反六四

係咪鬼都好啦 有一樣野都係要警剔自己
唔好過份澎漲 大家係爭取一個可以共同建設嘅香港
唔係一個只係岩你心水嘅香港
大家加油 依兩個月做嘅野一定入史冊

p 牌只係新上連登論壇，唔係啱啱出世，講道理請唔好以牌廢言

鬼ac扮晒野
空心ac推十幾頁po重覆一句
你係勸人定志在將個po推上熱門心照喇

唔好忘記當初遊行目的 真真正正撤回惡法 ＆ 五大訴求先係我哋最核心嘅目標

勿忘初衷吧！

請 善 用 不 推 文 回 覆

見到分化post咪撚理由佢沉
忍唔到手屌都用不推文回覆
合作少少就無人帶到風向啦 一邊屌一邊推on撚9

agger
不推文

p 牌咋你戇鳩

但真係好想天光前推爆佢喎

撐你

三及第
唔講我以為返咗四五十年代

你覺得到左今時今日仲需要咁理性？
必要時做必要既野 佢地咁樣做目標一致
佢地需要既係攻略而唔係你既指罵
而家對抗既係黑警 佢會同你理性？

唔該你 多啲諗點樣為佢地著想
唔好再指桑罵槐

假撚到仆街
係我就收返埋啦

sor唔記得不推文
大家記得用不推文

唔好忘記當初遊行目的 真真正正撤回惡法 ＆ 五大訴求先係我哋最核心嘅目標

勿忘初衷吧

勇武和理 唇齒相依

呢幾日幾多街坊落街
唔理民意只會少左堆肉盾
令到前線少左保護

唔係唔比你還手還口
而家對反正你目標

靠你地了 我真係唔識用 我唔推了 費事幫倒忙

你想睇我會繼續回

見你咁多口水，文宣需要你
#不割蓆
推吓post先
需要哩啲文宣嚟抗衡政府個洗腦記招

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

好撚鬼篇文

不過睇嚟真係好難推爆
除非有人有推post bot
之前見過一個post有

的而且確有，至少我身邊淺黃嘅人開始動搖

屌你老母，你縮返入你老母個閪到啦
樓主講得無錯嫁wo

前線根本理唔到咁多 同埋割你老母咩
有咩可以改善咪講 咩叫沉迷？
屌你 比人打 好好玩？
你可以提出意見改善 但唔好話佢地錯
冇佢地 個個都只係係連登打飛機咋

其實我覺得依家有人唔想我地推

入黎睇嘅人記得起底
唔好見人多同講d野似似地就亂信
狗仔狗乸匿係狗屋無野做上連登推po呀?

前線有咩權力可以享受？ 又熱又辛苦又冇錢 仲會俾人拉
佢地先係最慘果班 為你班撚樣衝 仲要俾你地話

姐係點

樓豬開完POST就訓左了

總之保護好自己巴絲既武力都可以接受 放火燒野就睇情況啦不分化 不割蓆

呢個po 啲正皮數太假啦嘩

又帶頭block人
我呢個ac差唔多三年前開 一直都上連登
我勸其他人咪再搞分化 勇武同和理非共同合作先係唯一出路

完！

不要分化 冇勇武你比人斬死咗

其實大家繼續推爆佢咪好囉 本身都上左熱門
講真我地唔推 到聽日8,9點 班真五毛聽日咪又繼續推
快快手整爆佢好過啦 但真係好撚柒難

利申: 唔是五毛

咪撚再覆啦dllm

其實真係要有D禮貌
同埋唔好失雞毛臣敲野 突然呯一聲嚇撚死

但冇推post bot真係唔知點搞
有冇巴打講下推唔推爆好

其實你講得有道理，希望大家毋忘初心

香港人齊上齊落

過咗呢個幾兩個月都唔知咩事嘅梗係要屌啦
自己友嘅俾人屌錯都冇所謂啦

同埋而家就係革命
你仲只係反送中就不如捐返入你老母個窿度啦因為一早已經變相撤回，
你明明係想要更多但又唔肯認

巴打你加油推住先

貪你老母權力咩 貪更大機會食彈嘅權力？
唔好再分化 內鬥

sor呀巴打
我支持你啊
見你地比人屌我都好撚傷心
唔好氣餒
加油

唔理你係咪五毛 如果你真係推得爆個post其實無壞
而且聽日都實有人再推返上黎 你唔個其他人都做 依家做仲少人睇到tim

食屎啦P牌，一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

三毛狗帶風向，咪中計

感謝前線，守護香港守護市民

我屌曬比正皮班老母臭閪
無前線勇武你地死撚咗啦！
仆街咁樣唔係割蓆我切柒！

唔理你最後係咪block我都好 你有用腦有思考過 我都唔介意

懇請不要被仇恨支配自己

你肯落場同前線講
人地一定肯聽
呢個運動冇大台
邊個都要跟群眾頭
呢啲po好似好有道理
實際上效果就係分化
你話前線冇耐性
你開得呢啲po/cm
你都係冇耐性
你肯落場同前線傾？
你咪又係上網開屌

不分化不割蓆

開咗一個月都冇

唔洗咁灰
由69開始好明顯已經成堆五毛藍屍申請哂連登AC
咁多日以黎啲post已經完全唔撚正常
乜撚野狗屎垃圾都上熱門 勁多正評
就連平時屌到仆街既都成幾千
今晚呢個都唔例外

係呢個特別多姐

69開始申請個數應該係2字頭
依家27 28都有啦
正評數咁上心你就中哂計

舉報個post算啦
3000幾咁都唔鎖post

勇武巴唔洗咁灰
只係對家分化
和理gchi你地

真想問幾多先會完

絕不割蓆
我屌哂你班仆街
手動爆 我訓醒唔撚想見到呢個post

好似5000

黐線㗎，中文系唔識點同元朗牛屎仔溝通，help

食屎啦P牌，一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

推爆佢

唔係我黎 我都無話過block你

係咪冇人再當和理非係同伴啦
一開口就 P牌 粗口 分化狗 都冇當係同路人
想理性溝通 結果都係 唔好否定前線＠％！？ 同冇資格講野 同批鬥
真係咁諗就求下你哋屌醒我 等我唔洗再擔心...

天光前推撚爆呢個垃圾分化post

勇武和理 唇齒相依 絕不割蓆

記實依點 大家都自己人 唔好比有心人挑撥離間

收嗲啦 唔撚同前線割席啊
放核彈都唔撚割啊
個萬幾個正皮 自己反思下啦
迷戀權力
和理非 有邊個唔想做
冇用啊屌 義士保護緊自己
出嚟抗爭都打卡 重要影到樣
就自己縮返入老母個閪到啦

無人屌和理非

但有屌刻意分化個種

呢啲唔係忠言逆耳
而係特登將說話講得難聽
改咗個click bait標題帶風向
你有心討論啲用詞唔係咁
核彈都唔割

享受權力呢個terms已經認證係分化topic

分化

前線的確係有嘢要改善
但呢個post未免太過妖魔化前線
我一開頭都中計

屌你老母，P牌仔攪分化都有人撐

留名

至少三罷既日子唔應該衝。
三罷主角係罷工既航空業員工、公務員……
但無咩新聞提，好似三罷唔存在咁無發生過咁

我地叫人罷工就要相信罷工既力量。
有無多謝佢地肯罷工……

我入左個地區TG罷工討論谷，但入面只有前線討論同和理非點配合前線既行動，夜晚既檢討只係檢討左前線相關行動，而無檢討罷工呢個行動。
我知道有罷工既人喺個谷睇到咁既對話會以為自己喺前線谷，然後懷疑自己既罷工意義。

前車之鑑啫 我相信係冇惡意

不割蓆
但真係唔希望over左會民意逆轉
目標為本
如果唔識退一步
就等於林鄭唔肯講"撤回"兩個字一樣
重整旗鼓
對準政權

唔割啊唔割啊唔割啊唔割啊唔割啊

兩邊互相嘈黎做咩？

希望訓醒呢個垃圾post會沉底DLLM
絕不割蓆

唔割啊

屌你老母啦 五毛

究竟有咩權力可以利用，你教下我
係咪物資站好嘢我地食先，女會好冧我地？我唔覺喎見到拎住棍驚到彈開就有
又食蛋食棍返到屋企仲想嘔，我地又冇得周街亂打人，叫g唔俾錢，出街冇得拎正牌話我前線兇人
有咩權力可以用？你答我，答我。。。

屌曬連登仔老母
凌晨個post先上返3000負評
留喺屋企嘆冷氣嗰班見到d咁既垃圾post唔撚識滅火？
由得佢搞到d人出完街返屋企仲要搞單咁既野
知唔知醜？

樓主我屌你老母

叫緊你唔好同勇武割席啊
佢地同你係一體㗎 你估前線冇咗邊個食煙食子彈
討論可以 唔好一味批評
我用粗口唔代表唔當你同路
屌你老母諗撚清楚未

真。要割就唔洗講，直接唔出去就得啦

我係唔會割蓆架!!!

巴打大力推爆啦咁

推撚爆呢個垃圾分化post

雖然我比正評，但我衣然支持勇武，冇勇武，就一定冇今日嘅成就，做完野之後就留比文宣做。
其實正面啲睇，就係要每日冷靜之後休息嗰時要再思考自己嘅行動有冇做錯，以防下次犯錯就得。
勇武文宣結合先係最強打擊對方嘅方法，冇左任何一個都唔可以走到今日，唔好分化，要團結，已經走到呢一步，一定要贏。

我係唔會割蓆架!!!你要割就去割包皮

冷氣軍師 你得你上前線！！

點解分化post可以有萬幾個正評痴線

核爆都唔割，
不撒不散！

咁最後有冇燒到呀？冇，就係因為勇武派絕大多數人都清醒阻止咗呢件事發生

就快萬二正皮

個post好撚鬼

食屎啦P牌，一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊Q個負我皮

仆街分化撚，司馬昭之心，路人皆知。
咪撚再妖魔化前線，屌你老母！

絕不割蓆 不分化

大家！

推我呢個post上去比義士睇

各位勇武手足！請你地見到嗰個屌你地棧戀權力嘅post，唔好嬲住！

- 分享自 一個愛你地嘅巴打

食屎啦P牌，一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個負我皮就爛春袋

自push

你地班話前線暴力嘅，入元朗，入荃灣和理非班白衫人，快去呀，用大愛感化佢地，記住為左民意，如果白衫人打你，唔好還手，比屎你食，記得要大啖大啖食，唔係就失民意喇！

核彈都唔割蓆啊

邊個負我皮就爛春袋

多謝文宣巴打努力擋走呢個咁危險既post

匆分化

睇完你個正負評似係你ON9多啲喎，

食屎啦P牌，一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個負我皮就變單春

好啦原諒你

你叫佢be humble我唔反對
話前線享受權力
前線有9權力咩,隨時比黑社會加警察打到仆街,仲有可能坐監,
黑社會同警察就真係享受權力

五毛狗，分化撚，老是常出現

屌好難 有無多d人幫手

又一件

一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個負我皮就變單春

邊個話要燒紀律部隊宿舍？ 氣油彈都未掟過啦燒宿舍

絕不割蓆
分化撚死開

點都唔撚割
諗吓今日北角同荃灣冇咗咁多位勇武巴打會點

多謝你地
你地真係好撚型

連登已經俾大量飯民左膠混入

絕不割蓆，出核彈都唔割，冇成本分化，一割就輸。求求你唔好想變晒文，一定要兄弟爬山，各自努力

其實我自己都迷失緊
明明講好對正嗰政權
但文宣 新聞 討論 全部都係關於警民衝突
前面抗爭 但後面政府馬照跑舞照跳
對於政策嘅訴求好似放到好後好後 而又冇咩人理

睇住部分冇意義被燃點嘅火光
我會諗我到底係到做咩
火本身應該係幫助我地離開
但燒咗又要留守 又要自己食返
當然呢啲係少量嘅case

利申 未受傷之前都仲係前排夢遊者

be humble真係所有人都要
勇武風險大 成本大 和理非長期大型罷工好有用 但又好難做到
其實大家都各有難處 唔係必勝的 大家都盡量對自己手法謙虛少少

原來就黎3字頭
熱門有條友話自己今晚開AC

2個月多10萬隻ac
正常既巴打諗下邊到黎啦

樓主同俾正皮嗰班人三毛到帳未？

前線，我一直都好信任你哋。
只要唔好走火入魔，我一直支持你到最後。

含撚啦柒頭

絕不割蓆
多謝勇武巴絲

一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個分化五毛撚就變單春

一係爛春袋二選一！

唔同前線割席
和理非唔係膠
我唔要呢個Post 聽朝仲未爆

轉發保平安，其他人按負皮你就會安全

分化撚收皮啦

民間記者 講了 Ｄpk popo 全部攻擊人個頭

大家要小心

屌好難爆 有無多d人幫手天光前推爆

絕不割蓆

開新post講啦，開個好d 既topic, 個運動係屬於大家既，大家都有話語權，覺得岩既就做，係章顯緊公義就去做，大家都係想件事好，比你講到佢惡魔又點，樓主改呢個標題係好juicy, 好多人入，我唔知有幾多係真或者假既upvote, 但我𠄘認係比標題吸引左入黎，但換個講法會好好多，be humble please, 對平民又好，對兄弟都好

司馬昭之心

一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個分化五毛撚就變單春

？？？？？？？？

咁撚多正評

你地有無諗過一開頭勇武上前線係為乜？
攻立法會係為乜？
個陣時腥風血淚大家都係為左表達理念，例如為咗令警察出醜，增強成立獨立調查委員會嘅理據等等

但係你睇依家變咗乜？而家嘅前線係以前既前線咩？以前既前線有啲俾人拉咗有啲飛咗，但取而代之嘅係一班激進派，以暴易暴，盜用以前個班前線既名聲黎去破壞去挑起衝突！如果你係想搞革命冇飛機大炮根本唔使搞，如果話係為咗搞革命所以要做呢啲事嘅人唔係鬼就係個腦已經出咗問題。

721個日開始，我地市民其實已經拎晒光環，只要和理非再一次大規模出動就可以搞掂林鄭！但係無！之後嘅日子變咗一連串”勇武派”既威水新聞，所有焦點都脫離林鄭，變左警民衝突，而到今日變民眾鬥民眾！

今日和理非既罷工就一篇新聞都見唔到，冇人提無人讚冇人講！和理非就比勇武低等嗎？究竟依家呢班前線仲係唔係我哋以前既前線勇武派？定係根本係鬼扮既？

福建幫單野開始水落石出，有證據顯示，示威者混入左鬼放假風帶人去北角同福建幫衝突，而福建幫又收到風叫佢哋企喺度等黑衫黎到就打，但原來兩邊都係幕後支聯辦扯線，特登挑起香港內部民族仇恨！

我哋香港人係咪咁蠢睇唔到呢個變化？
勇武派你哋自己諗下，係咪用不分化不割𥱊不篤灰做擋箭牌就可以為所欲為？

覺得我誤解左你既真前線勇武派，你又有冇覺得近期嘅前線行動多咗好多超級激進勇武唔知邊度黎，奇怪怪鬼鬼地？

呢一班鬼就係用”不分化”做擋箭牌混入黎做野既！
我哋以前識捉鬼點解依家就唔識捉鬼？究竟邊個搞鬼大家都知嫁啦！再咁落去，到大家都攰晒就冇運行，政府就可以坐收漁翁之利！

大家反省下！！！！

絕不割蓆
小心分化撚

唔同前線割席
和理非唔係膠
我愛義士
我唔要呢個Post 聽朝仲未爆

前線可以有乜撚權力？走係最遲走 比人搜身有gear就比狗針？前線壓力不知幾大 係米on9

唔同前線割席
和理非唔係膠
我愛義士 絕不割席
我唔要呢個Post 聽朝仲未爆

點先叫討論
又要圓滑 要講到重點 又唔質疑
前線好辛苦要顧前顧後
前線代表 200萬+1係好重要
冇左背後民意就會輸
唔割席 不過都唔想你屌我阿媽

唔撚小心㩒左正皮 對唔住各位巴打
不割席 不篤灰！！！！！
我愛每一個會出黎發夢既巴絲
尊重前線決定！！！！！！

推！
但㩒錯

一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個分化五毛撚就春袋發炎含膿

不割席

C餐到，春袋發炎含膿

屌巴打
好想有個bot 推
人手推到何年何月

要推到幾多先爆

2

3

5001 好似係

4

辛苦啦大家 大家都攰啦 休息下 聽日我地再諗點樣爭取五大訴求

一句到尾 前線 和理非都係手足 但琴晚太亂 我地大家都需要先休息一下 再諗下一步做咩

5

6

你咁醒 呢條問題返自己警畜宿舍問下隔離鄰舍囉

7

8

9

10

係囉屌 , 究竟仲有幾多

唔知 盡做咋
一諗到就算推爆 佢聽朝又開過新再灌正評 其實都無意思
但決定左就盡做啦

絕不割蓆

求幫手爆post
訓醒唔想見到

一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個分化五毛撚就春袋發炎含膿

仆街漏左女五毛！

我幫手推爆 但唔想再見到你張圖

唉屌
屌那媽 頂硬上

你好有禮貌你當比我呻下

個post我可以當冇睇過，但正皮數真係令我覺得我地就係condom。我喺北角睇住前線手足趕班支那狗走，但轉個頭有條和理非怒屌佢，條和理非仲要冇幫過口屌走支那狗，一開口就係屌自己友。

我真係好嬲，我地幾時有權力？就算連登係勇武多，出到去根本做乜都比人屌。我地就係自知係追求民主社會，先會受和理非，亦即大多數人嘅制肘，至少我落到場聽到自己人屌自己人嘅情況九成係和理非屌勇武。

anyway多謝巴打你理性相勸，勇武派都係為公義行出嚟，請對我地有信心。我地係會自省，為對抗不義嘅事我地可以做到好盡，但我地唔會主動做不公不義嘅事。

收皮啦 理撚得你搞咩分化 總之我地就永不割蓆 我錫曬大家 我地之所以行到今時今日呢一步 係因為我地團結呀

推呀推呀 訓唔著

大家幫手負皮返呢個post

此乃分化撚，五毛鬼留言，切勿相信

打篇野的人真係on9
權你老母呀，風險最大又係佢地，屎又係佢地
比人捉尻左就乜柒都無
有乜權力？

真心連仔可唔可以停左p牌佢 唔想屌人讀書差智力低

但p牌post好撚on9又多人正評

用個腦諗下啦你地 死蠢閪

幫推走

屌你分化啊 語氣差撚到

核爆都唔割

不分化呀屌你

唔分

兄弟 上!

唔化

一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個分化五毛撚就春袋發炎含膿

邊個分化五毛閪就陰道炎流綠色臭西汁

咁撚多正評的 負尻佢啦

首先多謝你地所有人先！我個人意見係，首先唔好再掛港獨旗，因為太容易比人分化，又會比777位入，姐係要改口號，改乜就後話啦，由於我地冇大台，普通市民都唔知光復香港時代革命係乜，只係跟住叫，希望聽日個記者會表明不是港獨！第二樣今日塞車會推左好多中立豬變淺藍，唔緊要做都做左，下次如果要做手法高明D，火法師已經出現，我覺得呢個係絕招，不動則巳，一鳴驚人，你點支煙用火機係用火，同樣你用火山爆發黎點煙都係用火，絕望時用黎報仇先用，跟住呢，除左612係和平之外，我地每次都係激進，佢地習慣左，市民亦都習慣左比人射，個怒氣減少，咁可唔可以轉一次真和理100/200萬，行完當晚開記招，唔好再話我地暴力，要立即要求真普選之類，否則行動再升級，777當然唔理，但我肯定和平一次既話，壓力自然去返777度，所有港豬都會怕好似而家咁亂，佢地變相會比壓力777，佢唔回應就係佢錯，我地合理地升級。。。我1999，姐係記招好重要，之前無D藍C話收錢，因為我地無發聲既渠道

唔好呀
要等樓主訓醒回應

我份人好男女平等嘅

邊個分化五毛撚就春袋發炎含膿

邊個分化五毛閪就陰道炎流綠色臭西汁

啱啱諗緊呢啲分化POST點解仲會係熱門,入黎一睇先知原來係想推爆

推爆佢

推啦 一齊推啦

大家一齊推呀

屌你老母 你地屌完之後下一步諗住點啊

屌 有D想嘔
BTW

推佢老母

仆街！邊個負皮我都中啊下！

4000啦屌

屌

好撚眼訓

仲推緊有無諗過大家一齊停其實就會跌

我都想訓

推爆樓主無得回應

我係真心嘅

未

呀

眼訓呀屌你

講真。網上係咁叫人衝，唔好認輸果啲人。屌佢老母究竟有冇一次係出過黎丫？打字鳩up係人都知無成本。但做緊口孽害緊人一世。

有諗過 但佢聽日天光就會推返上黎

推爆沉底

玩核彈我都唔會割席！
玩核彈我都唔會割席！
玩核彈我都唔會割席！

轉發保平安

你就享受緊冷氣房指點前線的權力，仲指到好撚迷失。咁撚多打手同你刷正評都無用

加油大家

屌你老母閪 迷戀你老母

屌柒佢啱呀

頭先都跌過幾次 然後睇住係咁推番上黎

我都想要一萬正評 師兄邊到買？

玩核彈我都唔會割席！

ok
原本想訓
依家唔撚訓

而家推爆定等沉？

來! 一起努力!

4100 wow

點算
推爆定唔推

咩事

唔好推啦 推其他post

不要問 只要推

一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個分化五毛撚就春袋發炎含膿

邊個分化五毛閪就陰道炎流綠色臭西汁

分化前，為左個春袋！停一停，諗一諗！

好認同。推！

電腦人工智能分析:
此帖80%為分化撚留言，
20%為五毛鬼留言，
大家切勿相信

仲有成900呀

鬼post 推撚爆佢等佢沉

大家辛苦咗兩個月，係為咩？初心係咩？
辛苦咗兩個月，沖咗兩個月，實在唔容易，為你哋驕傲。
不過，只跟同路人圍爐取暖，漸漸會聽唔到其他意見，就會開始迷失。
喺無大台嘅情況下，意見更難統一。所以，每個人行動前，都要問吓自己，自己嘅行為/行動，對爭取五大訴求有幫助呢？還是有損害呢？會爭取到民意？定係失去民意呢？
以下，我大膽舉一啲例，（我預咗會俾人鬧）
1. 不時問候伯母，是發洩情緒？有助爭取訴求？
2. 遇上不同意見，或者感到自己的權益被侵犯時，大聲、多人一齊發言，就會顯得自己有理嗎？能清楚說明自己的權利和訴求嗎？有讓對方申辯或道歉的空間嗎？當我們要求別人聽我們的意見時，是否也要聽聽別人的意見呢？如果我們一意孤行，不讓別人表達意見，或者對他們的意見置若罔聞，那麼，我們跟林鄭政府有咩唔同呢？我們是要像中共，爭取自己立場嘅獨裁嗎？還是要把香港帶回正軌，互相尊重、照顧不同人的需要呢？我們相信三罷有助爭取五大訴求，但尊重別人也有權選擇不罷工嗎？若未能爭取到大多數人的支持，三罷真能向政府施加壓力嗎？我支持三罷，但要知道，三罷能成功，唔係在於形式，係在於民心。沒有民心嘅（被）三罷，恐怕只是一場紛爭。
3. 至於不合作運動（堵塞交通），做一、兩次，引起市民嘅關注，確是一個不錯的做法；若能得到大眾的支持，也確能對政府產生一些壓力。可是，若沒有大多數人的支持而不斷做，就變得擾民，令民心背向。
4. 在警署前放火、計劃引警察落單時加以圍毆，除了報復、發洩情緒、恐嚇，還有甚麼意義呢？無錯，警隊執行任務時，是一個團隊，需一致行動，警隊也犯了不少（我們相信的）錯誤，但我始終相信仍有良心警察，我有朋友是，在新聞片段中也見到。我們為甚麼不能爭取他們（的良心），令他們去爭取他們的同僚呢？為甚麼要惡待他們，令將良心警察推向黑警，令他們更同仇敵愾、更情緒化地惡待我們呢？
林鄭政府一直採取“以不變應萬變”的策略，等待我們犯錯。不幸的是，我們焦急了，開始犯錯了，而且越焦急，犯的錯便越大。所以，是時候我們要冷靜一吓、計劃一吓、休息重整一吓。
英雄，也有分“時勢造英雄”，和“英雄造時勢”。要贏這運動，就要由我們控制這運動的步伐，不能給政府逼得我們急了！逼得我們瘋了！
還記得運動初期，大家都能沉著應戰，該慢則慢、該急則急嗎？那時，民意是不斷上升的。我是一個和理非，卻在那段時間被你們喚醒，開始明白勇武的珍貴。前路漫漫，願我們能冷靜、理性、一步一步，向著曙光前邁進。

好快姐 泥一齊推

本身D巴打話唔好再推, 但係見到又有巴打話推爆佢再沉佢老味

推推下自己都會動搖
但一諗到聽朝d人起身 見到一萬個正評屌前線 會令好多人灰同絕望 就堅持多一陣先

呢啲垃圾po都解回復上限on99

其實樓主喺到抹黑緊前線人員
但又有萬多個讚

我真係唔明係咩意思。係咪代表呢場運動可以結束？

電腦人工智能分析:
此帖
80%為分化撚出帖，
20%為五毛鬼出帖，
大家切勿相信

有幾個人都建議唔好推

我地由佢沉？

900?easy

推沉佢

電腦人工智能分析:
此帖
80%為 分化撚 出帖，
20%為 五毛鬼 出帖，
大家切勿相信

900應該好快
我地繼續推啦咁
儘快

諗都諗到啦 一點出PO 一萬正評？
你比我呀？

推爆

我以為依家所有post都無上限 原來要特登揀黎解?

一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個分化五毛撚就春袋發炎含膿

邊個分化五毛閪就陰道炎流綠色臭西汁

分化前，為左個春袋！停一停，諗一諗！
我要你地分化撚五毛狗睇到！！！！

大家推咁快我跟唔切

絕不割席

求幫手爆post
訓醒唔想見到

堆

對唔住, 我太激動拉咗伯母落水
Sorry 伯母
*******************************
你睇下樓主用字先啦
義士撚有權力?

同埋佢用前線同速龍做比較,
樓主已經偷偷地做咗個錯誤嘅比較
特登令到已經好火嘅巴絲 眼大睇過龍 接受佢全盤推演
暗示咗前線同警狗一樣 有「上級」放任「權力」
而事實上係冇
大家都係為香港而企出嚟

篇文仲有其他地方係有問題, 不過講多無謂
自已發現到先係最實際

我頂唔順 唔好意思訓先
同埋大家可以善用不推文功能(網頁版好似無)

唔比訓

要admin解先加上限到5001

1分鐘只可用1次

其實打得呢篇野
好明題係一次都無出過黎

[分析文]《從梁天琦思想應用今日既局勢》

全世界同我一齊推爆佢

戇鳩分化撚

好快

4300

這與我係收皮啦五毛 死雞撐飯蓋

電腦人工智能分析:
此帖
80%為 分化撚 出帖，
20%為 五毛鬼 出帖，
大家切勿相信！
保護前線 人人有責！

此POST內有五毛分化 小心提防

出嚟一次都要心驚膽跳叫權力?

大家加油

仆街分化P牌仔

分化撚

其實等如2014藍絲問出黎示威食左幾多條女 或者收左幾多錢一樣
都係想抹黑人為私利而出黎 當然如果有部分真係咁 都應該避免

快撚過高鐵

屌你啦 好餓呀

幫推爆,三毛帶風向屌前線引戰死全家

衝啊
上啊
推啊

電腦人工智能分析:
此帖
80%為 分化撚 出帖，
20%為 五毛鬼 出帖，
大家切勿盲目相信！
香港水深火熱 保護手足 人人有責

推啊
大力啲

此POST內有五毛分化 小心提防 推爆沉底 你我有責

五毛分化撚

未訓手足一齊推爆個分化post

好撚戇鳩
冒住坐十年監嘅風險係為左享受屌人影相屌人分化撚嘅「權力」？

加油

外賣唔該

頂

仆街

此POST內有五毛分化 小心提防 負皮推爆沉底 你我有責

放核彈我都唔割

求幫手爆post
訓醒唔想見到

全部入嚟嘅巴打

一齊推

大家有啲快

食屎狗

推佢老母啊

推啊啊 啊啊啊 啊啊

講撚左唔割席
你睇下啲P牌仔

分化P牌仔食屎啦

一樣米養百樣人
就咁睇個人都唔知佢個心諗咩
所以大家靠自律, 但口頭上屌係冇用
屌完又點? 咪好似樓主咁引戰
屌完又唔講具體點改善, 收嗲啦樓主

大家突然起身？

有冇人見到呢個reply

推啊

分化撚仆街死啦 前線放核彈都唔撚會割蔗
講完全封鎖負評上一頁

唔好搞分化

推撚完未屌你老母 你地憑咩清算前線 我屌你地老母 分化五毛撚你班

梳誤會左
以為你係想推上熱門
自膠
對唔住

冇

放核彈都唔割
勇武手足加油

我見到, 0.01秒間

高級3毛分化po, 唔好理！！！

唔準分化啊！

推啊

推你老母

正皮數仲上升緊on99

唔好比義士睇到啊

兄弟
推爆緊個POST等佢沉啊
呢個Post 正負皮令好多人誤會

不分化 不割蓆 不譴責
善心推爆分化po

今日本來就預左一定係大大單野
對家一定唔會無諗事後點引導輿論 雖然一定唔會係全部5毛
改到就盡做 但真係唔洗太苛刻太上心 同埋唔好中分化

咁搞法好快同魚革傘運一樣失敗收場

此乃國家信息過濾中心，發現五毛黨員翻場出帖

推咁快我個連登壞左啦

出盡力推撚爆佢

呢句其實好有問題：
放核彈都唔割席？
講白啲係完全喪失底線

全部如果仲係人嘅就同我醒下啦
呢隻好明顯係分化狗你地仲可以幫佢手推
即刻負皮上一頁啦
定係你話我知其實你地係真心想割蓆?
係唔係事不關己?
一開始嘅核彈都唔割其實係假嘅?

割包皮都唔割蓆

五毛post

要推爆呀

分化post快啲爆
推

鬼po

凌晨咁撚多人推? 真手足好多仲係街

p

5毛post

唔同前線割席
和理非唔代表膠
我愛義士 絕不割席
我唔要呢個Post 聽朝仲未爆

HKERs ASSEMBLE

哇 好快

痴線 哪兒來的權力？
真正濫權嗰啲你唔屌 屌個搵命博嘅
你又咩居心啊
無大家努力 你送撚左中啦
我認同要事後檢討每個行動
但唔該咪撚出埋啲分化帶風向嘅標題post

此乃國家信息過濾中心，發現五毛黨員翻場出帖，故此帖必須過濾處理

收皮啦你
dllm

一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個分化五毛撚就功能性勃起功能障礙

邊個分化五毛閪就陰道炎流綠色臭西汁

分化前，為左碌撚！停一停，諗一諗！
我要你地分化撚五毛狗睇到！！！！

be humble真係所有人都要
勇武風險大成本大 和理非長期大型罷工好有用 但又好難做到
其實大家都唔係必勝的 各有難處 大家都盡量對自己手法謙虛少少

垃圾post

一齊推啦喂

絕不割席

推爆佢

冷靜，humble，毋忘初衷。敵人是林鄭政府。

就天光啦

大家快手

sor啊巴打
想推爆等義士睇唔到

分化屌你老母

唔好以為上前線好撚過癮
而家唔捉 唔代表捉你唔到
一捉就告暴動 最少坐3碌
仲要企起道德高地屌人 short 撚左？

頭先3千幾回覆我都以為係假膠係咁推po
我都屌緊
誤會左咁多位
推爆佢

全部如果仲係人嘅就同我醒下啦
呢隻好明顯係分化狗你地仲可以幫佢正皮
即刻負皮上一頁啦
定係你話我知其實你地係真心想割蓆?
係唔係事不關己?
一開始嘅核彈都唔割其實係假嘅?

係呀, 因為班5毛可以天光後再推 到時有人唔知頭唔知路就死了

負皮啊

推推推

be humble真係所有人都要
勇武風險大成本大 而和理非長期大型罷工係好有用 但又好難做到
其實大家都唔係必勝的 各有難處 大家都盡量對自己手法謙虛少少

玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席

習近平小熊維尼

勇武好好 感謝

差二百幾

推爆個post等佢沉

回覆速度太快了，請稍候再試

大家好強

全部如果仲係人嘅就同我醒下啦
呢隻好明顯係分化狗你地仲可以幫佢正皮
即刻負皮推爆佢（幫手推爆）
定係你話我知其實你地係真心想割蓆?
係唔係事不關己?
一開始嘅核彈都唔割其實係假嘅?

絕不割席

求幫手爆post -200左右
訓醒唔想見到

be humble真係所有人都要
勇武風險大成本大 而和理非長期大型罷工好有用 但又好難做到
其實大家都唔係必勝的 各有難處 大家都盡量對自己手法謙虛少少

推啦

唔同前線割席
和理非唔代表膠
我愛義士 絕不割席
我唔要呢個Post 天光仲未爆

感謝勇武義士 一直以來既負出

一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個分化五毛撚就比人雞姦爆屎眼(仲要唔落KY)

邊個分化五毛閪就陰道炎流綠色臭西汁

分化前，為左碌撚！停一停，諗一諗！
我要你地分化撚五毛狗睇到！！！！

玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席玩核彈我都唔會割席

推得咁快都見到cls

咁都成萬正評

此POST內有五毛分化 小心提防 負皮推爆沉底 你我有責
此POST內有五毛分化 小心提防 負皮推爆沉底 你我有責
此POST內有五毛分化 小心提防 負皮推爆沉底 你我有責
此POST內有五毛分化 小心提防 負皮推爆沉底 你我有責
此POST內有五毛分化 小心提防 負皮推爆沉底 你我有責
此POST內有五毛分化 小心提防 負皮推爆沉底 你我有責
此POST內有五毛分化 小心提防 負皮推爆沉底 你我有責
此POST內有五毛分化 小心提防 負皮推爆沉底 你我有責

勇武和理 唇齒相依 絕不割蓆

記實依點 唔好比有心人挑撥離間

be humble所有人都需要
勇武風險大成本大 而和理非長期大型罷工好有用 但又好難做到
其實大家都唔係必勝的 各有難處 大家都盡量對自己手法謙虛少少

上啊

咁我想知和理非依家對前線係咩？
或者單係你又覺得和理非點解會咁做呢？
我相信只要依家大家有返共識 就可以齊進步
因為前線代表著我哋200萬+1既睇法 好辛苦
見你敢表達 我都唔想俾人一開口就粗口問候 好灰 咁真係唔會再有理性討論
點先係討論 又唔係分化

出完去就中暑 好無助

都係因為無人知悉到身份, 夠人多, 得到上級放任權力
有時變左純粹想撚狗, 甚至只想發洩同享受破壞的快感

權力使人腐敗，要諗諗點樣制衡

推撚爆你先

屌 樓主p牌仔老母

死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死

權乜撚野力呀又 前線有乜野特權利益呀
除左俾人打先 捉先 告先之外 仲有乜野著數
出去到處同人響朵好撚威呀 有花紅分咩?
人地為信念出黎 你P都未甩係到搞分化 人地警權極大唔見你做D野

巴打
你用緊不推文回覆
你可以用多少少字推
thx

我都見到 好撚冇家教咁 如果係我比人屌 我都嬲 唔撐你啦

屌你老母樓主三毛

爆

推爆佢啊

爆post 爆post 爆post 爆post

咁快手

仆街啦三毛樓主

一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個分化五毛撚就比人雞姦爆屎眼(仲要唔落KY)

邊個分化五毛閪就陰道炎流綠色臭西汁

分化前，為左個屎忽！停一停，諗一諗！
我要你地分化撚五毛狗睇到！！！！

喂屌唔好用咁長既野洗版呀

勇武做得好好

未食早餐
應該冇人見到呢個comment

支持還支持！！
請前線對住普通市民 比反應有ga禮貌 。眼見多左前線對d市民會大聲叫 講粗口。已經有唔少人覺得over左！！ 唔好比人覺得你地似黑社會啦。印象好同差一線之分。
依樣係示威者同黑社會ga分別！！！

愈來愈唔肯接受意見, 完全連討論空間都唔肯比, 例牌以「p牌, 三毛, 帶風向, 分化撚, 冷氣軍師」終結討論, 有d 人討論過程已去到無邏輯可言(eg. 鬼叫你同黑警住埋同一座宿舍呀? 所以响佢樓下燒應該)

啲個post完全反映，唉。。。醒喇

幫一幫手

爆post 爆post 爆post 爆post 爆post

推爆個post等佢沉
不分化

樓主死全家